屎萊姆出片回應大J

大家點睇

條肥閪真心嬲 句句有骨
好多花生食

自推

日日都有新花生食

香港youtube界花生價格急速上升

開夾公仔同開賭場真係差唔多 心機唔仿好 賭場都叫清楚規則先坐枱 夾公仔要玩住摸規則

死肥閪咁撚串

無計大j 光環太勁

笑鳩死，直接串鳩佢冇朋友

大j係柒嘅
認認真真say返個sor
有冇得拆

KOL100又出動了

大丁會點回應呢

食花生

大丁洗撚同佢say sor
根本無講錯咩 雖然斷左條肥閪米路

大J 正一 7 頭，冇料又鐘意挑人機

大j今次點拆

收皮啦隻臭屎，個樣仲咁有自信咁

上年已經有好多人識穿佢班夾公仔"行業"既運作
連登一樣有討論過
有些少腦都知舊屎集團操縱夾公仔賺幾大暴利啦
仲洗咩解釋
而家成班盲撐屎粉衝出黎柒

巨龍又斷人米路

其實同上次廣告一樣 係冇講到食水咁深
但係都冇條肥閪吹到咁千辛萬苦先搵到少少錢 為興趣先做 當求打個和
不過大J多數俾人拋兩下就縮

講中所以咁激動？

賭博行業扮良心？
垃圾

抽鳩大丁出夾公仔廣告
人地大丁唔係講夾公仔呃錢
係香港搞埋嗰D場主台主呃人錢
同埋人地屌既暴利唔係講台主暴利
係場主暴利
出黎抽水都做返好D功課

被人斷米路即刻回應

呢排食完電莖花生完美撚三妓

又有花生btw 我覺得巨龍唔是sigma果個level

Sigma係想改變風氣 大J周圍撩.....

仲spin到叫人揾佢d下線
人地大j話鳩條友呃人做生意呀，同果d一樣，仲有揾咩下線，你揾a做生意，a覺得有機，揾b, b租埋一份，條撚樣冇錢分？ 笑死場主冇錢分，咁咪你層壓既一種囉，靠朋友介招生意

老實講啦大J條片只係指"夾公仔"呢樣野,其實完全無指明咩人,不過就已經成班揸FIT人衝出黎柒
細B(二打六)衝出黎拍片ON9片解釋條數點"蝕法"
到舊屎(大BOSS)衝出黎反抗

就係因為佢地真係賺好多驚蝕囉

例子網上有人收 bandai D 盒
有冇可能用係夾公仔機？
因為果陣小豆子炒到飛起
出左唔少平一節的台灣貨
會唔會有人拎台灣貨換左個盒呃人都唔知

層壓式就唔知
但夾公仔係賭博 而且有機會係用個盒黎呃人

好串 眼神睇得出 佢從來未驚過
甚至你夠薑做9我吖笨
好多花生 估唔到佢會回應

佢就曬鳩氣啦，斷章取義，大j推介嗰個game我都玩過，玩法好日本，保夾都係件玩具原本個價，比如一隻模型130蚊，佢最多120-140就保夾，玩法又日本，日本夾公仔係想用夾公仔依個方法去吸引人變相買隻公仔，係推銷手法，唔係好似你班香港台咁，保夾個價係原物個價相差到離譜，夾隻公仔分分鐘要幾百蚊，又多假貨同垃圾（講緊你頂帽啊）加上明明咁就唔叫分租，格仔鋪分租係冇風險，佢出地方比你做生意，就算佢唔分租，佢自己做返一樣係自負盈虧，你賣咩佢唔會理你，只要唔犯法，相反，你買機返黎，租比人根本就係分散依盤生意風險，佢唔租出去風險自己食曬，租左出去等同賣走左個風險，大j有句好啱，如果咁易搵錢，佢就唔會租比你啦

場主揾人租機
朋友a覺得正，揾朋友b, 再揾朋友c, 咁咪係靠朋友介招做生意囉扮野

食花生同時 記得仲要打網絡戰 唔想畀佢地依單野spin走曬D抗爭post

條友好撚柒,又要嬲又要懶斯文

屎萊母hater 真係多

憎呢條垃圾多d

垃圾屎 幾時收皮

我都想知屎生有咩朋友咁把炮

兩位私怨極重
同時亦大把haters，兩個差唔多啦
當花生食算啦，唔好過於認真

屎萊姆講到為公仔機”行業”付出好多 笑撚死
相信好快有 夾公仔機師
汽水機師
八達通機師

更何況大丁都無開名無必要衝出黎回應

係人都知呢D所謂夾公仔台主昆鳩人架啦
大J只係加多把口姐
舊屎咁撚嬲真係笑左

我係隔離po都講左
佢地係評論件事或者解釋
而係攻擊講個條友既人品，攻擊條友之前講錯咩
等人因人廢言，等人覺得大J之前有問題
所以今次講既野都有問題
最低級既辯駁技巧

youtube 界 世界大戰
不過大j講得好岩 如果咁撚易揾錢 佢就唔會租番出去 就自己做啦 同埋做生意唔賺錢 做義工咩

又要講多次
當時佢老婆做中學教師，教教下同隻屎返大陸搞生意，開公司整game, 收撚晒皮先返黎香港做youtuber揾錢，邊到有錢揾佢就痴邊到，自私到仆街ust grad下化

撐大j

會留意呢班垃圾既都係中小學雞 仲要係度死推爛推

我本身有朋友係日本開夾公仔，人地貨真價實，大隻又靚，佢大量攞貨又平，夾唔到幫你擺下位，佢同我講夾公仔係賣公仔ga推銷手法，佢地係賺隻公仔錢，玩得又開心，夾一日當行下街，又可以係老婆面前威威豬，香港班食屎來母，屌你幾百蚊夾你頂spicy帽？公仔又假夾完比老婆都笑鳩我傻仔啦，賺係賺班夾唔到傻仔錢，本末倒置

人地話要蝕住做呀,"業"界良心呀,個個月都要蝕呀

笑撚左 講到夾公仔機入面既貨好珍貴
要日日走遍港九同人交易

如果場主自己頂哂啲機做，無客黎夾野咪自己硬食哂租金
掉返轉頭
租機出去有班傻仔每月進供錢俾你就有穩定收入

見到屎萊母已經反胃

好似係黑社會

肥西收皮啦

有冇detail係條片講乜 唔想比錢舊屎搵

佢咁駁法真係好撚肉酸

4件肥閪囉

原來世界真係有人開善堂 原來真係有人會覺得賺夠會比人賺下 世界變la

呢期賺夠啦 我都想比人賺下

上至林奠,下至細B,交"友"廣闊

其實根本就係咁

但當局場迷
算啦

我都覺得大J 無必要就鑽落去, 又攞唔到光環, 同埋都好多人負皮佢再
咁小學雞式 做D 無營養既爭咬

個巿咁多 層壓式.... 人生教練式 銷售野
你理得幾多樣

信者得救啦, 鍾意信咪信

感覺最右手邊似成日做下把比人屌
好慘

2個都收皮啦
2個都咁黑人憎想洗底

一直拍淘寶開箱
突然變手足
5反鳥

都唔止賣走風險 係賺埋你租金

所以佢地咪驚到即刻彈出黎拍片囉
做場主係最爽，0風險，你邊到有見過一盤生意係冇風險，將d risk比晒台主除左donlon金，幣少之外真係諗唔到

我相有啲傻仔睇完啲片就衝入去做所謂台主蝕到灘灘腰
大j都係提醒人，錢唔係咁影賺，係好賺，租主自己做埋啦

聽講好惡吓，會吹雞打人

搵個公figure易呀 搵個盒難呀

每部機1-2個租金就回部機本,之後就可以穩定交租賺錢,好蝕

有冇懶人包
睇唔明

垃圾，拉

cga 佢個frd細b做場主
淘寶3，4千買部機返嚟租人7500
屎萊姆嗰班就幫手拍片營造到有得玩有有錢賺咁
有人畀佢哋伏咗入去租
開波又話教佢點set機
租完之後就唔撚理
啲靚貨就畀佢哋自己人夾哂
焗主個機主要提升個玩法難度
搞到冇人玩冇生意個個月蝕住做

有無舊屎打手覆到
因為個個一講呢個就扮睇唔到

風險咪就係搵唔到台主

佢有樣野都講得好岩 你講到咁好賺 你拍條片買淘寶機淘寶公仔賺到暴利咪證明你岩囉 你當香港人傻架咩見到淘寶野質素又差又甩哂線咁會同你扔一千幾百都夾?

先唔講舊屎同巨龍本身個人品係點..

因為兩個其實都係衰格底

只係論今日呢個topic..

點睇都係巨龍講得啱

舊屎冇咗條昆水財路就人身攻擊

道乜撚歉？

求其擺盒100蚊既景品就係靚貨

聽佢講蝕住做都覺得on9 反而想知租出去個班人賺幾多

我認同你後半講法 但通常租得都係無本事租全鋪啦 呢d租上租你預左啦講真 我覺得佢既手法同加盟個d差唔多 願打願捱無計

回黎哂鳩氣

屎不如收收皮先

見到香港最出名個D youtuber其中一個竟然係呢舊屎
達哥唔表態都比班打手搞到收皮既時候
舊屎都可以無人反，繼續錢搵錢
真係覺得好悲哀

你戇撚鳩架? 冇做錯點解要道歉

我覺得佢都講得幾岩

收皮啦垃圾支那屎
大J唔係好人都唔會撐你

影響佢收入 即拍片

俾個機會你開展屬於你自己既一盤生意
舊屎同佢班跟班咁偉大收你少少錢唔係咁呀
武肺其間人流少左都係忍痛加返你2千蚊租一個月咋,良心成咁邊度搵

右二左二個種柒真係好撚難頂
呢兩年蛋散一定以為自己好撚型

佢租左出去，賺定蝕已經唔關佢地，等同開機鋪，會唔會有分租d機出去比人做機主再等同賭場，會唔會分租百家樂，大細枱出去比人做台主賺硬洗撚分租咩

層壓式推銷都係你情我願,點解?
因為佢用"可以賺"呢種假象呃你落去,你為左賺返個本咪要努力做
場主係上線,台主係下線
真係咁難明?

你地繼續加油 我去食人血饅頭先

大佬 你講晒啲真話出黎 叫班護屎狗點還拖呀

笑死,講到set部機有咩血汗,其實咪係研究緊點set到難一難去呃你班友錢

Feel到舊屎係度暗爽

根本就係呃人課金租冇人玩既夾公機仔

傻啦，人地手法係揾完台主簽晒contract先租場買機呀收撚晒人地兩按一上，本都唔洗出，你話幾正

啊叔你知唔知咩係YouTube呀

個個都睇緊YouTube，而呢2個又出名，講下有幾奇

其實做到自己興趣又搵到錢既野係好開心 唔好再講啦
雖然隻肥閪宣傳易興趣應該得搵錢

其實好好奇大J 講完呢樣野之後，同AhHins 樓上樓下見到面會點
AhHins 同兩邊都算fd 底，又係做台主，大J咁講同屌埋hins 無分別

不嬲都話係場主好賺 呃人入坑租機
關台主賺唔賺到錢咩事？

其實咩人會鍾意睇...？
成班人型豬...

有人留言睇完屎既片去左做台主先知係呃人

其實大j啲朋友仲多啦，又周庭又阿gem

做雞夠好搵唔全世界女人下海，打劫夠好搵，全民打劫啦，小朋友有冇是非黑白對錯判斷能力

其實大j都係講事實，都吾知舊屎做乜9

佢地睇唔到架

中間好似蕭源

係，鍾意挑機冇問題，但做多少少功課，搵到實際證據先挑

大J搬左啦

其實會唔會係佢兩個係到扯下貓尾咁喳

咪就係因為唔好賺
所以佢地咪租比人囉
到時班台主蝕到入肉佢地照收租
咁仲唔好賺？

我又唔係咁睇
實體鋪應該唔可以賣翻版賣到咁明顯

真係好難明 得2層點層壓式

班契弟越描越黑
我係老細嬲撚死

大家留左一樣野，班撚樣係連本都唔洗出，記得上年有條友facebook. 開公仔機page, 填google form. 排隊租機，要先簽contract 同埋比錢，代表場主連本都唔撚洗拎出黎，無本生利真係賺夠啦

要走遍港九搵啲高仿

邊有搬

係喎 舊屎有集夾左好多靚figure走
部機一定唔係佢自己 個台主好慘

預左會還擊啦
但大丁無講錯喎
近年係興返d年輕人創業玩層壓式推銷
而個租金又真係比場主賺晒
都係叫年輕人小心d做決定姐
舊屎還擊嘅點都係有d格硬搵位入返大丁
利申花生撚

你估佢唔想租全鋪有人租先得架，08金融海嘯就係咁黎，拆細打包嗰啲垃圾級房債，咁先有人要

要四圍換d真盒老翻貨,好難架,辛苦錢黎,仲要蝕做

但層壓式係一去十 十去百 百去千 咁叫一層層呀嗎
你公仔機再拆開兩個位咩 劏鋪就啱

我想睇大J樓下個ahhin有咩回應， 做台主

ture!!!

笑死

大j唔講
史萊母真係心智唔成熟先會睇

簽完contract白紙黑字先租場買機如果又冇違約有咩問題
討論重點唔係你有幾葡萄

大部份人都心諗幾皮野算啦

o甘如果我企係公仔業界o既立場
大J宜家係屌7個行業係坤人錢
話人地賺暴利 但係又唔知價
同埋老實講 夾公仔唔一定暴利o既

睇曬成條片
如果講野係第二個人
可能感覺冇o甘差

咁本身件事就係層壓式+賭博
之前都有人屌過
係爭左冇人夠觸目去發聲引起大家注意

講真邊個開聲都好
一出聲斷米路實群起而攻之
畢竟係成班所謂KOL都有份嘅生意

可能大J個發言/做法唔係最好
但總要有個人犧牲走出來引班仆街上水
大眾/其他有腦(但非台主) 嘅先會出來幫口屌返班仆街轉頭

巨龍柒就緊架啦
隻屎都好肉酸
句句有骨，比人講中哂咁

唔係話支持大j定咩
夾公仔呢樣野係香港本身都好on9
食水深 難夾 d貨又多老翻
點都講唔通

大J又輸

但佢營造一個好好賺既錯覺昆人租

得果一兩層叫層壓式?

而家大j唔係講緊夾 佢都話根本好難賺錢 大j話就係話有班人明知好高風險都要扮冇野係咁用自己既有d名氣既身份去叫人租機 賺就自己輸就你 大j應該係咁既意思

呢條茄喱啡唔入流 不值得討論

佢地成日用大J無朋友黎人格謀殺
講真佢地朋友咪又係youtube個班講到自己好有人緣
成班垃圾圍埋一齊咁我寧願無朋友

又係舊屎啲朋友😂

樓主pin this

屎有淋病做朋友 贏左

屎萊姆反擊片總結就係
我冇呃人，大家繼續比我呃啦

佢真係撚樣衰

#154

代表左人地賺緊暴利囉
賺錢唔係唔得，但聲大大講到自己好撚辛苦，冇得訓咁租場整機，仲話蝕住做咁做咩姐
大方d, 話自己每個月賺緊幾十萬咪算囉，又要做雞又要拎貞節牌坊？ 收收皮啦

係囉 但又唔用依點打返巨龍
巨龍話人層壓式謀取暴利 根本上就係誣捏

大丁趁支肺無人出街攻擊
夠賤我鐘意

夾公仔有人租機包晒底場主做莊點都賺
錢搵夠啦，要留返d比其他人

老實講，大J都係講緊依個行業
真係直接指明講舊屎
係舊屎自己對號入座 咁大反應
可能佢真係好以大J所講咁樣賺緊人錢..

其實依啲所謂嘅指控就算係真都好
始終都要拎實據出黎嘅 如果唔係同是但up冇咩分別
場主搵一大班kol黎搞旺個場再引啲水魚去租機再分錢比kol
首先都真係要證明到咁樣運作緊先得
唔係話齋up就算 舊屎一味係到講冇收錢你咬佢唔入架wo

大J有光環洗L驚你班人咩
就算食人血 做乜9都有班人護航
但係又冇point
大Jo甘樣話人
正常人都反駁啦
如果片入面係五公子
連登仔咪又收曬貨

一去十已經係層壓，後邊個d係講得再誇張d姐

邊個話台主唔可以再揾台主 ，如果佢揾到都係成立 1去10既rule

大j識嗰啲有聲優，女優

講到set公仔機好撚大學問
公仔機呢個個“行業”根本on9
人地問：你做邊行架
：公仔機

雖然都唔係鐘意史萊姆 但持平講句
大J做好多支持香港支持抗爭嘅野 我尊敬佢
但唔代表佢講所有野都有可信性同說服力
暫時難分真與假 唔會傾向信曬其中一邊

嘩 好有學問

想入行

咁肥都入到 ?

呀屎講野可能好多人都憎 睇呢條啦
巨龍想呀屎死你直接D啦 唔好搞埋夾公仔
個個都屌緊巨龍唔好搞咁多野 對準槍頭

佢做台主應該係比人呃果個wo
做場主先係呃人錢

我係街邊租間"旺舖招租"嘅舖頭做零售，咪變左業主係上線，租客係下線

正確

成班好似係到圍爐打飛機咁

只認同你最後2句
連登唔知點解推左佢上神台

不過講左咁撚多野你都話人無point

你岩呀
根本係租上租既翻版,層壓式既單層版
住宅租上租都係犯法,佢只係轉做租鋪再拆租出去俾唔同人
風險由台主負責.場主每月穩袋租機錢
而家俾人踢爆左,佢如果之後無人再同佢租機,佢可以直接脫離呢行,無風險但無左條水,咪咁撚快衝出黎柒

大丁處理上係柒左啲，但總體我覺得無講錯。
而且舊屎就算有無公仔機呢單野我都唔鐘意

笑到仆街

所有人+大J都講緊"出租場地&機台"係呃錢

果舊屎就講咩做台主乜乜77

DLLM 9唔搭8

廣告擺明大J就柒撚曬啦
用私人同一個公司去比價格
岩岩出黎畢業生收得仲平呀 唔拎黎做標準?
只要拎得起部機自己拍到嘅就係片依個觀念咪就係閪客LO

仲要玩埋人身攻擊

但又老老豆豆
六月前香港人都係會上淘寶買衫買依樣嗰樣
巨龍以前都拍唔少開箱啦

日本夾公仔係一隻銷售手法，等同有人開鋪放係到賣，有人玩遊戲送，最後目的係賣走隻公仔搵錢，香港就相反，極力想保住隻公仔，個爪有咁鬆搞咁鬆，個板有咁高搞咁高，個夾有咁斜搞咁斜最後係賺夾唔到傻仔d錢然後同你講係你技術唔夠

好簡單
拍晒片 落場夾一個 再即場拆貨驗貨
報海關都可以有晒證據

利申 好憎屎 因為佢養狗似虐狗+淘寶

不過大J真係柒咗幾次 唔好睇到佢太偉大
記得有一次佢sell佢呀哥間鋪
嗰時係黃色經濟圈推廣之時
佢呀哥間鋪明明唔係黃店 都特登去sell
其餘幾次屎都有提及 已經批評過其他行業 又係錯嘅
伍公子都有份出嚟屌大J一知半解

呢班屎粉只係覺得大J係"YOUTUBE"入面唔夠佢地多FD就=無朋友

如果要講層壓式，不如講下旺角怡安閣 入面班撚樣仲撚勁！講到個個識做生意叫人 合夥

唔計呢件事，淨係聽到屎萊姆都無名火起....好L憎呢條友....

成街公仔機、同藥房一撚樣，都擺到明一問題
同大j片入面講一樣，係公仔機呢行有問題，無指明邊個youtuber

跟本舊屎自己on9 如果有睇清楚都知大J講緊嘅係租台出去個個暴利 自己放錯重點 仲要好似小朋友發脾氣咁人身攻擊 人地D朋友咩級數你d朋友咩級數啊

岩呀
潛台詞:台主們繼續乖乖地交租俾我地啦

你都搞錯左
其實我地都唔care巨龍定舊屎一齊死定點
我地係要夾公仔行業死呃人錢死全家

有營養嘅片哩度大部分嘅人係唔會睇

我覺得邊個錯唔係問題 大丁周圍點火做咩

仲要係人都點
黃就黃唔係大晒 唔好做分化撚

點解夾公仔係一個行業 到宜家都諗唔明

連登仔幾時開始吹奏埋sigma

同求

用圖回應夾公仔界

舊屎就一定係仆街嚟

推

sigma係有根有據立論清晰層次分明
不過我buy大丁 完全唔覺夾公仔係可以當做一個行業

其實都係....
大J 唔知咩事...係咁點火..................真係無必要..我覺得...

KOL搵KOL做宣傳未必俾人呃錢
可能部機直接送俾佢做台主呢唔洗交租邊個知?

開到成街夾公仔舖
有無得賺大家心照啦

咁講
其實所以業主都係呃錢 租個補位俾人賣嘢食賣衫根本就係呃錢 係謀取暴利

依啲你情我願㗎啫

我都有睇咩細B嗰條柒頭講嘢
唱30萬硬幣又當係成本 on99

咁你哋原意係屌緊人哋扮辛苦賺easy money
定係屌人層壓式推銷？
我相信係後者 因為大J都係屌緊呢樣

真係一個周庭夠屌打

sor你老母

傻系

啲公仔機幾時收皮啊屌
一街都係好黑人憎

拆你老母咩拆

成班mk 肥仔圍埋一齊就叫多朋友
多朋友就叫叻叻

大家都大啦
唔係十幾歲人啦
成熟啲啦好心

same

舊屎要死保住班"台主"唔好脫離佢地既掌控,要乖乖地繼續每個月交租俾佢地袋袋平安

依度仲有好多弱智仔係舊屎fans 覺得佢回應得好
大j 講場主呃錢 條on9就講台主好辛苦經營
兩樣野完全無關係

有個理論係 經濟轉差嗰時一定要多咗夾多仔鋪

之後又咁岩番到黎又係黃,咁得意
facebook仲公開話自己出去(發夢),阿蛇仲未拉佢?

邊個比錢佢就跟邊個

香港YouTube 入面十居奇九都係奇形怪狀，圍威喂同佢地唔係fd就=無朋友真係神邏輯

最常見係話大J冇朋友所以佢人有問題

睇d J衛兵死撐好睇過條片，唔講唔知原來個個好似博士咁叻乜都識，夾公仔本身咩款式都係諗住呃人錢架啦，日式夾公仔就良心咩 笑撚死，大J玩既就係正義黃夾公仔👍🏻👍🏻

咪係囉得閒拍呢啲嘢不如拍下黃店好過啦
大把黃店要人幫
杜汶澤拍黃餐廳 佢咪拍日用品 拍唔係食既小店囉

又唔使比人話佢搶飯碗

理撚得你
我就盲反舊屎既

肥閪戰隊

點解？
真心求教

無錯,兩邊都唔幫,但係夾公仔呢一樣野同水貨藥房一樣仆街

十卜大J

其實連登仔係咪唔知咩叫層壓式 人哋講兩講就信晒 獨立思考能力係要有

真係唔想見到個肥仔

好煩 搞掂未

今次撐巨龍

我都係見早幾年阿gem上埋去大j屋企打邊爐，講都好熟咁，先咁講咋，不過舊屎喺youtube界多朋友真係冇得唔認

諗起舊屎隻跟尾狗條片
真係講到自己開善堂咁 又咩教你XXX 比你儲經驗

根本就唔係層壓式
得兩層點壓

巨龍一開始就用錯字屌人

google啦 我唔係專家 頭先都係google睇返嚟

純粹分享 入面有宅男波波
其實近年真係周街都夾公仔鋪

而我諗大家都知日本有良心好多

咪就係屌班場主用kol去引人入坑
業主會唔會出黎講自己無錢賺？ 租比你賣衫係比你入行學野

磁力吸手錶
一個鐘出幾舊iphone

支持巨龍踢爆班騙子

有冇人可以list晒屎萊姆同細b既場?
等d人唔好中伏

巨龍選手仲要話人對號入座，估下唔洗死。啲手法好低賤又陰險

香港d 機直頭係呃錢！ 新手打成千蚊都未必夾到
d 台主話用果d 錢買到快樂

每月如果洗幾千買夾公仔， 夾到一屋垃圾， 浪費金錢時間，直頭就係荼毒d 年青人。

比錢買game 打都好過玩夾公仔

你買部機其實要租人地個舖位，你再租部機俾其他人 已經係3層

你咁即係叫戰神去耕田啫

你玩果陣唔洗錢? 玩機動遊戲都要錢啦 冒險樂園d game都要錢啦 扔彩虹都要錢啦?

留意返好多都想針對大J/盲撐舊屎既P牌仔黎唔係講緊"夾公仔"呢樣仆街野

如果要群埋班肥仔先叫有朋友
我寧願做毒撚

台灣草爺都講香港公仔機起步係要淘汰番一堆想搵快錢既人，用摸摸爪黎呃錢既台主好快會消失

信唔信佢地見到呢度咁多人屌佢地
佢地同班打手就會話連登仔社會垃圾，葡萄佢地做到生意，no stake in society所以先咁多野講
咦咁似林鄭講既野既

公仔機係藉口，似私怨多d

傻閪自己對號入座大j條片係講場主搵最多唔好隨便做台主，即係屎個場有股份條片聽得出舊屎句句都好嬲比人斷米路

好𠹌多謝你幫手發展行業

屌你啦死肥閪

halo場主

成班垃圾，冇內涵， 拍埋d 片完全係垃圾。
得d 時間特別多既中學生中意睇

係咪即係龐氏騙局？

onL99
24小時內出6部iphone係唔係呃人呀？
係真既d人唔洗通宵排口罩去督屎度排夾公仔啦

芷鹿泥馬出片未
不如直接同sigma講句梳 評返呢場大戰算啦

片頭已經目露凶光

班場主唔會呢，香港班場主就係吸依班台主人血，台主再吸傻仔血

呢兩個都不嬲冇追開d 片
不過剩係見到大J 成日好似怨婦咁狙擊舊屎真係好撚煩
之前比人反真係唔係冇原因

好似 KSI 同 Logan Paul 咁打返場囉

咁我都明有人鐘意食花生嘅 冇左佢又真係失色不少 香港所謂youtuber出名小圈子

冇咩事我出返去睇其他國家youtuber

推畀更多人知

係 低賤得過叫人租完日日走去打人部機d 獎

咁好賺點解自己唔做要分比人做？解釋咗未？

喺呢個post睇得出舊屎好多fd

勸大家唔好跟車太貼
大J唔係咩都識 唔需要一定撐

我覺得大J 意思係YouTuber 做咗個假象出嚟話俾大家聽夾公仔呢行好搵到錢架，同層壓式推銷好似，就係啲人見做層壓式推銷好搵到錢，啲人走去做，個觀感係好似，租夾公仔機根本冇咁大利潤，大J 想提醒人如果要租就諗清楚啦，因為場主一定係賺錢，其實我就睇到係咁，不過大J 有冇別有用心，我就覺有既，我個人覺得分租夾公仔機係不良銷售手法，最多只可咁講，我覺得呃人就冇既，佢冇逼人簽約架嗎

租部死人機咁貴，我諗嚟諗去都唔覺有幾多錢賺到，成7千蚊一個月，你俾多啲都租到個單位住下啦

利申：憎屎萊姆，覺得佢係偽君子

咩鳩啊大J話如果做夾公仔機如果真係咁好搵就自己做啦，叫d人唔好on99去做姐

個屎就話真係好難做，要比好多心機，仲要有d機係蝕
咁咪證明左大J叫d人唔好on99去做囉

冇留意 發生咩事

其實佢係咪無睇晒原片
大J明明係話緊d場主呃人
佢做台主嘅出嚟澄清做乜
仲係度話自己咩中層
成條片都喺度講夾公仔點樣唔係呃人
大佬人哋都唔係講緊呢樣
睇完都唔知佢回應咗啲乜成條片重點根本就係笑9大J無朋友

不如你睇下咩叫層壓式先啦，乖啦，唔好啊大j講咩就信咩啦

仲要佢係條片下面講冇話公仔機係層壓式
只不過係將兩樣野放埋同一條片講
做到咁有咩居心諗下都知

撐唔撐大J就唔知
但香港個D所謂夾公仔就基本上十賭九騙

其實台灣都係咁既模式，由場主分租機比台主
香港租金太貴，最終受害都係台主同夾客

反駁到呢個係垃圾行業？
定係一句話有個別台主搞衰呢行，唔好一碌鳩打沉一條船就算啊

都唔係第一次啦 上次YouTube春茗大J先柒完一次

呀屎都為女性發聲
每日關心呀屎好兄弟細b為侮辱女性道歉未

PDQ經理人“細包”被公開批鬥 , 大家點睇 (5）

啱晒小朋友類觀眾睇啦
作為所謂KOL好心講嘢就為件事而講啦
就咁撻句你唔知啲機成本就咪撚出聲
但又唔舉例啲機幾錢
理直氣壯夠人講就唔使無啦啦靠人身攻擊嚟增加說服力嘅
成個茶記廢老咁

下 香港d夾公仔機不嬲係on9架啦，夾個d 一係貪過引一係嫌錢多先會走去夾架啦，咁人地開得鋪都要交租，都要有資金架啦，賺到錢就叫暴利？賺唔到放租個班/宣傳個班就叫層壓式推銷？ 咁做飲食個d點計？平時有人拍飲食推廣點計？個d就叫層壓式推銷？ 大佬唔好咁痴線啦 而加又唔係攞把刀迫你叫你去，我2邊都有睇既，就算我睇左夾公仔既都唔會走去夾咁on9啦 係無聊先睇姐，仲話去租，叫人三思。我就話而加個呢個疫情都無人岀街啦，有冇開都唔知，仲係到拍片係到講夾公仔機利弊 引笑咩。 開定包花生睇佢地狗咬狗

老闆一打花生加支青島行街唔該

睇舊屎既片完全係抄sigma對隻泥馬咁

打稻草人又盛

講乜
你明唔明大家屌緊既除左佢地夾公仔放假野/set到夾鬆之外
仲屌緊場主分租比台主呢個行為都係呃人
所以咪無人會屌冒險樂園囉

都係戈句啦 細b哥啲場有得夾iPhone switch 仲有現金卷 你叫你啲所謂台主整走哂呢啲機 先好同我講慘啦 咁樣同賭錢有咩分別 咪撚玩啦細b哥 香港法例最高300蚊咋 仲話youtuber 教壞細路丫仆街

p圖？

其實一直唔明笑鳩人無朋友做乜
有朋友=好威/成功人士？

笑死 舊肥屎打閪咩
Logan Paul操到想打UFC
香港網上約戰嘅始祖係咪鳩達 VS 大波MAN

加三隻字’題外話’就無縫連接落夾公仔，啲含沙射影手法真係冇得輸

佢地話每部機有唔同創意 唔同特色，百花齊放
我們真係識條鐵

一個模型130蚊 保夾140$ 俾盡你都係賺10$
咁人地幾十蚊夾到咁點? 真係呢輪都賺夠想俾你地賺下?
你話咁set難d 搞到人地一定要保夾咪得囉?
咁我玩黎拓柒?直接買慳返d時間啦

想問下舊屎老婆係咩料

係佢間公司收左皮比人頂左？

冇特別鍾意大J
但香港夾公仔機真係太on9
雖然大J條片講既嘢有啲資料真係唔係正確
瘋狂拍片製作假像，分租呃人租機唔代表層壓
但撐佢勇於踢爆呢班垃圾夾公仔youtube狗
feel到宜家啲靚仔都開始會諗幾舊水夾一件淘寶貨係on9

垃圾屎條片全部避重就輕，揀嚟答，除咗幾句直接屌鳩大J之外都唔知你回應過啲乜

語氣扮撚晒大方，其實小氣到仆街，不停拎舊嘢出嚟講肉撚酸到

你唔撚回應反而仲覺得你高章，當大J傻閪鳩up，自己低章又要衝出嚟柒

本身都留意到出邊啲垃圾夾公仔舖開始收皮，今次全線收皮有籍口俾你哋屈晒落大J度啦～開心啦

其實個化妝係咪over咗
似地盤多過前線手足

大J的確無朋友

其實好多手機game 都係要你抽嘜抽嘜?機率又好底?咁算唔算係呃錢?咁呢個世界係咪有好多人比人呃錢?

屎萊姆？係咪成日教人返大陸同淘寶 條友

其實我覺得政府有冇錯唔係問題
啲示威者走出嚟搞搞震做咩

咁要搵政府睇下喇 最憎人犯法

其實有幾多人知層壓式係點樣？

大家一齊去爆料

夾公仔係昆錢呢啲唔洗識好多野都知啦

淨係嘱唔post都幾多肥西打手

睇返大J條片，每一層必須靠推銷後搵更多下線收佣去維持收支平衡/賺，夾公仔機可以自己做到唔一定要靠向下線收租。

問題係有冇 Sell 過短期高回報先？同埋冇得吹大架喎 個場有幾多部機就幾多部機 依家個情況用分租易理解啲

其實大j都有講到場主會搵啲當紅youtuber做宣傳 免費比佢地做台主仲話比佢地睇埋場 舊屎對號入座都好正常 我睇舊屎條片都係想講返係自己比錢租機等等

利申：兩個都唔中意 只係唔想有人偏幫巨龍

見到條肥撚就諗起佢cosplay 前線果張相
呢條友牆頭草 賤種黎

咁點？

agger

Lam

呢次我撐肥佬屎

做雞打劫實係好似你講到咁輕鬆啦

有冇人話我知
既然你地話大J 條片 係講完層壓式 先「題外話」講夾公仔
點解呢個唔係惡意式舖排？ 而係舊垃圾屎對號入座？

其次係呢...

大J 唔只話業主暴利 同搵KOL 租機做宣傳？其實點證明？
你要證明舊垃圾屎有收佣喎？定係又鳩估？

就算夾公仔係呃鳩人，咁點解有人比佢呃？
真係舊屎咩？

人地大J 正正常常有fd 有家庭有有地錢
唔群埋班肥油mk度就係無fd?

我挑
見到班肥油我想嘔炸
個個古古惑惑咁
講到自己咁巴閉
我仲以為住北架山日日gathering 成班律師醫生ibanker
原來只係班幾十歲人個腦仲維持係初中既肥mk
咁撚核突我睇片都想嘔啦
又幼稚又樣衰仲要四川麻辣大王
點同你地做fd 啊？

炒股都係暴利 都係easy money

大J屌都係屌層壓式推銷啦
討論重點係呢到

唔想睇條肥西D片
有冇懶人包

舊肥屎唔係做左人老豆???
咁撚大個人拍埋條片好似八婆仔鬧交咁

喂
mon緊po嘅屎
你收檔啦
幾舊水夾你頂屎帽呀
解釋啦

大丁兩樣野都想提醒
帶出個重點就係咁好賺點解要預埋你
呢一年身邊都仲有朋友中傳銷
真係需要更多有影響力既人出黎講

細b哥話齋 creative既野你地識條鐵咩

巨龍就抵撚死啦自己咁大影響力仲亂咁講嘢
又唔知自己朋友小貓三四隻

真, 大j煩夠未

事實上日本夾公仔係好玩過香港啲垃圾10倍

呢期啲網絡格鬥密過UFC

成個youtube小圈子不斷post夾公仔片，跟住話冇用KOL優勢tum人落搭

台主：屌!原來可能會蝕，唔撚做啦

佢條靚細b講野仲叻過佢佢講野真係冇乜point

所以條友on9，對號入座，仲人身攻擊，通常係自知理虧嘅人先會人身攻擊

Gem個排同左好多唔同youtuber拍片
大J只係其中一個，上鏡當然frd啦
大J周圍搞人，好難多朋友呀嘛

個仔都唔知係咪佢既

幫你推下

垃圾打手慣常手法：不利自己既回覆一律無視
繼續轉移視線攻擊大J撐藍店

之後舊屎繼續講到自己好辛苦咁研究部公仔機

快啲回應啦你班打手

朋友咁又點?重點我覺得佢講野係有point!老實講我覺得大J 今次係柒左

香港啲三腳機昆錢就係人都知啦
淘寶公仔炸嘛

希望大家理解
幾唔鍾意屎都好
佢都有一班忠粉
好多年青人支持佢
雖然唔知係運動佢做過咩
但一件事獨立睇
唔好革同路人🙏🙏

咁又唔好咁講 佢兩個都話自己黃但又要搞分化
私人因怨又要擺上台

藍屍話隻病係美國肺炎
美國今次點拆

lm睇大j攞多啲料出嚟反擊

個個都有朋友 唔通個個都想有朋友咩！

所以外國有立例
原來係男神Josh Hawley

今次發現唔對路啦，真係比人斷米路，咪拎把薄過一蚊銀既刀準備屠龍。條𡃁出完片比人屌死，緊係吹雞叫大佬啦。

因人廢言？

邊個拎支槍迫你夾屎帽

講嚟講去咪你情我願

真,
個大J一個朋友都冇就知佢有問題
一句到尾大J要識多啲朋友然後一齊拍片先代表佢個人係正常嘅

係
真係唔係層壓式
但一樣都係呃人

好多舊屎打手喎

有無人駁到

唔係撐巨龍
細b 自己都講撚晒個成本 場租 一部機一個月收幾錢租
幾多錢有數得計

無youtuber 做fd 就係無fd
仲要公開人身攻擊話人無fd
條垃圾真係肥mk

同買六合彩賭馬一鳩樣
賭馬又有分析 六合彩又有得計數
再講冒險樂園呢啲on9鋪頭
幾百蚊唱少少袋幣 到最尾都唔知贏唔贏到一隻公仔
拉遠嚟講 炒股大部分人都輸

不嬲夾公仔係哂時間

有冇人整合想食哩堆花生要睇邊幾條片

實際上由減少出街到呢14日停業完全無生意
但台主洗唔洗交台租?
之後仲要加租金
再同政府申請防疫基金
d錢邊個袋?
問你死未

越黎越肯定屎萊姆果邊班人係扮黃

好過舊屎嗰啲跟班
個個都係奇撚怪

其實我想知佢係男定女好耐 真心

無朋友都作為一個攻擊點，佢有幾恨大j...

舊屎既打手 驚你地發雞盲睇唔到 回應下先啦

真， 社會地位=朋友數量

大J 條片講得好聽就係教育下一代,但難聽d 講就係引戰

周庭

唔好撚再糾結係層唔層壓銷售啦
係度捉字失有咩用 ?
我唔係讀經濟 我唔撚知呢啲公仔機場算唔算層壓式
但個場租機租出去7000蚊一位 就絕對係賺緊啲台主錢架啦
大丁最多都係錯係個 ''層壓式銷售'' 呢個點上面 但佢講既野冇錯架喎
場主位位收7000 youtuber啲機就一堆人玩 普通人既機搵撚人玩咩
依家大丁踢穿左個局 幾條友出去拍片喊苦喊忽話蝕住做架 我都要交租啦
屌你扮條撚咩 冇錢賺你會交百鳩幾萬租做落去? 對夾公仔咁撚有熱情阿

只係睇完覺得佢無回應到巨龍嘅重點
之後再睇原來係世界佬嘅朋友

唔知佢個仔大過見到自己老豆係咁會點呢

應該係講要攞個平衡點，太鬆太廢無人會想再玩，易夾到夾一岀一無得賺又變左唔會有人再做，同埋諗一啲情況防止啲達人一黎就打爆機或者令到啲廢爆嘅新手都夾到。

當時連登全面屌到舊屎一棟都冇
包括我都有份炒車
話舊屎搞春茗收sponsor但係收晒其他youtuber錢賺到笑，隔咗好耐唔記得幾時舊屎忍唔住還拖攞晒證據出嚟回應

舊屎新片佢話巨龍哥喺直播時認柒咗
當年搞到人地hater暴增真係多得巨龍哥唔少

呢到有班人因為大J 黃就盲撐大J
但其實成日挑起紛爭同拎私怨上枱既就係佢
唔洗屈我屎fans
我有sub 大J 但冇sub 屎
只不過睇唔過眼點解有人雙重標準到咁

主意係好 但有誤導成份
佢算係公眾人物 講清楚係義務黎

個模式未必係叫層壓式
咁樣嘅描述未必係準確
因為呢個係重新嘅多層cap水手法

cls用得3個十幾個鍾賺得千幾蚊，仲要唔知有冇得賺真係去超市做收銀好過

你又唔好信佢
回本期先係重點 大部分生意所係蝕頭賺尾
而且啲機係資本嚟 可以賣返比人 唔會拎去堆填區

第一 大J 為抗爭付出多d

第二 香港夾公仔機係搵笨既

結論 屎萊姆食屎啦 英皇狗

大J挑得起 我屌你老母

今次撐大J
利申：兩個都冇sub

班苦主俾場主呃到咁撚慘都未撚出聲 要你地班連登仔抱不平

舊屎 ：搞手為求打個和 嘿

你睇番大J條片

佢講完層壓式之後
“題外話”
即係層壓式係一樣野
公仔機係另一樣野
你可以話佢仆街兩樣野前後講有心誤導
但大J真係戴咗頭盔
你回應話大J講公仔機係層壓式個前題已經係錯

咁佢應該好好反省一下

我唔明點解分租出去都係呃人?
自己顧唔掂咁多部機, 租出去比人打理唔得?
租果d人就一定係比人呃, 自己冇諗過賺唔賺到?

大把受害人唔敢出聲

舊屎真係以為自己隻手遮天

所以日本既咪入大批貨再平d黎拉上補下囉
你估佢地入貨會係零售價咩
主要係賺件貨既錢而唔係夾既錢

其實公仔機真係有得賺 但真係花好多精神去揀貨

等睇最後兩邊拍片揸手做朋友

佢隻跟尾狗條片上次聽到我笑出聲
"比面你就叫你聲丁哥"
"比個creative" "唔同嘅creative"

幫CGA打工就肯撚定係藍啦

層壓式推銷
「夾公仔」推銷

總結大j都係想屌舊屎冇良心，冇社會責任

如果係咁 報海關都夠玩死佢哋

我唔明點解屎萊姆個口音仲難聽過譚仔阿姐

佢邊度人呀

大J唔係第一次玩轉移視線啦
佢個哥間藍店又搬鳩d陳年舊事
到佢鳩出拍片價錢比同行屌又出呢招
學佢話齋
唔係黃就大撚哂

當食花生算

爆左乜？
cga 成個場120萬租細b 自己都講左啦

無用架,佢地選擇性唔會回應有無呃人呢樣野

應該可以explain得好啲
不過佢想引戰多啲
咁就可以出ep2

咁快end topic邊好玩

大J只係贏在hater無史萊姆咁多

唔好理咁多，一句講晒，屌萊姆屌你老母

有樣野好撚on9
的機主好鐘意夾鳩隔離機的野擺自己到賣
然後一舊屎話要用心入貨真係笑撚左
明明佢地成班場主機主有哂Source一齊訂

大j 講得依啲實得罪人架啦
好多人撐大j 只係睇唔過眼班柒頭
夠膽出黎話自己係夾公仔業界想拎政府資助
又講到場主蝕住做無錢賺

四川？成都？

順便宣揚下自己呢邊多人
又真係幾多人衝出黎護主既

又唔一定個個夾到保既

老老豆豆 先唔講場主台主乜主既錢銀關係
夾公仔搵唔搵到錢就係睇機主點SET
日本人地本身個原意係類似手機GAME課金個D補底/井既機制
香港個D就同賭博無分別 個獎品價值同入錢差咁遠
跟手就搵班所謂KOL/YOUTUBER去呃班靚仔玩 / 入局
入左局發覺真係搵到大錢會點
咪就係間接引誘佢地做D不道德既野去令到人地夾到既機會大減

層唔層壓式就好明顯大J唔夠料去入人
但香港夾公仔既風氣真係好差 係導人向惡

可唔可以租上租先

類似中介咁 係咁抽下家水

仲有 你敢肯定 香港仆街公仔機冇做手腳？

佢個frd細b做場主
淘寶3，4千買部機返嚟租人7500
屎萊姆嗰班就幫手拍片營造到有得玩有有錢賺咁
有人畀佢哋伏咗入去租
開波又話教佢點set機
租完之後就唔撚理
啲靚貨就畀佢哋自己人夾哂
焗主個機主要提升個玩法難度
搞到冇人玩冇生意個個月蝕住做

答唔答到呀打手？

舊屎既打手 唔該立即回應

黃嘅都有私怨撚
大家真係唔需要跟車太貼
何況佢已經柒過幾次 喺咁搵其他行業嚟講 又要講錯 挑起火頭

其實真係唔係層壓式推銷
不過搵水魚 搵鳩人笨柒係真 又要講到搞手只想打個和咁 咪抵屌囉

好鐘意攻擊人無朋友
唔怪得有堆人成日周圍R 朋友
覺得自己無朋友會比人睇唔起
究竟有幾自卑先會咁諗

祈福黨？你情我願姐
電話騙案？你情我願姐
傳銷？你情我願姐
健身室簽長約？你情我願姐
入左邪教？你情我願姐

但係揀貨個個肯定唔係場主做而係台主囉舊屎講到身為場主既佢要幫手搵貨咁

較到咁撚鬆
真係要做夾公仔達人先唔洗夾到保？
咁夾公仔之前咪要交學費先
慘撚過炒股

拿 即係咁講 ， 一單還一單，反共還反共。咁6-7千蚊租一部夾公仔機出去的確係暴利，呢個係事實。

同埋大J都冇針對係邊個 邊個咁急沖出嚟咪即係默認。

宜家有人覺得你 所謂打理費用太高，根本係呃9人

利申：唔係打手

你當生意睇

問題一
咁點解你唔喺淘寶買機 再放租$7500?
你都知啦 個價咁透明？

問題二
邊條片話 租夾公仔 有錢賺？
定邊幾條片比到呢個氣氛你？

問題三
D 靚貨點解比人夾哂 係人地責任？
佢地教完 最後決定係邊個？

問題四
邊個決定租機？ 佢話你聽 用垃圾屎 個名有折?

真心似足啲初中mk
招fd子okay
招lor 你開心咪

用你招番黎啲fd子拎優越感
拎lor 拎飽佢

拎啲fd子出黎
話你唔係我fd子
跟住笑你無fd 子

初中做都okay
你肥斯大隻幾十歲人啦你舊屎
核唔核突啲啊？

靚仔都好少少。。。。
仲要樣衰。。。。
減下肥先啦。。。。

後半熱情啲part幾同意

但講返前半
大J係一個90幾萬YouTuber要注意用詞係基本嘢
仲要條片有一半都係講緊層壓式

咩呀 人哋要每日喺港九新界周圍搵貨㗎

所有成本 租都係細b 講之後自己計
冇一個數字係巨龍講
佢比既數字半年成本都係300至400萬
但收租都收成380萬仲要半年死約

向上推塊地係政府 咁咪好多層
全港最大嘅層壓式集團

其實大J都講明係無話話夾公仔鋪係層壓式推銷
睇埋留言先好係咁屌

出左一隻Game之後就解散左個團隊

印象中個營系雲南
果時拍片介紹雲南野食
但比巴絲踢爆啲野食難食到嘔屎

之前佢話系黃
我真系打左個凸

公道啲可以咁講
佢兩公婆可能唔系藍，但佢絕對系為錢至上既偽君子

果個細b條片咪計晒d成本出嚟攞？
你可以去睇下

調返轉巨龍有冇證據或者指出邊一部係淘寶機
佢對呢個行業嘅理解程度又有多少
咁樣先係好嘅理據好嘅片

咁樣容易誤導到唔少觀眾覺得「所有」夾公仔機都係淘寶嘢 有時講清楚好 先發揮到個討論空間
否則變咗向所有人點火 引起連登一連串罵戰

大j真係靠個光環頂住
已經柒左好多鑊

idontcare pull

其實唔好只係話大J私怨, 其實好多連登好多都唔妥舊屎架啦
明明大J只係俾個機會我哋屌柒舊屎
只係大J成日開柒咗個頭

唔關藍唔藍黃唔黃事
夾公仔呢行而家就係不知所謂
第一肉酸，啲鋪頭岩岩蠶蠶，冇裝修冇盛，好似可以隨時執咁
第二昆錢，set到啲夾又鬆，又淘寶垃圾貨，不過佢可以話係部分害群之馬黎駁
第三就係大J講嗰點，成班KOL不斷拍片講夾公仔，你話冇引到出面啲人去投資就一定假嘅，用KOL效應引人落搭。點解用落搭，就係因為租機俾人嗰班人根本就係賺暴利，睇細b條片都知，屌佢老母疫情仲加租，仲賤過班業主。然後仲要去cliam政府錢，claim完會唔會分俾租機啲人呢？

都係嗰句，唔係特別鐘意巨龍，但特別討厭屎萊姆。

無人報炸嘛
你要唔要日日去報先？
海關又做唔做野先？

認真問如果兩個隻抽邊一個贏面會大啲

樣衰
負評 上一頁

其實咁樣好似唔算層壓
a冇收利益 咁b係對等
冇一層一層

a只係介紹左個朋友b 去買鋪主到買野咁

CHING.. 又唔駛咁偏激....
討論中心在於有冇需要咁做(挑火頭或私怨又好).....同你呢個例子完全兩碼子回事....

大把連登毒撚冇朋友啦
冇朋友=壞人
呢個porn好撚好笑

班打手啲porn咁弱雞 小心比舊屎走數

下？討論區唔比討論架？
講到無野講而家開始屌人討論呀

仲有見個場搵錢 仲可以同步加租 實行台主 場主一齊賺

Be fd囝 ok?
依件老年MK真係不堪入目
之前佢對隻狗衰果單野已經睇佢唔順眼

係連登隻既話，大J100%

明呃你五十年不變都係你情我願
好波

核突有樣睇
西多士都係
步緊後塵

人地講兩句
反應鬼死咁大既
都係柒頭

做夾公仔機逃稅一流
賭博成份都幾值得商榷
究竟係技術定係運氣成份多

都回應得幾唔得體幾核突下 如果呢個本身就係大j嘅意圖咁大j贏了

我一早講左

直接講
佢柒到嘈交都唔想知咩事
真係醜人多作怪

屎 = 淘寶 = 中國
點解有人去理一個中國KOL發生咩事

唔好咁啦，人地好辛苦嫁，訓係到數銀紙

舊屎有咩撚用呀，做生意又輸，做youtuber又輸，fans數量又輸，係hater數量上贏囉，同林鄭影相贏囉

btw, 話大j引戰，冇指名道姓，原本我都唔撚識邊個細b, 睇左佢條片先知mk個網吧佢地有份，仲有舊屎手日埋片先知原來細b舊屎係一齊做野, 只可以話佢地鬼拍後尾枕，自己急住澄清，點知淋左火水

你真係傻閪黎 含下撚啦公仔狗
人地日本夾個隻公仔係銷售手法黎
保夾個價會同隻公仔正價差唔多或者貴小小咁多

屌你老母黎到香港變左賭博咁
變左係用件淘寶老番貨既十倍八倍價錢黎玩
仲要夾假野，淘寶貨都搞到個爪有咁鬆得咁鬆

大j最驚佢唔還擊就咁吞落肚

邊個叫得郁呂布sigma邊個有贏面
但系人數上，屎多雜牌軍

垃圾屎萊姆

今次可唔可以收佢皮

開親鋪都會想「可以賺」架啦

合理化騙子呃人。再blame the victim

好似係你冇睇燒車條片, 佢知大j講左題外話, 咁既然2件事有冇必要放係同一條片誤導人, 不如你又睇下燒車條片再討論

其實咁明顯巨龍想踩低哂所有人去抬高自己，佢柒左咁多次都仲有咁大班人護航

我冇fact check 點報？
你知咪你報囉
唔報點做嘢呀？
報完唔做嘢 比外國公司知道實死
你估黑警咩

算啦死兜,講三個字"題外話",但個題外話講左段成半?好心做人唔好咁天真啦,呢d 所謂"頭盔"會唔會核突左d?

利申,有sub 大J, 重來唔睇屎來母,但頂唔撚順大J 有風駛盡利,成日引戰

大J 無朋友, 無人幫佢辯護
蝕了

李文亮都柒左好多鑊

佢地反應真係有啲過大

人地係777御用kol100黎架

大J根本唔洗回應,由細B到舊屎出黎想反擊已經睇得出呢班傻仔有幾ON9因為真理越辯越明

典型打手：全部都係hater!!!!

自從呢個肥撚俾人標籤黃絲就睇佢唔撚順眼

亂咁搵比喻一講就講到最極端做雞打劫
笑死我

有時候過程比結果重要

周庭出聲，輸都變贏

要落過場做騎師先可以講馬

而家大j 同 某部分連登仔一樣
求其up幾句 帶左個風向
之後走撚左

今次仲要打中連登仔同佢既共同敵人

不過佢對手太廢， 個細b 廢到連大j都唔洗拍條片就自動收皮

開波又話教佢點set機
租完之後就唔撚理
啲靚貨就畀佢哋自己人夾哂

做場主做到你咁仆街 恰鳩自己啲台主
抵而家比人屌啦

繼續推到打手出黎覆

反省無用
佢老母生成
佢真係好撚樣衰，係好撚討人厭個隻嘅黑人憎

係囉有冇需要出嚟示威啊
喺屋企講吓咪算囉

英皇狗
淘寶西
番大陸住同開公司
同7婆影相
CGA 老死

阿屎同佢d youtuber frd 子

btw bob 叔應該都係無fd
因為無應舊屎做大哥

佢地永遠唔明
莫講三十歲
一個廿到尾穩定拍拖，番緊份正職既男人
見到舊屎應該都會覺得核突

唔好咁天真 佢亦有講近排有批kol喺咁宣傳 已經算係有指控對象存在

一：唔係個個都冇良心賺呢d錢

二：kol都租，帶風

三：你講乜撚我唔明講緊台主同台主之間，會夾人地d靚貨去賣（suppose d台主夾得勁），令到d比人夾既台主要較鬆個夾wor，咁轉價去消費者度，再劣幣驅逐良幣，都唔係行業問題？

四：冇人針對過垃圾屎，但難保有無腦fans

我係咁分析既

香港就黎玩完啦
大J 都出心出力抗爭
你屎萊姆做過乜

嘈埋d垃圾公仔機
我寧願 屎萊姆仆街

其實同租鋪有乜分別 有人賺有人蝕

而家邊個多sub邊個就大哂架啦

得喇得喇 兩樣完全唔關事既野放埋落同一條片再話
我冇講過果兩樣野有關
咁我拍條片介紹完果個女仔再題外話 女人做雞係唔好架~

發覺呢排多咗以屌大j為題材嘅片推薦畀我

用行內朋友少嚟攻擊人 真係好無謂
大家只係同行 唔啱傾/唔啱理念未各行各路 扮熟未仲核突

低B mk 反應大正常

Ok ar
即係租之前就話：
你租啦 租完會教你set 機

事實：
租完 唔教你set

咁就等於詐騙？
合約有冇寫係會教你set?
有嘅 建議你告9佢

無寫 但你唔識set 你照租？

哦

屎萊姆上過唔知邊度戴豬嘴影相

sigma應該唔會，佢講過唔想拍花生片

舊屎出黎拍過硬照,講幾句,好黃

然後呢?
根本係偽黃

光環總會有用完既一日

細b 唔係話佢地啲機唔係淘寶機咩
純見呢句好似有問題先講下

題外話, 用呢個pt去攻擊其實好蠢
連登仔代入感會即刻強好多
就算本身唔妥大J都會屌7舊屎先

佢講野副嘴面好假

真手足，唔分化

關事既點咪就係大家都係騙局囉
佢係下面澄清返唔係同一樣野
咁唔通佢拍條片講A=B
跟住comment講返A唔=B？
唔明你logic

咁佢無講錯野
勸下後生仔唔好比人呃錢

講真舊屎既所謂朋友
咪又係因為利益先走埋一齊
咁都有得打飛機

肥鳩個邊夾公仔呃人易做 呃人易夾到公仔 點睇都仆街架啦 無乜討論空間

但大丁話人層壓式呢就真係唔恰當 咁劏房，迷你倉又算唔算層壓式呢？即係你租一個地方再分租都唔代表係層壓式推銷
只能夠話大丁提人唔好亂咁投資入呢個行業呢個本意係無問題，但有時好似講多左比位人入

我都唔知自己岩唔岩重點都係等睇世界大戰

好多巨龍打手雖然都係兩舊屎，但巨龍呢幾次真心柒到喊

真係勿認真，兩邊都撐唔落

香港YouTube 界老年MK頭目
強項係招fd囝同呃小朋友

廣告單野唔熟行情
況且伍公子一早就開POST講過
何來又俾舊屎講到柒多次?

圍返夾公仔個話題
點睇柒嗰個都係班所謂KOL/YOUTUBER

點解要道歉？？？

等睇埋合約佬出嚟講

認真
全港有幾多公仔機夾既係正版

夾公仔呢行本身就擴張得太快
供應大過需求
人開自己又開
咁啱撞正武肺
蝕真係必然

無睇片 直接dislike左就走人
雖然呢次我企大J呢邊
不過講真 大J周圍引戰 對自己有利就係咪都放大黎講 對自己不利就spin
真係同屎有D似 但係大J 真係7左最少會認 屎就唔會

而家大J係話場主賺到笑都想睇住堆台主蝕到要走 又要做埋D dirty野 中獎又唔派
一個就spin去自己原來要交晒CGA租金 再話自己賺返黎唔夠交租
一個直程連自己up咩都唔知

想講嘅係 你地基本上可以unsub晒所有近期同呢堆0良心嘅人合作過嘅youtuber
因為佢地同得呢堆人合作 9成都身有屎

唔知有咩分別佢話6000買一部機放租7500
你覺得個分別係咩

真 肥閪扮型係最難頂

一路都覺得夾公仔揾笨

大j一早係條片下面澄清返唔係層壓式...咁佢算唔算話人係層壓式

一租就回本之後賺既除左租金電費之外就係純利,蝕到爆

唔好意思，老鬼無玩過香港夾公仔機
但剛剛睇完上面條片
同之前睇過大J 條片（即上面片中條正片）

我又唔覺大J 講既係有問題
因公仔機既營業手法係似層壓式推銷
好早有人講過依行有問題（報紙）

先講大J,佢之前玩果部係日本果邊既機，玩完會係日本寄返嚟，同香港夾公仔機有咩關係？

上面條片，話大J好講佢唔係騙錢
好似好多理據

但問題係，夾公仔依家搞到租場，買機，到租機，跟住重咩台主機，咁都唔叫賭博？

我反覺大J今次係係講錯，叫人小心姐（好早前報紙都講過同機道理，同之前連登唔係講議員好叫幫夾公仔舖係唔岩咩？）

講緊條片誤導呀on9仔
佢冇話a=b呀
但好多人睇完條片認為a=b囉

算喇
公仔機都攬炒哂
停業無了期
蝕撚死班仆街

同意 讀過Econ 都知 有樣嘢叫做過度擴張

其實呢場運動係需要理性思考呀..CHING..
你個例子係....示威目的係fight for freedom (& justice) ...
而大J 呢個係...我未見到佢為乜而挑火頭............咁當然如果係有原因 ...大家明咪得LOR..
而我未見到/未諗到佢點解要做....所以咪話"無必要"....你明嗎？

大j講場主，屎就講台主...

屎萊姆呢d垃圾死屎啦
賺埋呢d仆街錢, 生仔冇屎忽

其實行行都有「有包裝既層壓式騙局」
包括埋夾公仔呢一泛，
所以要睇啲人適唔適覺醒同
睇唔睇得通係一個「有包裝既層壓式騙局」

口講算唔算合約

佢仲係到扮大方開頭

屎萊姆條片唔係話佢有賺有蝕咩, 都冇話包賺？
淨係睇左條回應片, 冇睇其他片, 如果佢之前有講過做台主賺錢, 咁sor

咁樣佢咪有回報同時將啲風險推曬比啲所謂台主囉.佢依個方法有穩定嘅每月收入同時因為所謂台主簽左約所以已經等同約滿期前場主機乎0風險.

佢舊咁既屎 bob叔眼尾都唔會睇佢啦
佢咪繼續活係自己fd囝世界自high
最慘佢同佢班fd囝 social capital 係零

事實係大J跟本完全唔知夾公仔嘅內部運作只係係到估價 又話暴利 又唔攞證據
舊屎係衰 不分政見 事實佢係駁到巨龍

台主蝕姐,場主邊有蝕,雖然班場主話蝕住做

信和有d仲開緊

a可以係b
但a不等於b

利申冇睇片 但應該係想講呢樣

大J自己喺Facebook挑釁人哋先 直指屎 做埋啲小學雞行為先

食屎啦英皇狗

今次佢好明顯維護自己銀包收入啦

抵撚死

我理得你呢行破產

醫護罷工 有冇出過聲？

公仔機算乜春野行業 同線上澳門賭場同一類

拉 唔想睇到支那狗youtuber

依舊屎我唔評價
但夾公仔機行業真心on9
做唔起就由佢淘汰
唔好借咩台主係黃絲
咩黃色經濟人情牌打救你地
做唔住執柒咗佢咪算

開始進入鬥黃討論
遲早變成黃色批鬥圈

大J靠個光環就喺到鳩估唔洗負責
之前又喺到sell佢呀哥間鋪 令大家以為係黃店

唔係幫屎

咁佢係有意誤導人A=B
又係下面講返A=/=B
咁係咪等於姐？你話我聽啦
佢究竟想誤導你定點
誤導完講返唔係？？？
我真心唔明你logic
On9仔

你都唔好對d話sub左大J又頂佢唔順既人太認真

其實youtube係個功能叫unsub既

佢根本無了解過人講乜

點會忍得住丫佢呢D老MK
根本爛仔一個
講講下又笑9人無朋友
成個小學雞咁

佢條片下面留言幾高質

多謝回覆

一：
咁即係有人 唔做research 就去$7500 租機
跟住怪人無良心？

二：
KOL 帶風就做？ 真係唔使諗？ $7500 喎
騙嘅成分 = 帶風？

三：
但set 機決定權係自己嘛
如果suppose 台主係勁d
你個行業係篩選唔到customer 咁你咪要決定set 得難定易
多客密食 定 難而獎品吸引？

我有冇理解錯？

如果你話佢夾埋 呃台主 咁樣set 已經好難（其實好易） 咁就係詐騙

四：
認真問 無腦怪邊個

大J講既論點我buy wo sorry英皇屎

但如果因為介紹左B / 帶旺個場
最尾/一開始場主就收平左A
或者同一價錢放部貴機(旺位)俾A嘅話
其實同層壓式個原理係一樣

層壓: 平買貴賣俾其他人食差價
夾野: SELL機 / 廣告帶動平過其他人買, 一樣食到差價

2018年都未有反送中

等睇大j回應 食花生算

咩事

算

收皮啦 舊屎柒啲囉

我講過

你哋原意係屌人扮辛苦賺easy money
定係層壓式推銷？
我相信係後者 大J就講後者嘅

因為佢地真正知道巨龍影響力驚人。剩係一句食沙律，40分鐘左右籌到35萬，唔好講話YOUTUBER，香港有邊個名星有呢一種號召力。

估計呢班賤種投資咗好多，好大可能ALL IN埋，亦開始蝕入肉。佢哋連光環都唔顧，竟然唔怕比人屌逆市加租，咁撚狼死咁搵班弱智台主回血，睇怕都好傷。加埋佢地應該係股票投資輸咗好多，夾公仔呢塊肥豬肉如果回唔到血，分分鐘成個protfilio收得皮。

賤種屎萊姆個老婆都出埋嚟做樓盤KOL，好快連雞都做埋。呢兩公婆賺埋咁多陰質錢，希望會比天收。

舊屎講黎講去，spin去搵唔到下線 就唔叫呃人，好撚心啦，有冇收回佣，有冇胸錢幫手拍片你自己心中有數啦，呢幾張爛鬼單出黎話我自己有交租架所以冇呃人，呢d技倆呃細路就得，仲搵格仔鋪黎比較，人地格仔鋪簽一個月就得 唔洗按金，你地d機又唔洗按金？大j點都有d私怨架啦，但真心大家唔叉隻腳去比錢租機，香港玩夾公仔近呢兩年發得咁大係因為當年波波帶過黎，又上電視 又係自己間鋪比公仔機所有youtuber,冇數圍佢搞咁多野做咩，呢個波波咩底就大家自己查下啦

啲場主邊會理有冇人玩，有人比錢佢租機咪得

不攻自破

兩個都不了

屎可能係半個隱型場主黎

一個講場主 一個講台主
完全唔對題都叫駁到

大佬，blame the victim做乜撚野
難而獎品吸引會唔會比人拉
一直講緊場主呃台主 台主比人呃得 你都可以話佢地冇腦既
但唔代表呃冇腦台主既人就冇問題

喂大佬啊 呢個舉例太渣喇。大J條片本身個主題係「社會陷阱」，再而分開層壓式推銷同夾公仔機分租兩種去講，咁其實邏輯上係冇誤導喎。

善心

呢啲咪人品差囉

人地信得過你 聽你講話你會教先搵你租機
你就當人地傻仔 仲食埋人地隻車

其實無話人品差係有問題架
但點解成個post咁多人咁憎佢 係有原因架

cga紅到仆街

根本係啦,細B條傻仔企前台姐做唔成YOUTUBER邊有第一筆錢去搞個夾公仔場呀?

利申 唔中意大J
一個人冇朋友可能真係有問題
但係又唔代表冇朋友等於做乜都係錯嘅一方

唔計夾公仔呢單
佢真係好多單嘢柒咗
之前老屈舊屎春茗呃錢自己袋晒
唔係舊屎澄清返佢都唔認自己柒咗
當時人地就比佢攻擊到連登個個屌 包括我
抵毁完就拍拍籮友就當冇嘢

夾公仔呢單嘢當花生食下算啦

隻護主犬咪拍片出左嚟吠講租金囉

岩呀 每個行業話你唔知咁多既時候都可以咁達返佢
我唔洗做雞打劫都知做雞打劫好搵

個重點係 大j 屌人賺easy money +叫人唔好上檔
班垃圾就出黎講話我冇賺錢又剩
跟住比人計完條數又收皮 澄清片又玩人身攻擊 佢地唔上水根本wfc
大丁都係柒在話夾公仔機係暴利

其實成條片都冇乜點反擊大J提出既問題。一味只係直接攻擊大J本人 話佢冇朋友

我都一直講
場主點呃台主

大佬
我係場主，同業主租舖 再分租比台主

究竟問題係邊？

問題就係暴利呀？ 唔撚好癡線啦

你覺得你自己賺唔到錢咪唔好租台囉

你去租舖就場主囉

我都話大J係仆街
但佢條片個題目
年青人，不要那麽笨。層壓式騙局 / 我都賺夠喇~ 好想比你賺下
佢唔指頭盔響”題外話“三個字
題目都頭盔埋
樓上講左共通點係騙局
你睇警訊都知一集會講幾個騙局
唔會淨係講死一樣

佢大把後路啦 做唔掂咪大陸做主播囉

夾公仔, 同推銀仔 , 玩到人上癮

咁工程地盤點計?個大判都係善心?其實你知唔知個世界點運作?

成街公仔機鋪真係好反感

咁究竟佢係詐騙 定 人品差

屌所謂夾公仔行業一早要監管啦
由你揀貨物種類 價錢已經要
每部機D爪setting 基本上應該要公開同透明
而且應該有個準則去參考

不過講真濕9政府邊會理得你地咁多
唔叫你地班撚樣台主場主收皮都算偷笑

笑波子 ,一直唔表態 投票個日叫人去投票 黃絲 連登仔屌唔郁 冇位入 唔屌 得閒抽下水算

部分youtuber ,罷工一天 部分都係係ig story 一兩句黃藍是政見 >黃色經濟圈 要cls

達哥 ,一開始唔表態 稱一直關注 之後ig story 有事個陣都會轉發下post 話下警察 ,藍絲 要屌

連登仔心愛的歌手藝人 ,唔好樣樣都政治 ,唔出聲有苦衷 張敬軒間野唔幫人蛋糕寫光復香港 >大家識左軒仔咁耐都知佢咩人 黃絲

咁我拍條片主題叫"女人" 或者 "靚女" 得唔得先

睇佢眼神同爆埋粗咁，應該嬲到想打9巨龍哥咁。
2條友出黎網上直播吧喇。。

公仔機呢d野就咪鬼扮晒有學問啦，企足十幾個鐘做測試咁都夠膽講岀黎，佢唔覺得柒我都戥佢柒啦

係咪要打返個 #曲 先得

Youtube朋友少姐,出面大撚把正常朋友
唔係班垃圾肥仔質素
我識幾位記者同巨龍係fd
支持巨龍繼續追擊扮黃肥仔

如果有利益當然係啦
我搵到其他人來租有優惠
咁我既朋友一樣可以搵其他朋友來拎優惠
咁會變成一層層

但如果鋪主只是單次提供介紹費又唔係

我都係
仲以為大J講火尿森
我google KOL + 公仔機
全部新聞都係火尿森

先唔好理係唔係層壓式推銷，依家啲場主生意根本就低風險高回報但佢哋就扮曬好人岀片話蝕錢同教人乜乜柒柒，好老實我係最唔gur呢點

冇錯 直銷果d都算係

Tum 你入好多貨 賣唔出咪死

大J 都係提人唔好中伏
有咩問題

笑左

人蠢唔識SET咪要搞囉,又或者好撚多傻仔台主搵佢地租機要教人SET機呢

你係咪想講你冇比人呃就代表人地唔會比人呃
都講左好耐唔係個個咁冇良心要做場主呃人錢
同埋想講場主收得貴 又要夾鳩走你d靚貨
咪即係逼鳩班台主要冇良心 要夠狗先賺到錢囉
再轉價落我呢d消費者度 你覺得冇問題？

我唔知
我只係見到真心

詐騙 違反口頭合約
要人品差既人先做得出

錯乜撚唔睇係咪大j把口講
呢啲 肥閪老mk 有份呃細路 重要咁撚串
就要收皮

夾公仔呢行一定係騙局
係咪層壓式推銷就不能斷言
巨龍最多都係呢度有問題
但成條片就屌得中到啪啪聲

真 連登仔d雙重標準冇人能及

其實次次經過都唔多人
但唔知點解愈開愈多
開間餐廳比我食下野好過

無興趣睇垃圾

如果賺easy money係罪過
炒股 六合彩 賭博 都係罪過
大部分人輸錢 而且只有少數人先贏到好多錢

大J可唔可以柒少陣
返去你藍絲阿哥懷抱

照你咁講 佢兩件肥西係咪呃鳩人？
純粹想多啲人入行 做夾公仔行業
講到場主無錢賺 同林鄭話無警暴一樣
講出黎會唔會打冷震

set十幾個鐘先搞得掂已經唔係人蠢啦喎，應該已經係智障啦喎

你都痴撚線，明明格仔鋪同夾公仔機原理一撚樣，你租格仔鋪包賺嫁咩，你咪又係每個月交$1000租格格仔睇下有冇賺，場主咪又係將風險轉落你地到。問題根本唔係租個場地問題，基本上你所有租嘅地方都係業主將風險轉移到租用者，你會唔會屌9租樓比你果個業主。

巨龍有記者證

懶鳩得睇

巨龍哥呢排操到大隻咗
不如直接上台打 搵埋泥馬旁術啦

咁又點？

[/member]

終於要痾屎🀄️

泥馬咪就係肥仔圍內班fd lor

笑波子有表態wo
佢有片同佢班小學生講解反送中

如果大J爆自己朋友出嚟咪搞到自己朋友都俾黑社會搞囉

舊屎自己沖出嚟柒

夾公仔係台灣玩左咁耐 呃左咁多錢 係得香港人先會扔錢落去

我係超級認同大J講既野
有啲人睇唔通夾公仔同層壓式兩者之間既關係

香港啲夾公仔機真係狗也不屌

呢啲係抵屌 不過唔需要追捧大J 好多人都忽視大J嘅問題
根本兩邊YouTuber都柒下柒下

都可以旁術 / 落埋場又得

有問題呀
所以呢個問題你就要問點解香港租咁貴
明無

但就算租平
你地又講到價錢 成本咁透明
仲要租？

再講多次
人地夾9哂你d 靚貨
咁係咪你set 得唔夠難？ 定有人fake 你？
你無得篩選customer 喎

師兄呢句一語中的

唔知係咪佢人柒呢，講乜都覺得佢自視過高
最唔撚gur呢d人柒又無學識既人都岀到名

舊屎都有”高質”fd囝㗎 咪就係林奠囉你睇佢哋影相幾開心

現實就係 市場太多夾公仔舖頭
個個都以為賺到錢 就中個頭入去做場主
場主有蝕
場主租場出去比台主
租又貴 又唔識玩
我哋普通人又夾唔到
咪以為台主場主暴利囉

其實係唔知點解有一班人跳出嚟回應嗰吓搞鬼
無諗過反應大得咁緊要

點解佢地要上擂台？

我見笑波子都有拍自己夾公仔
但無好似條肥西咁柒 夾唔到就打部機
今次出黎澄清又9唔搭8

巨龍最多就係話佢夾埋一齊講可能有啲誤導
但事實兩個都係騙局黎

聽巨龍講好似仲有黑社會fd
唔通係四個字果個字頭?

好彩今次係J哥出聲 叫做有影響力 講完仲有人撐
比著啲二打鹿youtuber屌班夾公仔場主肯定比人討伐完再加網絡群屌

佢地話無錢賺 你仲入場？

係咪兩件肥西同你講 幫趁佢地有折頭先

佢果d租單 兒戲到
唔講 以為買文具 開單
攞份contract 睇下先啦

成舊屎 垃圾

Agree

商品售賣同博彩成份既娛樂場所撈埋一齊講？

純粹用正常一間公司角度睇
咁大間公司用手寫單仲要人名日期項目咩都無
簽名又無
唔係掛
銀碼仲要唔細架喎
見佢頭兩張個公司印有D甩色可能都係真既
但後幾張就真係有D假囉
睇死係細B幫佢作幾張單黎拍片
話曬細B係CGA都大粒
利申: 尻估無料爆

唔係想鬥黃
但依條友
又鍾意呃錢
又心靈脆弱
本身仲要極品港豬
豬到摺近紅
日日成都火鍋
見林鄭就去影相
我真係無好感

而且今次單野明顯佢仆街
比人督穿就發癲話人無fd

等一陣啦,問fd借完,post上fb

輸撚咗啦食屎史姆

佢識燒山個女
咁佢其實同燒山fd 唔fd

到底屎萊冇係藍定黃

Sigma洗鬼吹奏咩
有睇過佢片既人都知佢有point
思路清昕 真係可以一條片打殘人果種

之前佢有條片屌Lilballz
個個以為佢世界冠軍唔敢挑戰佢屌佢
但Sigma條片啲POINT完美屌打佢

呢條友facebook公開話自己去(發夢)
阿蛇做野拉人未?

笑死
舊屎真係好柒

但炒股 賭博個機制係透明
夾公仔機d爪力度較成點你根本唔知
亦都冇規管
夾出黎又可能係高仿老翻
賭錢你d錢冇得假喎

其實唔一樣，之前所有youtuber都成班拍夾公仔好好玩，點知原來有youtuber自己開場，咁其實等於之前火雞姐個班mk妹日日推個d濕鳩減亂產品一樣 都係想人落疊，而且格仔鋪可以租一個月 三個月 根據你所租幾長去介定你租金，同埋唔會收你按金

睇唔到總之大J就係屌我

外表係黃但想做紅嘅藍

屈你租機

Kol 淨係負責宣傳
黑暗野 唔知

原來佢有出句話兩者係唔同野
咁唔屬於講多左咩直線屌柒班夾公仔人咪得

個個月穩袋幾十萬個月都係因為租地貴先放咁貴租

價錢 成本咁透明係早兩日細b哥自爆再講你都講左冇腦先比人呃啦，個撚個做曬research先做生意唔洗咁多人執笠啦

Set得唔夠難係一個原因 行業問題都係一個原因
會比同行夾曬靚貨咪就係呢個行業呃台主錢既問題囉
搞到好似賺錢=鬥冇良心

好撚恐怖

條肥閪仲揾其他youtuber share佢條片

不嬲只要夠人帶風向就得同埋睇本身條友多唔多haters 達哥咁折墮都係因為本身已經有班人反佢反左好多年 例如鳩sir 全盛時期個遊戲台每日幾十個post反達

叫埋三妓幫手未? 大家自己人
夜d係群叫埋泥馬扮中立屌巨龍啦

佢個仔有屎怱喎

我認為呢件事唔應該用黃藍去處理
唔對題

自稱好撚黃挑人機話前線見
不過就見佢唔到 唔知邊度既前線

呢堆係無法律效力既租單
隨時可以屈話你無交租個隻款既租單。

真係好肉酸

炒股邊到透明
年年都唔少金融犯

睇曬兩條片真係覺得史來姆好on9，佢連大j屌緊嘅野都未搞清楚，係咁發脾氣真係好好笑
駁唔到大J之餘個格仲要傻鳩咁款，不時Cut啲周星馳片係入邊係想點？

琴日個po係柒嘅

不過屌夾公仔鋪就冇乜嘢

自由市場你覺得貴咪唔好租
無人租就自然會落價
點解你用你把尺都衡量成個market?
你覺得場主就賺梗你唔去做？

呢啲回應同做工程啲撚樣一樣
問親次次都話蝕錢無錢賺
講到點慘點慘搵得雞碎咁多
講到為興趣唔為錢咁偉大
但暗地裡撈左幾多油水就心照啦
仲冧掂晒啲無料既youtube8當你大佬咁
你隻肥閪好心收皮啦
你自己唔要面姐
但都諗下自己個仔同老婆
你老婆已經俾出面啲人係背後笑到仆街
收手啦唔好再柒

我唔係佢 唔知佢
但如果佢想表達既主題係社會陷阱 咁唔覺得有問題

其實好多人根本唔係撐巨龍 而係覺得夾公仔根本係個騙局 只不過巨龍今次咁啱講左出黎

咁講bob 叔都無朋友啦

好撚憎舊屎

事實係咁
有良心 香港使撚租金咁貴
使撚搞到小店無哂
個個諗住要賺錢

你估on9 租機果個唔撚係想賺錢？

回應番先
唔做research 係大大增加風險
依家執笠係因為external risk

其實達哥真人係咪真係好串，冇咩朋友，我見當時網上勁多人俾人帶風向，有啲youtuber仲落井下石，驚佢死唔去咁

小二，唔該一斤花生🥜
😂😂😂😂
呢次好睇啊

參考外國youtuber

擺明巨龍私怨想郁呀屎 呀屎呢排又搞緊夾公仔
就想斷佢米 搞埋夾公仔 明明佢之前先幫夾公仔賣廣告
佢會因為唔想你地俾人呃而想收夾公仔皮?
好喇到你話呀屎都唔方好人 偽黃又性
又黎批鬥唔夠黃? 我理撚得你偽唔偽黃
你話得自己黃 就扮野又好乜都好就自然會做返黃既野
起碼呀屎果d唔多既fans都會跟先
大J你唔好上左神台就周圍搞野啦 咁撚黃都唔識對準槍頭?
定你先係為左攞光環?
夾公仔好話唔好聽都係黃既 邊邊收皮都係黃輸
我地要做既係快d停戰 唔係要分勝負

你呢個例子嘅主題唔好再空泛啲 咁你話條片個主題係「人類」都得啦 女人都係人啊。仲有問題係你個例子嘅內容主題係兩樣野 歸納唔到一齊啊嗎

大J youtuber圈子老鬼黎講 係唔係得hins同佢有幾句 仲要係鄰居
hins好似都有開夾公仔機 串埋自己人

依家啲夾公仔鋪開撚到同藥房無分別

條肥西好似del左咗個留言

佢真係唔識架喎...

藍唔藍唔敢講
但偽黃就肯定

公開講埋自己去(發夢)阿蛇仲未拉佢

點解過左咁耐都無人追擊屎萊姆依個碌柒
先唔講佢啲行為，佢個樣生成咁仲做kol有無公德心香港人容忍限度究竟可以有幾大
自己做youtuber都算，推埋個老婆出黎一齊做，擺明遲啲佢個仔再大啲又開個channel又賺到fatfat
男人老狗成三十幾歲叫自己屎萊姆仲要三次元
訓撚醒未好心就正正經經揾番份工咪發明星夢
啲片on9當有趣，唔好笑又要扮到好好笑咁
佢之前番大陸開遊戲公司衰撚左先番香港撈咋
一個連內地啲低等人種都接受唔到嘅垃圾，竟然係香港俾佢揾到食
依家仲可以帶住個黃色光環生活無憂
佢自己開啲夾公仔機有無呃人自己知，不過佢靠佢同啲朋友一齊宣傳開嗰個場呃幾撚多𡃁仔錢

收皮啦屎來母 果副嘴臉差D想打爆個mon

又係衰，隊爆人地條財路，一定嬲啦

好學唔學學埋大J d地圖炮鳩up
連登好撚多工程撚

讀ust讀到條友咁on9

舊垃圾屎幾時係場主？
巨龍屌場主唔係屌台主喎

夾公仔行業

所以依家冇良心唔撚屌得？

地產商依家冇人屌？

無良業主依家冇人屌？

唔好用「社會風氣就係冇良心先賺錢」黎合理化冇良心賺錢既行為啦

我就比較好奇 點解你地講到對公仔機咁有熱誠 點解唔自己大手入貨 參考日本台灣玩法set機 自己搞晒所有野 點解要分租比人搞？ 細b有回應過呢樣野 但答完反而自相矛盾 一方面話想搞好呢行 但又選擇以個人作經營方式 但另一方面又搞名人效應 鼓勵更多人租機/玩 上就on99你講到咁有熱誠唔做大d? 下就呢d未層壓式囉 不過唔係剩講緊租機呢樣野 而係講緊成個夾公仔呢個循環(名人宣傳機>多人玩>名人宣傳租機>多人租機) 佢地唔會心虛架咩？ 講埋d咁既野

A君介紹俾FD一齊玩
而個FD租另一部機當然要俾錢啦

如果當中因為A會介紹/將會介紹人, 而:
1. A部機收平左
2. A部機擺位靚左 (而本身唔同位嘅機價錢不一)
3. A直接收取一筆介紹費

即係變相A瓜分左個FD嘅租金 (入場費)
亦即層壓式銷售

突破盲腸

三妓幫手未?舊屎需要你地班毒撚狗公免費打手

都話達哥係柒在PR 唔係黃藍 (我信佢黃底 不過同時淆底)
就好似今次舊屎條片咁
我當佢有point反駁人(佢無) 但用字語氣咁小學雞都係衰PR

唔知香港係咪部部有 但日本都有保夾機制
香港夾公仔機好似都係計入賭博？

機制透唔透明...
利申冇玩過夾公仔 解釋唔到
但樓上有人話 三爪多數都係"昆人" 難夾啲
老翻就去報海關

炒股機制透明又點？
連燈最中意話港股係老千股
一知半解入股市 同自殺一樣

無錯呀

公道講句 其實巨龍選手真係唔係特別勁
慘在舊屎陣營啲人嘅為人、回應方法柒到hihi
收皮啦偽黃垃圾屎

呢啲咪叫做「有包裝既層壓式騙局」！

唔係唔屌得
但我覺得大部分人錯focus 囉
咁第一個地產商都冇良心 一路落去幾層咪一鳩樣

所以個問題就係 點解唔係9upber 一齊聯盟屌個政府呀 仆你個街

邊個引戰呀

真係偷換概念既教材
迷你倉同劏房唔存在有機會搵更多錢既幻想 覺得貴就唔租
咁點解公仔機7500蚊租一個月都有人租？
因為有班動機不明youtuber不停出夾公仔片 製造氣氛
同傳銷狗扮到好富貴叫你做佢下線一樣

舊屎衝出來柒
忍兩日都無人記得啦
依家煲大件事
蝕底既一定係自己($方面)

真係好撚憎呢個屎萊姆。前年同林奠媽媽合照，今年幫立場撐抗爭者。兩邊都一次過出賣。屌你老師，當全香港人狗咁撚。

重申一次達哥64嗰晚直播已經提都唔提
佢一早有左取態

dislike條片啦，同屌柒個垃圾屎

台灣唔敢講 但日本一定唔係

佢可能覺得比你睇啲數據就係真
基本面都唔可信啦 香港新聞有幾多係真？收咗錢咪幫你作文囉

如果講機制透明 其實夾公仔一次 收費都係固定

假到喊

唔想click入去睇

夾公仔講到尾就係水尾
台灣玩爛完先到香港玩
同d cryptocurrency 一鳩樣
mining 水尾就賣租機contract
咁賣完咪cap水走
明買明賣
比人水左去租機果班
咪cut cost囉可以點
大丁講層壓又好
夾公仔點呃人好
都係講緊自己諗法
跟住條乜鳩細b同鳩屎出嚟
為左自己去defence
算鳩數啦好嗎
做pr都唔會咁做啦
直接抽擊係解決唔撚到個局面

反胃

成班幼稚mk
無point 就無point 架啦
fd囝多就啱架啦咩？

講真我睇都唔覺條片引戰
係到細b衝出黎先開戰
佢係咪有心我就睇唔出，但如果係批評一個業界都要話擔心引唔引戰
咁真係唔洗講 因為既得利益者永遠都會衝出黎

一場鬧劇

唔撚係你個主題分得細就可以把兩樣野放落同一條片都講喎
你話拍兩條社會陷阱既片
一條層壓式 一條夾公仔
成件事係完全唔同
點解佢要拍埋同一條唔分開拍?
因為佢層壓式果到有哂定義理據去講點呃人 有哂專業名詞 人地咪易信服囉
去到夾公仔就係話人淘寶機 淘寶公仔 又難夾所以呃人
你點證明間間都淘寶機 淘寶公仔呀? 都冇證據

同行如敵國 有同行出事緊係號召所有人整死佢

此地無銀

早排旺角打仗
我朋友入過電競館抖過
有人燒雜物做rb
聽到班肥閪話玩還玩係要玩到黎呢度
唔洗做生意又可以提早番屋企訓覺

又有花生食
大j 呢d 典型港豬黎，眼中除左錢乜柒都冇

人地話成個行業係on9喎 失憶?
屌哂場主 台主 同夾公仔既人喎

屌 學杜生話齋 做乜鳩估人地內心係黃定藍姐 咁佢之前都表左軚啦 咪當係黃囉。依家都唔係討論黃藍嘅問題 係討論夾公仔機暴利嘅問題。

根本冇人駁到場主賺硬，台主好難經營呢個事實
細b花式表演場主其實好好賺，屎萊姆就話台主經營唔容易
兩個一齊助攻大J，然後再係度串大J唔熟行情

大佬....睇到我好撚迷

大J唯一只係錯在誘導大家覺得夾公仔係層壓式，但係夾公仔「行業」搵緊台主笨都係事實，拍條片講出嚟有乜問題

舊屎今次對號入座了，輸晒
睇下dislike多過like

利申: 大J打手

撐屎打手好心唔好扮和事佬
好撚柒
讀下多d語理分析先啦柒頭

最重要係有做充分嘅功課，有概念有例子有數據，以理服人，相反，見到大j同舊屎d片真係冇乜結構可言，有嗰句講嗰句，唔經鋪排，搞到說服力好低

係一個行業!?!?!?

張單好流

我諗好多人都係議事論事。

其實都算
畢竟個介紹費都係來自朋友嘅租金
亦即係瓜分左個FD嘅入場費

係另一個位都覆左次:

A君介紹俾FD一齊玩
而個FD租另一部機當然要俾錢啦

如果當中因為A會介紹/將會介紹人, 而:
1. A部機收平左
2. A部機擺位靚左 (而本身唔同位嘅機價錢不一)
3. A直接收取一筆介紹費

即係變相A瓜分左個FD嘅租金 (入場費)
亦即層壓式銷售

利申工程撚 成家都係工程撚可以話俾你聽 香港地做工程的而且確靠撈油水搵大錢 唔係邊黎一條爛鬼高鐵貴過人地枝火箭

真
本身d夾公仔機開到多個seven大家都無乜點理
今次班牛鬼蛇神KOL一次過露哂底，可以整頓一下香港youtube界都唔係壞事

即係佢地班仆街真係無個好人

咁佢覺得呢兩個都係社會陷阱 擺埋一齊講有咩問題 你可以話佢解釋唔清楚 但佢擺埋一齊講係冇問題喎

當一條友話自己幾撚辛苦先賺得嗰雞碎咁多嘅時候，佢背後其實謀緊暴利，定律嚟

睇到個銀碼寫法真係得啖笑 街市買餸開單都唔會咁寫啦 。

其實點解大家對夾公仔咁反感係因為夾過一次半次夾唔中之餘又聽人講無可能夾得中之後就覺得所有嘅公仔機都係呃人？
我自己係個會夾公仔嘅人 會成月周圍去試夾 一黎覺得好玩 就算俾咗好多錢夾唔中都無所謂 俾錢買娛樂 咋嘛 好多黑心機其實一眼就睇得岀/玩過一次就會知 咁咪唔好玩囉見到入面係淘寶野 咪唔好玩囉 但目前為止香港仲有好多佛心機只要有小小技巧就夾得中
唔識玩又想要機入面嘅野 就試多幾次 上網學下 唔好試幾次就話部機呃人呃錢 下下俾你幾下夾到仲得了 人地唔係開善堂 夾公仔真係唔係預有新手可以輕鬆夾到 正如賭場都唔會預有新手輕鬆賺錢
btw 黑心台屌你老母真係死全家 較到隻夾咁撚閪仲要無保夾

大丁就真係成日見到 拎埋機影

巨龍自己都話自己鍾意夾公仔
佢屌埋自己？
睇多次條片先啦on9

唔係Cosplay過前線化妝影幾張相就當自己係先得架

係咪on9架 咁格仔舖咩黎 店主唔好自己搞撚曬 再唔係你屌撚7曬啲業主 個撚個租出去買返黎又唔撚自己搞 ...
再者唔講名人 講廣告 多廣告宣傳多人買 咁你係咪又要屌柒啲廣告啊 心乜撚虛啊

Sigma真係之前唔之係乜野channel
屌係連登睇完泥馬個講波channel再睇返sigma d 片
屌到d model 女權撚fat fat聲
好撚爽

巨龍根本除左可能誤導到 其他都冇錯

最右好似成日出現喺熊仔頭啲片到扮女人
唔知有冇認錯

人地博唔到嫁，唔好咁啦
依d叫分租，唔係投資呀(curve)

豬你老母咩 你又唔話班場主眼中除左錢乜7都無

雖然對大J都冇乜好感
但好想睇到舊屎收皮

佢FB有自稱去過(發夢),唔知點解阿蛇仲未拉

如果真係雞水咁多，而佢又講到咁辛苦仲繼續做，同on9仔有咩分別

我指個兩個外國youtuber 佢地嘈咩

咁話埋場主囉
堆場主都係垃撚圾，眼中除左錢乜撚冇

想睇屎收皮好耐
日日夾公仔同氣炸鍋

另一個細b 仲撚濕鳩

你up乜柒

諗起之前睇到條片個廢b話電競館係金魚缸
金魚b又拉成班女賣softporn

咁屎生咪又係只係台主
大J唔止講場主架
佢仲影射到拍夾公仔片既YouTuber有份係tum人做台主 形造到租機到有得玩又有得賺 變相收緊下線 好似層壓式推銷咁

電莖雞單野 +泥馬 挑 呂布 機 咪多左人識呂布
又唔可以話吹奏 單純係人地放出黎條片
明顯係有做足功課

我年中都對唔少中小企老闆/sale屎，傾生意呃呃氹氹少不免，你知我知單眼佬都知，但如果對方不斷強調自己冇得賺/賺得好少/幾乎蝕嘅時候，你就知條友仔收埋幾多嘢唔講，一心只想賺盡你

用夾公仔同賭場比
咁係咪即係你覺得夾公仔係有幸運／賭博成份
咁應該要攞牌啦

sor乜鳩？

兩公婆都係藍，去大陸開公司整game

講咁多曬氣
一句到尾：唔玩夾公仔

笑撚咗佢講到黃就大撚晒咁 唔通倫敦金係黃又啱咩

多唔多睇背後財力啫講真
我一部機先賺三千，如果我本夠大，有廿部機，又請人打理，都有六萬啦
佢拍咁多片sell，一定唔止一兩部機啦

我見佢條條夾公仔片都俾人屌佢間野呃人
有個小妹妹夾完個大公仔
5分鐘之後話換錯
換咗隻細公仔俾妹妹
個苦主係佢YouTube片下面留言
之後屎萊姆話下次俾佢夾返10次
心諗人地要公仔唔係要夾返10次
包夾中咩

佢話大J係打稻草人，因為自己hater多先炒起件事，其實佢都暗地扣緊人帽子「反對既係hater」

唔係大家對夾公仔反感 係對依家夾公仔既經營方式反感

成段片 比我感覺係
屎老母好似當自己大佬咁
ON99

問題係
係咪YouTuber做台主就係無良先
台灣有一大波YouTuber都咁做

講真，做生意邊個唔係為左賺錢？

重點係買賣雙方是否建基係平等既情況下，大J想講既係買賣雙方唔平等。因為買方，姐係夾公仔方因為機器設定同獎品既參差成為左受害者。

如果買方比錢係為左獎品同享受夾既過程，而獎品質素差，機器設定又鬼鬼鼠鼠，咁買方到底有咩回報？

當然，你可以話買方唔係比賣方拎支槍指住佢要玩，但記住，夾公仔機既獎品質素可能係要出獎先確定到，而夾公仔機既設定亦唔係白紙黑字寫明係機台出面，所以呢個交易本身就係資訊不平等。

但講到底，做生意就係為左賺錢，點解大J話呢行可以搵好多錢，其他既KOL要爭相出黎話搞手都係打個和？呢個先最令人唔明白。

一字記之曰，心，拎個心出黎比大家happy, relax當打個和

你反送中先知港共政權仆街？

唔係巨龍fans 之前都笑過佢柒
但終於有出名既人講左呢壇野出黎 我真係好撚爽 今舖撐佢呀

有咩行業係唔搵緊人錢
如果唔係賺到錢 點會有人做 點會有人租
呢種我真係諗唔明wor

我又唔係攻擊佢何來偷換概念最多係用錯類比，但都係引返上面有人話業主租比人再分租比其他人已經三層....

只係想講層壓式唔係咁意思

咁股票幾萬蚊一手點解有人買？因為有財演，身光頸靚金融業炒股票致富既人製造氣氛

但係咁樣又係唔係層壓式推銷？

我係想睇下佢夾喺細b同大J之間會有咩反應

想知邊個YouTuber叫過人租機

就係當正自己大佬 就以為個個youtuber一定撐哂佢

依家大J出到聲 邊個敢企出黎7

你望鳩清楚自己講緊乜先啦
鳩屎真係好撚垃圾
班撐屎嘅原來仲要弱智
大丁網上夾公仔果個係日本公司
夾完再係日本送翻香港
點撚斷鳩屎米路
撐屎唔係問題
唔該比小小質素
真係好撚柒成班垃圾都不如

好似本身有D唔妥
但其實最主要係搞一場就FATFAT

KSI started his boxing career before Paul, fighting YouTuber Joe Weller on Feb. 3, 2018. After winning via knockout in the third round, KSI called out the Paul brothers (Logan and Jake).

"If any YouTuber wants it, you can come get it," KSI said after the win. "Jake Paul, Logan Paul, any of the Pauls, I don't care."

KSI was initially scheduled to fight Jake, but after some discussions, Logan became the opponent.

員工黃
但間館明顯係紅底啦
佢地自問係黃色經濟圈既話
個廢b又點解要係紅底地方租場？仲要蝕住租？

根本呢班人就冇公信力可言
為生意而扮黃

手足不如專注返多啲抗爭post 啦
多大家一個多好多

員工黃唔通要去幫襯咩
年年政府搞既esports event都比CGA接曬
老闆係咪黃先係重點

咁點解場主唔成個場自己做埋台主？

推！

屎萊姆同大J既私怨post係娛樂台得唔得？佢地既私怨同時事冇咩關係

佢係舊屎個邊....係人都知

我點諗無用 交返畀專業人士判斷
我只係想帶岀其實呢樣野好好玩喺香港咁沉悶嘅地方都算係一種娛樂
成日聽到人話公仔機呃人 只不過係未對呢樣野未夠深入了解

真 為咗個"行業"發展 自己辛苦少少又點話

有曬光環點都贏啦
明明以前比高登反到痴線
只能說唔好得罪大J

第一次睇Logan Paul嘅片咁撚開心

有免費花生唔通唔食咩

其實最好睇個條係神J奇個條
利申返，神J奇Fans，YCSM開始睇起

其實我覺得巨龍唔係志在講公仔機
係志在同史萊姆一次大戰
雖然唔知佢哋之間發生咩事
但如果搵夾公仔去暗示史萊姆不善
個人認為手法不佳
如果要開戰 真係寧願佢直接開波
至於夾公仔機 香港真係多到好似藥房咁
真係玩得兩三次之後，都寧願直接買好過夾

間館政苦sponsor嫁，幾十蚊粒鐘嘛好似，玩最高配置電腦同電競set, 當時連登都話蝕撚硬，邊個會比幾十蚊粒鐘打機

佢部機玩10次都未必會出到
孤寒就孤寒啦
係咪蝕住做連派獎都唔捨得派呀

台灣有條例管夾公仔機
有寫明幾錢保夾
政府仲會抽查去保障消費者

唔小心負皮左你個cm

一撚定有
同埋咁大個場
場主一定唔係鳩屎同埋d乜鳩細b
佢地只係魚毛做前線出嚟做醜人
而佢地一定背後有金主

如果係為業配，成日話賺唔到錢係咪姐係想打告急牌？

咁公仔機最多都係叫做企圖「用可觀嘅利潤吸引人租機」
同大J講嘅層壓式有咩關係？
層壓式個特點係每一層只要sell到人join都會獲得分成
而家大J用一個term去包裝曬成件事喎 公仔機係氹人租機 但唔係佢所包裝嘅層壓式

何況我講嗰句野嘅重點係 唔會預有新手可以拎到野 唔一定係賭場 中學攤位遊戲都唔會預新手拎到野
所以唔使spin去有冇牌照度

我唔係咁睇喎，基本上而家得返連登仔會撐大J，出面公海無論普通人定其他youtuber定好多界別既人都開始唔滿意大J四圍地圖炮撩事鬥非

大撚把港豬會咁喇
以前去過中國大陸嘅
係咪全部要批鬥？

我都知本身大J講緊乜
但呢排見到好多留言都係話夾公仔就係呃緊人

呢條八婆部機唔係夾公仔...係夾相.

聽人講係 $120-$150一張

小二 來二客花生

咁又係
香港無保夾真係痴線 變左完全係賭博成份咁

講真
如果唔係早排睇到電莖三妓post
我都唔識邊撚個係屎萊姆
番鄉下執屎食啦

群埋班電妓堆一齊迫到pdq 經理人同全隊女冇飯開
真係好嘔心

含撚喇死肥西屌你老母

5乞衣咪第一個囉 講打機片你諗起達哥定5乞衣?

金主咪香港政苦囉你話藍定黃啦

cls,佢明顯影射夾公仔係層壓性喎。
例子:香港依家肺炎咁嚴重，啲妓女冇乜生意。題外話，你啊媽呢排生意點啊？

拿。我講左題外話三隻字嫁

個波波呀麻

一個係四川搞生意但連大陸人都嫌佢柒嘅撚樣，如果係香港生存到，係對香港人暥大嘅恥辱。

呢個問題值得討論

巨龍算唔算有d責任？
巨龍的確係冇開名
從另一角度切入
佢條片真係都令唔少人立即出嚟狠屌舊屎搞呢啲夾公仔機呃錢 猛咁砌佢，條片表達上算誤導定係算連登仔理解能力有問題屌錯舊屎？(假設巨龍條片完全冇影射過舊屎)

尋日？巨龍都好柒地post舊屎話打柒佢啦
點解又唔屌柒佢對號入座 仲要完全同佢零關係嘅嘢

最主要係
驚大J開地圖炮下次唔知射中邊行
射中自己果行呃唔到飯死
呢度有幾多人係呃飯食?
睇見大J踢爆人都不知幾爽

又諗返起大胃___

特區政府除了會提供財政的資助外，也會從改善營商環境方面為業界拆牆鬆綁。其中，香港特區政府創新及科技局會連同民政事務局及相關政府部門着手理順有關電競場地的牌照問題，並會在短期內向業界公佈有關指引，協助業界遵從相關規定。2022年將在杭州舉辦第十九屆亞運會，首次納入電競作正式比賽項目，林鄭期望CGA電競館能為本港發掘更多人才出戰亞運會。

金主係香港政苦呀

因為租機搵得仲多囉
台主文化好似係由台灣傳黎
果個細B同台灣草爺個D熟到仆街
九成九學返黎

叫佢收皮啦 以前睇熊仔頭先follow
見佢痴撚埋舊屎同傻鳩波仔度即刻unfol左

巨龍係醒嘅!
要沖一百萬訂閱所以開個範圍炮一次過射一大班youtuber!

睇到呢到忍唔住回應
我就咁睇我又唔會因為你呢句說話而聯想你講我母親係妓女除非自己身有屎 聽完咪咁覺得

3:28開始串大j心理素質同無朋友真係好撚cheap,玩到人身攻擊

大j朋友咪係周庭，之峰，蕭生果啲，屎既朋友係細b,天才果堆，高下立見啦

diu咩.....d手寫單.
自己公司chop個印上去就話自己個個月比緊租...
細B 有幾多錢做場主心照啦....

個層壓式應該係.
舊屎打本比細B.
細B 假場主再下線比台主.

係
特區政府除了會提供財政的資助外，也會從改善營商環境方面為業界拆牆鬆綁。其中，香港特區政府創新及科技局會連同民政事務局及相關政府部門着手理順有關電競場地的牌照問題，並會在短期內向業界公佈有關指引，協助業界遵從相關規定。2022年將在杭州舉辦第十九屆亞運會，首次納入電競作正式比賽項目，林鄭期望CGA電競館能為本港發掘更多人才出戰亞運會。

日本都無

其實佢真係好慘 佢自己最fd個啲好似都無出面拍片幫佢

大把黃店業主係藍/紅底
請問你又點睇？

大j以前拍淘寶拍得少？

首先 夾公仔本身就有帶有少少運氣 亦都可能要投入比件物件既價值更多既錢去夾到
其次就係你平時玩開 你梗係知邊啲台係黑心邊啲係佛心 但普通人去夾其實只係睇獎品夾 佢地係唔會知個台係黑心定佛心 又唔知個抓係搞到勁鬆定點 慢慢啲人就會覺得夾公仔係呃人

人地戴下頭盔就當真? 真係鍾意就唔會屌啦 屌埋自己?
佢有條片佢30蚊夾唔到同條女講呃人架
但係又鍾意夾? 鍾意俾人呃?

拍呢種題材都唔認真搵下資料真係唔知講咩好
有班人一聽到佢個名就信到十足 google都懶

不論大J份人係咪仆街
本身夾公仔機呢行都鬼鬼地
同埋屎生真心好撚樣衰

浪費我5分鐘休息時間..........

佢哋梗係驚到瀨屎啦，大J影響力咁勁佢一條片分分鐘呢行永久再呃唔到錢

大J不嬲我行我素
佢根本唔care人地點睇
恃住有影響力周圍辣火頭
呢種人好聽D就係型 難聽D講真係好癲

而家睇下邊個youtuber 今鋪奶屎可以搏上位喇

草爺都唔係咩好人 群埋游否希個堆

證明你睇得通夾公仔同層壓式兩者之間既關係

個人黎講麻麻地佢，佢講野的確係有文有路。

但係佢有時啲觀點都尻尻地，例如佢講bio3同老師個條片

直接略過算啦...覆佢都哂氣

個波波又係垃圾黎

大j條片留言大把人覺得係層壓式喎
唔係個個有思考能力聽得出佢啲題外話

你呢個比喻都唔撚合理

如果我老母有做開生意我咪冇咩感覺

冇既咪知你想串鳩我老母做雞

你覺得大j句題外話有冇呢個效果？

風險問題囉 小學雞

場主對50個台主
1個台主要睇幾多人呀

但日本會瘋狂幫你擺靚位好癲，同埋日本機趣味性同技巧性高好多。香港引入果d機兩回事黎

電子三妓

佢個大主題係社會陷阱喎 細主題先係層壓式同夾公仔 你可以話佢係模糊左啲 但佢可以唔分開 事實兩個都係社會陷阱

呢個大陸仔好耐之前俾大陸拍片，而家落香港呃飯食？食屎就有份

真正鐘意夾公仔機嘅人只係享受夾嘅過程 而每部機都有唔同設定可以摸索都係夾公仔樂趣嘅一部分
至於賺唔賺錢過啲我就唔清楚所以唔敢9up

近排好似因為瘋狂事件無合拍片

邊啲係佢行內朋友？波仔？

一睇就知成班都係台灣爛佬

賤種屎萊姆三十幾歲人搵埋啲細b天才嗰班井底之蛙做靚喂威圍，好心啦，嗰班柒頭同佢行出街都嫌影衰自己啦。大J一個周庭都收晒你哋所有垃圾皮啦。

如果唔係連登推到大J變聖人，佢今時今日真係真係會紅得返？

Sls

本身同一間經紀公司 但同個仆街游否希私底下好fd

我從來都冇講過你母親係妓女喎

手足唔會塊面污糟 最多咪啲汗
佢似啱啱掘完煤礦出嚟
佢係咪牆頭草兩邊擺就心照啦

件在做 天在看
武肺手足做緊嘢
你啲場主台主 過主喇！

真心唔係場連動
佢既viewer仲係班小學生

吓 日本啲機悶到仆街喎 又無得fing夾 所謂嘅技巧都係睇反應 不過機種類多係真我同女朋友去日本夾 隨便玩幾下就一盒figure 悶到走人

我都覺根本個比喻都唔係果回事

其實我唔信個個場有申請到牌，唔好話d公仔流，就咁報案話非法營運娛樂事業已香得，如果租機嗰班俾人坤就要識反守為攻，係度講邊個啱唔啱又點？都係果句，逢係老闆話無錢賺就多舊魚，唔通日日做義工？況且識早期做夾公仔檔人士，無牌好快俾對家報串拉人封鋪，投資者自己諗下

唔怪得咁多傻鳩俾人昆錢
心甘情願咁比部公仔機撚

大J兜口兜面同黑警嘈嘅片屎萊姆拍咗幾多條？

好想睇巨龍選手反撃

你睇下佢條片啲comment咪知有冇效果
唔係個個似你咁醒既

譬如格仔舖
你去租一個格
都唔一定會賺
先唔講暴利乜乜物物

至於問人攞錢
佢不嬲都比人屌開
仲要問人攞錢做生意係柒嘅

但係大J又一砲過
屌柒成個行業係昆鳩人嘅！
係On9嘅！
老實講啦
你玩夾公仔都係為開心姐
你話有博彩成分
咁你會唔會去屌柒馬會先
唔會㗎嘛...大家明買明賣

有啲人就Po屎張林鄭相
咁老老實實
運動前都大把港豬返中國啦
唔係幫佢兜
而係個時嘅社會氣氛冇咁差
唔好用以前把尺嚟度依家個勢
況且大J夠淘寶開箱啦
唔通我又去屌柒佢咩

兩者都有On9嘅地方
一個衰貪錢
一個衰多口

唔係好多，間館投資左3000萬，每個月1.2m租，人工十幾廿萬姐，唔知政苦sponsor得幾耐呢

有正常人唔奶要奶肥鳩?
利申: 最正&正氣都係熊仔頭D女

完全認同。
屎人完咗英皇張約就無啦啦變左手足。
大J做咗柒事一味鳩縮。

兩邊都唔係好。

再諗左一諗，有巴打用日本夾公仔機既概念黎同現今香港既情況比較，因為好多人吹奏日本夾公仔機係截然不同。

撇除開機器設定同獎品質素，日本大型夾公仔機鋪由公司直營，姐係賣家係承受緊最終風險。冇人玩部機最終蝕錢既係台主，而台主亦同時係該鋪既承租人。買賣最後只係有兩個單位，就係1）玩家同2）台主同時係鋪頭既承租人。

香港既情況有少少唔同，假設租鋪既人係A，而台主係分租出去既若干位B，玩家係C。每一次玩家入錢既交易係只係B同C之間。而A既風險一早就係租比B既時候減低晒，A唯一既風險係啲機台租唔晒出去，如果機台租晒出去，啲台主、姐係B搵幾多錢根本唔關佢事。

係呢件事入面大J所狙擊既好明顯係A，而受害人其實係B+C。咁點解A要成日話冇錢賺，因為A要面對B，如果B知道A搵好多錢，而B個個月都係打個和，最終受益既只係有A。

夾公仔機生意唔似層壓式結構，
成件事最簡化去諗就三個角色，業主，搞手，台主。
業主單純收租，搞手分租同管理個場、台主交租做生意。
成件事同租個地方再劏房無咩分別。

但食水深還食水深，呃還呃。
搞手租場租機係咪明碼實價？ 宣傳時候有無作出不符事實嘅陳述？
如果搞手收費清楚又無呃台主實賺，咁都係一個願打一個願挨。

雖然係咁，但大丁有樣嘢係啱，咁好賺搞手自己攬晒嚟做啦。

又鬥黃
兒登真係痴鳩線

所以我咪話嘅公仔本來就唔係俾冇研究嘅人玩我寧願大家係呼籲冇經驗唔好入去玩好過周圍同人講係呃人

就算夾namco都唔係有錢就夾到
D夾都唔fing得 好玩?真心咩
係公仔靚D囉

轉蛋得個2%中UP D人咪又係咁700,700咁課

好心你咁大個人就咪咁幼稚啦
你用呢個例子講呢件事咁想我咁覺得啦
我話返比你聽我唔會咁覺得啊傻9
仲懶醒咁覺得我會因為你句野聯想到咩

不得不說，日本玩夾公仔隨時大更預算
試過上機前去玩用一千円夾咗三隻大公仔

自己都識講 又可以為興趣又可以賺錢
確實係好難得既係香港
但既然係咁諗
唔需要係片到講咩為咗部機 整咗三日十幾個鐘
無人逼佢整㗎 係佢自己想吸引人去玩 賺人錢咋
Dllm佢無錢賺? 義工嚟?
講撚到又無得訓 又要周圍買貨
所謂港九新界買貨 咪又係上網買人地夾日本公仔既app啲景品
付出少少講撚到好似逼佢咁 大可以唔撚整機唔撚買靚啲既貨㗎，你自己蝕錢咋嘛
賺錢唔緊要 但咪撚講到好委屈 依家揸撚住槍逼你賺錢? Dllm啦屎

咪同劏房差唔多
你劏得愈多位，就收得咁多租
只不過劏房係用黎居住，算係必須，而且劏房都存在左都好幾年，人人都知背後係咩一回事
但呢d公仔機呢排先係香港流行，好多人都未太清楚背後係咩一回事，另外租公仔機又唔係必須既

大j只係提人唔好咁輕易就走去相信租部公仔機就會發達
點知引黎咁多YouTuber 黎參戰

係 app台個個課金都係咁 心甘情願俾部抽蛋機撚

唔太喜歡大J，但好撚憎屎萊姆

剩係你講馬會個part 馬會有牌 夾公仔有冇

見人見智
我都間唔中會夾公仔 真心娛樂性黎講都ok既
最唔鍾意內丟機 好難玩

咁又係
馬會都係搵緊暴利
大J幾時拍條片叫人戒賭

屌細j擺到明引戰啦 條片留言咩歡迎對號入座 條友根本唔屌下/比人屌下唔安落

我反而從佢表情見到佢驚到賴屎喎，驚米路就咁斷
眼神不斷向右，心理學講呢條友講緊大話
以前未睇過佢d片，唔知佢係習慣定點
睇佢講野個方式好撚虛假，騰晒雞咁又要虛張聲勢所以講野有骨
不過屎萊姆都似係棋黎啦，唔上得大枱

係啊,咩都鬥黃

FB講到明自己去(發夢)班狗仲未拉
CGA成個背景紅到仆街
去中國搞完生意失敗左,番到黎又無啦啦手足
狗衝去同林鄭影相都係手足

咩都係鬥黃啦,唔好分化唔好割啊嗎,偽黃都係黃啊嗎
大家都唔洗抗爭啦,一齊扮黃啦屌你老母

會瘋狂同你擺位個D都唔知剩係聽人講定真係自己夾過,
我自己剩係見過部份細場會咁做,SEGA個D我都未見過
仲有話有保底個D成個SEGA場都無保底

同意.....如果唔係場運動佢無今日嘅訂閱數

我都係番你大j做既野姐唔洗話我傻9既

其實所有嘢都明買明賣 有咩呃唔呃人
唔講夾公仔機
大把人租鋪位嚟賣衫嗰啲又話比人呃呀?

咁你有冇玩過啤牌
唔係賭博成分？
有賭博成分就要攞牌？

日本機係無技巧都俾你夾到 但好悶
香港台灣機無技巧就食屎 但好玩

成件事好簡單
就係夾公仔場主靠kol youtuber 宣傳搵人做台主
之後自己每個月unun 腳收錢
舊屎同佢圍內Youtuber 就係呢班人
而大J 同舊屎不嬲都有私怨
正值疫情問題 有d 所謂業界人士出黎R 資助
大J 就趁呢段時間捧打落水狗
再用埋佢d 語言藝術黎將夾公仔經營模式
誤導到人認為夾公仔經營模式同層壓式銷售一樣
都係騙局呃人錢
之後再笠返頭盔話其實兩件事無關
所以要屌夾公仔呃人既話
可以話場主仆街 食d台主好多水
但係同層壓式係兩回事黎
同埋有d 人講講下就開始話d 公仔機呃人係因為個爪鬆 假貨做獎品
呢個又係令一回事

好彩食完飯

我都明你意思
但老實講 今次件事咁大反應就係因為 巨龍的確係狙擊a 但同時佢都影響左成個行業既生意 搞到台主都無啖好食

誤導哂成班人
再講返唔係
咁俾人誤導左果d係咪全部都即刻可以分得開兩樣野?
理撚得你有心定冇心誤導
誤導左人就錯左啦
你小學雞? 咁都唔撚明

講得好好

講完唔敢認真係柒中之柒

係香港玩閪夾公仔咩
喺日本夾真係良撚心過香港嘅淘寶閪機

大J當然on9, 但垃閪圾屎萊姆就一定係冚家剷啦屌你老母

但依家舊屎佢地就係想帶出夾公仔好易賺 叫啲人去夾去做台主 叫人交學費咁咪謝係呃人其實

好多YouTuber做台主 一聽到佢咁講個個都上曬身 網民一個二個話屎生對號入座 但行內大家心照大J係針對舊屎去鬧

係專業掘隧道既手足

真係好撚cheap
巨龍今鋪真係終極陷阱卡屌打垃圾屎自爆人品

唔好覆佢啦，上面條柒頭諗都唔諗就扣人帽子話鬥黃，唔值得浪費時間同佢嘈

namco 啲夾悶得黎又細力 冇得同日本當地機比

搵錢有錯？

係個樣柒啲啫

屌 就訓比D唔既野我睇

On9我老細好撚有錢 但係神憎鬼厭

同意唔完全係層壓式 只係行騙手法相似
因為台主已經係最終受害者 唔會害到親人朋友

下 原來唔使攞牌㗎

有無人可以講講呢單嘢係咪又係屎萊姆搞出嚟?

因為集集玩親都係佢班友...

又係用CGA個場.

咁說好的CGA搞電競呢? 就變晒狼人殺場同夾公仔場？

好難玩先好好玩
人人唔同
有人打機鍾意打easy就算
有人鍾意打爆最難難度先開心

巨龍如果係有心嘅話，呢盤棋捉得靚。

的而且確

問題在於夾公仔機賭博成份 無拎牌不特止 班友仲話自己係一個「行業」 過於虛場聲勢

連常識都冇嘅人可唔可以唔好衝出黎辯論
搞到兒登真係好低質

成香港比財閥斬到細細塊
大家都食貴緊租 做緊水魚

咁佢哋上面租台呃人我唔知啦 只係想同大家講玩夾公仔機唔係全部呃人樹大有枯枝

我驚今晚發惡夢
Btw左邊乜水？

要攞牌㗎

咁你涉及錢咪要攞囉唔通你平時非法聚賭？

屌呀呀me搞埋呢啲嘢

你又真係理條弱智狗

講真以前都幾中意睇大j日本既vlog，因為自己都係日本讀master到做野一take過，但後尾覺得佢d片真係回時塘就無乜點睇（仲記得有排真係無題材到成日拍藍球片）

之後佢上年都提過ea又無搵佢、怪彈更加飛起佢、加上佢既人緣咁，加上佢片既質素，成日都keep住得十幾k view，有d仲少，但個陣記得岩逃犯條例出，佢拍左條單車片順帶提下條條例，個view數突然高左好多，有幾十k，講真對佢黎講呢條水可以講係救左佢，佢都可能心諗遊行都百幾萬有10分1睇佢就可以沖1M sub掛，所以先揀做成黃之路（估估下唔肯定，但都有8.9成）

後來我都有sub翻佢，但真係越黎越覺得佢核能人憎，成日想踢走呢個果個，遊戲live更加提到好多私怨，點點點扮晒victim想fans幫佢搞對家，發覺有效果就變本加厲，有風駛盡利，所以我覺得佢d黃既行為好多都係為左view&sub（因為佢真係好高調，好似放個屁都要拍片話係黃屁咁），到近黎頻頻失言根本就係做翻自己，所以係撐都係撐公子、bob叔呢d真係為場運動好既深黃好過理d小丑

屌你老味 一部夾公仔機攞賭牌做乜鳩
你地諗緊乜

咩啊 咁層壓式同夾公仔的確可以歸納係社會陷阱呢個主題到呀嘛。你只能夠話大J 用「題外話」做轉折用得唔夠專確 令到你覺得有誤導。但基本上 佢條片嘅邏輯係冇錯。

到夾公仔果part 我都唔知你睇乜柒嘅 條片一直講緊個呃人位係 個老闆分租比班台主賺取暴利，但班台主分分鐘係蝕錢做。同埋佢冇話啲老闆一定係用淘寶機 佢只係話一般市面上可以買到嘅淘寶機可以好平。

題外話，你係咪打手？

黃到金youtuber回應大J層壓式事件：黃就講乜都啱？

sor 你老母
幕後黑手幫手呃後生仔去投資誇大收入嘅夾公仔機

咁要考慮A係行銷上有冇幫過B，因為正常B係幫A搵緊錢，B做得唔好A的確有責任。

最後拎政府資助既一定只有A，咁啲B係呢段時間既虧蝕係咪又要自己承受？

成班雞要客保夾softporn賺到fatfat

咁租機嗰個點比人呃法
大J 成條片就講緊人租機做台主
你就去咗講玩夾公仔機嘅人

係呀係呀
成條街咁撚多夾公仔機
佢地有冇攞賭牌乜乜柒柒

呢個我同意喎
大把前線2018仲係港豬啦 又要批鬥呢方面？
2019 6月起計

訂閱其實冇錢

舊屎只可以怪自己無號召力
佢只係一個utuber 而唔係KOL 囉

你係無牌既地方用啤牌賭錢 咁咪犯法囉

咪就係熱愛夾公仔行業嘅smallb哥....
佢幫舊屎夾腸都得啦

無攞，所以可以報案即拉，唔好咁無常識

好掛住Bob叔既live

好多年前已經有人提出夾公仔機要攞牌
受法律規管，如果夾公仔機有攞牌
所有資訊都會透明化好多

咁你快啲拉鳩曬佢
夾個公仔夾到你咁認真

個廣告導演係咪又驚蝕呀
你對人地嗰行有錯誤嘅指控
好自然要出嚟澄清姐

諗起舊屎係ig同女講佢有大象

唉屌 夾到灰架
不過我本身對打模型又無咩興趣
不過有好多人專門研究點去打內丟台學唔黎

都話撚咗班屎既打手無腦架啦

舊屎號召力不知幾強

不過佢地自己小圈子. 睇佢春茗邀請咩人就知

一番賞都要攞牌啦 好奇？

依個要推。。

成日講明買明賣
大佬佢啲setting點明呀
見到黑心機同淘寶幾
原來要自己中個伏先
甚至好似我唔啱咁,我見到要我掉頭走

當然我唔係叫大家見到個氹照踩
我都唔明夾公仔有個樂趣,係試下試下咁
但要取得平衡,甚至係監管,可惜香港而家咩都冇
伏到仆街
黑心機淘寶機可以唔理㗎,但劣幣驅逐良幣囉
唔好怪點解越來越少人夾或者只會去日本舖頭夾

我都唔會去玩內丟得好誇張嗰啲嘅成隻夾打橫嚟都戇撚鳩

兩件肥閪真係要洗洗眼
蝕住做生意好撚偉大呀

市民要舉報
武肺呀！

有訂有禁鐘仔就會提你睇

咁你夾公仔係包含技術含量
唔係單純賭佢幾多幾多
你可以憑你自己技術去夾

同埋其實香港唔夾figure 只夾公仔 真係冇乜難度

poker夠講技術 咁係咪賭啊

聽你口氣似係行內人wo

真係當自己夾公仔行業 ?
成條片離曬題都叫澄清
出黎講完仲衰過唔出

屌依d垃圾花生食過一陣咪算囉
咪撚食到上熱門啦

得罪講句 2個都on9 根本係度互炒熱度
肥仔明顯炒緊自己熱度去水d觀眾玩佢部機
而大J又真係柒 果頭賣完夾公仔廣告依頭又屌人夾公仔呃錢

不嬲都係啦
不過大j黃過佢
咪唔嘈大j住

大家係咪錯重點
唔係講緊做台主暴利，係講緊分租比台主果班人暴利

簡單講就係自己租左場買哂機搵youtuber拍夾公仔機扮好易中獎帶起風向
之後就水人做台主話好易賺錢，呢啲咪層壓性手法囉

不嬲做台主係無問題架，同亮碧思你賣啲香水都係無害，你賣得到出去咪你叻抵你賺錢囉
但背後果個營做啲假既成功例子引人入局就好係黑心啦

攤位遊戲拋圈圈都結合運氣同技術 使唔使拎牌？

on9 賭博牌係包括埋有獎娛樂遊戲呀
你估真係照字面解 純運氣賭博先要監管咩？

打手可唔可以高質d呀

玩21點都要技術
咁係咪唔洗攞牌？

最弊部機可以自己做set麻
成日都話技術技術
個夾冇力就夾唔夾啦

咪屈反正我就對事唔對人
你叫三歲細佬同三十歲嘅人
睇下邊個夾公仔勁啲
有冇技術含量係入面

問題又黎啦
香港機好多公仔都好醜
Btw 係日本我見住有條友 500yen 6次 必出一盒模型
我睇住佢咁樣清左最少3部機
諗諗下佢咁樣500夾到一盒 放返出去係咪好過返工

係 但上面有條友成日拉去講台主

點撚樣層壓式亂9黎

佢澄清清柒係佢嘅事啦
我意思係唔好講到人地出嚟講就等於身有屎先

睇完大J條片，唔明同層壓式推銷有咩關係
個營運模式似係 leasing
公仔機、公仔其實唔貴
最貴係租金同管理費用(如果個場有)
營運者(lessor) 係用人同租機價錢同佢交場租同管理費，再食差價賺錢
generally營運者係穩賺生意，因為每部機投資金額細，最大風險係租金
但係萬一係長租約，營運者風險就會好高
因為台主係經濟差唔會續租，如果份約係每1-2個月renew一次，個營運者就死撚梗

台主蝕唔蝕就好難講
assume
1) 8000蚊租一個月 (旺區租金)
2) 每5蚊夾一次公仔
3) 每個人夾10次可以夾到一個公仔
4) 公仔來貨價每件20蚊 (明顯高估)
8000+x/10*20=5x
x = around 2700
姐係一個月要有人夾2700次，而一日要有人夾90次
而一個人夾10次可以夾到一個公仔，代表一日有九個客可以break-even
好難講9個客係多定少

如果隻屎萊姆係有營運者，條友就扮野
因為主要收入唔係來主部機，而係來自分租行為

做youtuber做到租村屋住

五毛咁夜都開工？五毛咁夜都開工？五毛咁夜都開工？五毛咁夜都開工？五毛咁夜都開工？五毛咁夜都開工？五毛咁夜都開工？五毛咁夜都開工？五毛咁夜都開工？五毛咁夜都開工？

你可以上下二手網睇
好多人會將日本嘅返嚟嘅figure賣出去
信和賣120 二手網全新都係40-70

dllm 同路人？ 我哋打嘅係權貴 打嘅係政府 你同我搞公仔機分租 你同我講同路人？

同意 ， 我唔反對「題外話」呢個位可能令人覺得有啲模糊。 但啲人舉啲例子錯撚晒

會攞有獎娛樂遊戲牌照架on9...

1.咁撚多淘寶貨/假貨 場主可以合約唔比賣假野 唔撚理
2.磁石吸錶呃水魚好易夾
3.一日出６部iPhone，邊個信啊？ 呃水魚?吸客?
4.去中國做生意失敗左,番黎咁岩無啦啦變左黃?
5.cga紅到仆街 (政府資助)
6.個夾緊同鬆完全任你set,大不了set到一世都夾唔到,唔好同我講咩技術,你自己去睇下片,較到完全冇力,你點都要比左五蚊先知,政府完全冇法例規管

連住樓上樓下既真愛ahhin 都冇埋
真係得番佢捧起既周庭理佢

其實舊屎都無忠粉架啦 佢獲獲都拍「宣傳易」

咁中學開放日咪可以報警囉？

舊屎回到離撚哂題啵
人地講緊場主同台主果種層壓式推銷關係.....
唔係講緊你部機呃人............

大J真係釣魚高手嚟
釣到條柒頭屎萊姆

説好的不分化呢

小朋友齊打交

我睇完都唔覺兩者有咩關係
但有班人就話佢擺明有心將兩件事擺埋一齊令人聯想⋯
我打左個突

個啲有冇涉及錢

個啲有無涉及錢呀

咪就係攞返啲大家一早知嘅嘢出嚟講

人地有申請公眾娛樂場所咪得囉
依家香港冇規定夾公仔要攞賭牌

你老母就打手
郁下就屈五毛 打手 熱狗
咁敏感 不如唔好討論啦
討論就係打手

明明大J條片係提啲入世未深嘅年青人小心啲唔會誤信做台主賺大錢 有咩好屌

有，望下佢fb就知

有架 你睇下佢fb，好多人話唔識大j
仲有殘體人係到

靠夾公仔發家致富啊屌

釣到成班youtuber 出來

唔係分化，係根本一開始無當佢係同路人

可能佢讀緊間中學開放日扔圈圈要比錢逐次玩

仲on9仲未明

殘體字知咩事啦

agree
沖出黎柒咪呢d

但係有獎品喎 唔太明個機制
即係撈金魚都要攞牌？

睇完片快d幫親租機啦

咁人地唔洗用錢玩

如果個抽獎係你要俾錢至可以抽既
你真係可以報警

我唔知呀 問下學多啲野咋

租台果個就係賭博，場主就明顯唔係賭博

跟本成班youtuber 不停拍夾公仔
個咩細b 直情怕自己係架機拿錢出來畫面
為咩咪引班入細未深年輕人中㐲

原來佢中學都其身不正

其實繼續糾纏都無用

最好辦法就係唔再挽夾公仔機

我睇就唔關層壓式推銷事
搵youtuber sell租公仔機其實係搵人分擔租金風險
無人租機就唔夠cash flow，個泡就會爆
而租機條友就蝕死
就好似買多層樓搵人供樓咁
不過我都好懷疑隻屎萊姆有無夾份做分租

係你自己用馬會做例先 7左又話依家香港未有法例規管 咁你講曬啦

左二個種嘴臉真係好難接受
十足個d虛偽撚既樣

屌 分分鐘佢連馬會account都無

係啊 我諗巨龍都係想影射呢班人
但講真既 巨龍條片的確令到呢行生意雪上加霜
Btw 真心講句 公仔機係香港好難撈得起 有好多人無腦擴充係事實

我係話出邊賣130你大量入貨仲平，仲有一定會拉上保下，價錢合理，唔通攞幾百蚊夾頂屎來母哥哥帽就叫值啊夾公仔係心理遊戲，玩過程，打機夠冇收穫啦，你又打，又要買機買game同打，問題係合理，你玩下香港嗰d先，保夾價高，難到仆街，完全失去夾公仔意義同過程

咁你哋郁啲又話人打手 又真係冇討論空間嘅

呢啲夾公仔機搵台主幾年前都知道係騙局嚟㗎啦，舊屎嬲乜鳩，係啲傻仔小朋友先信佢

依家人哋咪教緊你囉
其實有時候可以先用下Google功能嘅
曾經有單擲彩虹真係有差佬放蛇
但最後告唔入 因為有人為努力
至於夾公仔有個尷尬位 就係佢可以做setting
每一鋪機既夾個能力都冇人知
希望你學到野啦

成班都小人嘴臉

關你撚事咩，用你睇呢條片嗰幾分鐘幫手打twitter戰線，或者幫黃店宣傳，或者幫親戚朋友登記選民好過啦

有時年輕人真係要提醒下
我覺得大j 用自己名氣提醒下都唔得？

中晒point

呢到直接問比較方便嘛 個個人想討論都即刻自己google 個世界就無討論區 有咩問題係google解答唔到？

如果網上夾公仔有廣告費
果班utube爬出咁多條片做咩
條條片都係到灌輸啲嘢好易夾

如果真係講到有得賺又有得玩，點解唔自己做哂全個場，要搞劏房咁分租出去，唯一解釋就係劏出去賺得比公仔機本身帶黎個利潤高好多(或者根本無錢賺)，正正就係門檻唔高，可以吸到好多入世未深，資金唔多嘅人入場。個重點從來都唔係部機易唔易玩，個夾鬆定緊，啲獎品豐唔豐富。仲有，好想知佢啲貨係咪license正版貨。

個班自己都玩過網上夾公仔

真心唔知有咩好嘈，睇吓新聞都知點樣呃人啦。

死肥鳩收皮啦

Ching係咪有啲咩障礙
買家有比錢 賣家有獎品
涉及博彩 就要有牌

條大陸狗屎萊姆

又唔使起晒鋼嘅 話有時候姐
咁講真你想研究吓點樣呼吸
都可以討論嘅
可以自己拿捏下咩時候自己search咩時候係討論或者問
我相信你都應該中學生大個仔明白嘅

台灣最近死一大推，但最少我留意到人地冇講到咁大仁大義，比如草爺人地冇講到係幫咩新人做生意，你租就租，唔租就算，好多機都係場主本身，加上租機價都叫合理，當然都係好多假貨所以我唔玩台港機，有時間就返日本玩餐飽

我諗巨龍條片一黎係提醒啦
二黎都有小小私怨味
我buy佢條片提醒年青人唔好覺得可以一萬幾千搞盤生意就去做台主 好老實講 我覺得條片topic開得幾好

Btw 其實講到尾 夾公仔呢家野
不嬲都係鍾意夾就夾
唔鍾意夾都可能會行過夾一兩次就算
覺得呃人就更加唔會夾
不嬲都係咁架啦
同所有興趣一樣姐

咁唔係點？
咁無疑係有賭博成分
性質係似馬會
呢啲咪係法律罅
未有法例規定 你吹佢唔漲
你要駁隨便駁 唔好話我講曬

香港有無渠道用批發價入到日廠正版公仔?

大家唔好比屎萊冇條片搞到離晒題
大J條片根本唔係講緊台主用淘寶野暴利賺錢
係叫人唔好比人呃去做台主
唔好討論錯方向

一個大場幾十部機自己做哂都幾係野俾我揀都會揀有得坐係到收租

衰撚過賭

大j訂閲不嬲都高架啦之前已經係全港第二高

台灣唔係死係場同租到
係死係有班人係背後炒堆景品

咁撈金魚使唔使攞牌？買家有俾錢 賣家有獎品

同埋你要鬧就鬧政府冇立法
而唔係屌柒個行業垃圾

咁你個例咪唔啱囉 同埋所以咪話要立法監管

咩話 起哂鋼？邊句 有冇咁玻璃心
點睇都係我上面班人起哂鋼啦吓話

執業大律師陸偉雄指，撈金魚本身不屬違法，需視乎營運方式有否涉及賭博成分，「賭博」及「遊戲」定義僅一線之差，取決於純粹靠運氣，或需參加者付出努力。他續指，若參加者付款後，無論於指定時間內能否撈金魚，均能獲得獎品或金魚，有機會被視為賭博。他建議市民如欲經營有關遊戲，應先向民政事務總署查詢。
陸指，撈金魚過程中，一旦導致動物承受不必要的痛苦，經營者及參加者均有機會觸犯《防止殘酷對待動物條例》，「如撈起後唔畀水，令到啲魚喺桶度跳嚟跳去，參加者就有機會犯法。」

Google 搵到 東網廢事比link

自己望清楚少少，係涉及博彩啊

貓奴人生師兄真係真心討論緊 可能你認錯人

以為睇緊WWE d口水戰

一入連登就有花生食

咁公仔機都唔會算係啊？

屎同佢班 “朋友”除咗夾公仔片仲識拍咩
今次一次過收皮就最好啦

總結：最撚憎佢嗰種假大仁大義，講到自己幫新人做生意你呃人咪呃人，唔出聲咪算，攞幾張invoice出黎就話有份粗？嗰種收據我寫一千張都得啦同林鄭真係好撚襯，我搞送中條例都係想對受害者家屬有個交代

靠咩搵食

淘寶開箱

你講到「個個人」想討論都「即刻」自己Google
「個世界就冇得討論」
吹到有啲大姐

「有獎娛樂遊戲牌照」的規定，每局費用設置不高於$5，獎品價值亦不可超$300

我見佢有條片24個鐘出6部iphone，佢個場又有d台夾遊戲機，係咪報得狗？報狗拉藍絲呢d野為善最樂，不甘後人，歡迎大家舉報

係，特別玩一番賞其實直接去玩仲好玩

咁所以公仔機算博彩？
佢同撈金魚係同樣玩法

宣傳易

哦。。。正常傾偈都會誇大啲

首先 你個行業係咁呃啲對呢行冇咩認識既人俾佢地以為好易賺咁 仲有你地個經營模式 好難唔屌柒你個行業

其次 你乜撚野行業 夾公仔行業? 咁冒險樂園咪好多個行業

民政事務總署牌照事務處資料，要經營有獎娛樂遊戲的人士，須申領有獎娛樂遊戲牌照，及由食環署簽發的公眾娛樂場所牌照。申請公眾娛樂場所牌照需達到一系列消防、樓宇安全及衞生等要求，並要經多個部門審批，每年牌照費用為1.6萬港元；加上有獎娛樂遊戲牌照年費3200港元。

執業大律師陸偉雄警告，任何人經營此類夾公仔機店，如未申領有關牌照，可能已觸犯《賭博條例》，違例者最高可罰款5萬港元及監禁2年。

試過銅鑼灣地帶夾過一次
屌佢夾個公仔上黎都無力夾唔到
咁就比佢呃左5蚊

你冇技術啦
夾公仔專業人士話係技術台

咁先juicy
依家可能拍緊下集吸views

點解大丁依家仲有心情抽擊同路人

入英皇扮大明星

食相頭飯掛 生得鬼死咁靚仔

上面我都有講 公仔機有個尷尬位係
佢係機器同時間台主可以自己set野
除咗人為努力同技術，多左變數

咁當然如果你話金魚有唔同品種
或者個老細同隻金魚夾定
我冇嘢講啦

好啦
撈金魚又係俾錢 唔一定撈到 個網有幾簿你唔知 睇上面東網汁就話唔使攞牌
公仔機要俾錢 唔一定夾到 個夾有幾鬆你唔知 點解大家又堅持話要攞牌呢？

可能係特登咁做先可以俾佢哋自己對號入座

個夾可以set
個網都可以

因為連登仔睇唔順眼或者夾唔到嬲鳩

💩唔係同路
只可以話唔係藍

可能真係拍定左下集都未定
估唔到班友自己出來柒

場運動完左仲有人show佢咩

btw就算無左舊屎都唔會再睇條j d片

屎萊姆真係好撚97,
以前一直睇開佢,由佢出GAME到大陸回龜,到番香港同一理新人租studio,
到簽英皇,到7左,到生仔,
呢次真係唔支持佢啦,on99

youtube有人番言,中哂:
人哋好似係講場地的場主分租出去係暴利，唔係講租機做台主嘅你地賺暴利

留名聽日睇大J回應
希望今次可以sigma咁
乾脆利落啲解決舊屎

題外話，點解佢表左態都可以繼續有淘寶開箱生意？
大陸果邊冇Blacklist 佢咩？

著既衫都係潮牌唔平
真係想知佢地有咩才技能

世界仔
人前人後一個樣

撈魚網啲紙 係用撈魚紙整出黎 基本上係統一
但 夾公仔係咪所有爪都一樣鬆先?

對公仔機就講隻夾可以set
對撈金魚就講營運方同個獎品 咁個網嘅耐久度呢？有玩過撈金魚嘅人都知有d網一入水就穿 有d可以撈兩條都唔穿
會唔會太針殺？

其實個汁又無話唔洗拎牌
同埋夾公仔係要拎有獎娛樂牌係事實
同時因為個牌太難拎 有好多細鋪偷雞無拎都係事實
所以早排先有新聞話d夾公仔機鋪比人捉

其實大j 講緊 宅男個波波 定係 屎來冇？

個類比錯咗
唔係夾，係背後啲程式同機器
另外，你講得啱網可以調校厚薄
但真係難啲囉 有啲牽強
始終唔係程式

唔會係統一㗎
唔好冇玩過都講得咁肯定喎

無玩啦，張相入面邊件潮

求其捉個中學雞mk仔都潮好多

相反覺得佢地著得好撚肉酸就真

你又知一樣
可能十個入面有一個張紙特別硬
咁係咪又變左機率,變左賭博
同埋如果你話夾公仔,十部機十部有唔同鬆緊
咁十檔撈金魚你都唔可以肯定十檔都係一樣架喎

all la 最主要係場主食最多

邊個出來咪講中邊個

釣蝦場為吸客，除釣蝦外，在場內亦提供多樣遊戲機裝置，如籃球機、飛鏢機等，又有撈金魚換獎品的遊戲，惟因此類設施涉及金錢，持有此類設施的處所，均需要向民政署申領相關牌照，但大部分的釣蝦場均沒有申領相關牌照。

民政事務總署發言人證實，根據牌照事務處的紀錄，上述兩個釣蝦場均沒有申領有獎娛樂遊戲牌和遊戲機中心牌照的簽發工作，而該處亦已將以上相關釣蝦場的資料轉交警務處跟進。

佢段回應片個樣 真係好想打佢

但公仔機真係要拎有獎娛樂遊戲牌照咼Ching

真係好難界定
所以存在好大個灰色地帶

我著開uniqlo

um。。
主要都係個夾囉其實 冇理由夾硬走去講個程式

我可以整到十個網入面得一個特別硬
點會做唔到

叫口號，洗腦，加油

今時今日，想喺香港地租個舖做生意，幾十萬都攞唔到出黎就咪柒搞啦，如果同我講要分租出去/搵人夾份先有得做，第一時間叫佢早啲番屋企瞓。

其實撈金魚都要拎牌
總之所有要比錢去玩既野都要拎有獎娛樂牌
係個網講得太模糊姐

雖然大j講得無錯 但用層壓式來比喻 公仔機既暴利係唔太恰當

層壓式係比暴利更仆街 因為由頭到尾都無產生經濟價值 你公仔機衰d講句 都叫有得同條女玩下 娛樂下

因為上邊我哋講緊賭牌 追po吧

啱啦，個個食樹皮

其寶，依d租機，同咩台主機
同以前格子舖有咩分別？

依家重有好多格仔舖？

都係「整」個希望出嚟，搵左一班人錢

好搵一直都係租個格仔出去，同間舖既業主姐

咁租機果個等於上間格仔舖咩位？
（大J最多用錯比喻姐，用左層壓式，因得果兩三層）

內容唔評論啦

淨係睇舊屎d 嘴臉同態度，明明好撚嬲，仲要忍撚住係到滿口仁義道德，仲唔係身有屎咩

雖然本身巨龍都好撚怨婦，但今次應該講得好撚中

可以set做隨機，無啦啦有一下好大力

講緊賭牌

打和啦
兩邊都咁撚柒

Errr...原來你唔知個喎有得set力量度個啲麻

uniqlo 簡簡單單都可以好好睇

講咩賭牌啊 賭牌係比賭場拎架師兄
人地講緊呢d拎牌係拎有獎娛樂牌啊 你錯晒啦

你玩十次撈金魚 都一樣可以人為整到隨機有一次個網好硬淨

屎來冇 個樣真係好難頂 ， 明明講緊唔介意 但個樣特登做到其實好介意

好想一拳打爆個mon

上面先講緊賭牌

report 佢哋個場先
我係大J一定叫啲人一齊去民政署到check佢有冇牌，無牌就投訴爆佢

哩行咁多周轉
數紙數到手黑啦

呢d樣就係公司入面仆街仔既例子，大家可以參考

隨機已經係base on 運氣啦

咁。。。。咪又係隻夾嘅力度

好似係全香港最大嘅黑社會

咁多人入黃圈
無疑有一班人係為個人利益
當壇嘢完左
原形畢露

講真好似上次單擲彩虹案件咁
上到法庭就唔係吹嘅
係講證據 講以往嘅案例
真係sorry 我就孤陋寡聞
就話無聽過甚至可以控制個網嘅硬度
但公仔機背後有程式有得set就事實嚟嘅

其實佢係咪有咩背景話者後台好硬
好多youtuber都唔再有任何淘寶片
而且佢開得夾公仔場背後實有個集團經營
佢成個人嘅背景好可疑

成件事就根本係舊屎同個咩細B夾撚埋 兩個係朋友 兩個之間有咩利益輸送人地都唔會知架啦

講賭牌果位師兄係回應返有條友將公仔機同馬會比

果位師兄講賭牌係想講馬會渣正牌 符合所有博彩條例 無得同公仔機比
你自己差隻腳落去講 搞到個個回應你spin去秒二到

夾公仔都唔方好野嫁啦 ，你睇下宅男俱樂部咁就冇左啦

你到底有冇玩過撈金魚。。喺唔同嘅場到

其實用賭台黎比喻公仔機，你就會明邊個先係最後嬴家。。。

咁如果要拎有獎娛樂牌
依家啲夾公仔機係冇人有？

唔知師兄你有無玩開, 我自己玩開就
無錯,的確係有神經刀,會有一下超大力,
但我算係半個熟手,唔需要用好多錢,又唔需要博到超大力夾先夾到得
當然都要睇機既種類. 有D機真係唔識玩

係香港地 業主咪最大贏家

人哋冇玩開你嗰啲囉

所有行業目的都係為賺錢架啦 唔賺我做尼把撚呀

正常開夾公仔鋪要拎牌
有人偷雞無拎
咪正如有人無拎小販牌擺地攤一樣囉
師兄你都幾煩下

夜麻麻無野做

其實搭車都係一場生命嘅賭博
你俾左錢
你可能會撞車死
有可能會到達目的地

你出世都係一場賭博
你人生就係一場賭博
有可能失敗
有可能成功

你去旅行都係一場賭博
你比左錢
可能會有空難
可能會無事

ching樂觀啲

公仔機真係好撚正
特登set唔同嘅難度
嗱 你夾唔到係你技術有問題

唔好咁痴線啦ching

係囉 有咩問題 真事黎

個網實唔實正 起碼你自己係拎上手可以evaluate
個夾係點 你L知咩
條魚你覺得可以有咩古惑?

當你認為好撚難夾唔到既時候, 師兄為咩仲要入錢呢?

我嘅人生觸犯左好多次賭博條例
拉我啦

你啱 set到個夾冇咩力 夾唔到都係你問題

睇黎巨龍係好有影響力，即刻嚇到兩舊肥屎撲出黎

feel到「匯豐業主會」陣味 睇嚟有人怕一班台主反枱。
成班傻仔比人呃，走去租人部機，食哂人地d風險，人地月尾輕輕鬆鬆橋埋隻手收你租。
呢d冇技術嘅生意，自己幾個台主租嗰場出d機都得啦，洗鬼比人食夾棍咩。

大佬唔使試咩 個個好似你咁勁望一望就知道個夾有伏

係呀 所以咪咁多倫敦金

佢拍完呢條片正正反映到佢真係牟取暴利嘅仆街層壓式奸商。
所有層壓式直銷公司都話自己係正當商人㗎啦，睇告佢唔入個喎，但係不良銷售手法囉。

其實咪就係囉
講真夾公仔
鍾意夾既人就夾
覺得佢呃人既人咪唔會夾
就算去夾 個台主set得難 咪無咩人會夾囉
你睇下big bears. 啲鋪拍晒烏蠅就知

咩話 你竟然可以拎上手就知佢入水可以幾耐先穿想知點摸先知道
btw 你拎得個網上手就已經俾咗錢
同你要用5蚊試力度係一樣

呃人
唔呃人

屌你 講梗有無得出古惑wor

各位可以睇吓樓上啲發言
你夾唔到就你技術有問題
玩黑心機都係你嘅問題
明買明賣麻

有個實質例子俾你，樓下舖頭士多有個彈乒乓波機，入咗邊個窿就有咩獎品，之前佢都俾海關定唔知乜鬼政府部門告佢冇申請博彩牌照。

清打少啲丁啦

好撚憎條死肥西，個名都柒過人，姓屎

佢哋咁樣都認為冇問題，咪就係警醒咗好多不良商家走法律罅呃人投資囉。

呢種經營模式根本就係騙局，以香港租金搞夾公仔機根本就係痴線

屌你 條魚係獎品 梗係無蠱惑
公仔機入邊啲公仔直頭唔識郁 可以有咩蠱惑 跳上去一下啪走隻夾？

準確d講
有叫有獎娛樂牌
基本上所有要入錢玩之後有獎品既野都要拎

唔好夾硬拉埋講啦
而家夾公仔又唔係要你一次入幾百蚊去夾一件100蚊既野
夾到件野有剩先比返餘額你
根本就係你地有期望, 想用100蚊內既金額拎走人地100蚊既野
根本夾公仔中間比既錢你係享受左夾既過程
如果你目的係想賺獎品,建議真係唔好玩夾公仔機,除非你係一個超級高手,
否則部機都係賺硬你錢既

今次係博彩牌照定有獎娛樂牌照啊

個夾鬆到咁都係人哋技術問題
前牌見到個小朋友玩，望住佢個夾係會彈開

黑心機, 你入一次5蚊就知龍定鳳啦,
閣下技術唔得, 又覺得部機鬆到仆街仲係咁入錢......

總之我樓下士多就係比政府告佢冇申請博彩牌照， 彈乒乓波會當係賭博囉。

其實內掉夾係90%機都會用

根本就係個騙局

算啦條友點都會搵到位搏你㗎啦
前面佢自己自打咀巴話個網做到厚薄到
大佬望一望摸一摸就知咩料啦

公仔夾就唔係啦 要成個傻鳩咁俾錢試一試先

冇錯，我夾鬆過阿婆個閪。
仲要首先啲人要入咗$5玩一次先知到喎，咁都呃咗$5啦。

邊鳩個

舊屎係到攞撚唒d租單出黎做乜鳩啫 d單呀細B開比你都得啦 兩條友根本就夾撚埋 細b就利用舊屎既名氣賣廣告引人做台主租機租場地 舊屎就用好平既價錢甚至係唔洗錢就同細b租佢d機去賺錢 d場主主要就係要揾d kol幫佢賣廣告引人做台主租佢d機 營造到做台主好撚易賺

唔好再混淆貓奴師兄啦
所有牽涉有獎遊戲
1）抽獎牌
2）有獎娛樂牌
3）競賽牌照
睇返遊戲係咩性質

博彩牌照係比馬會/賭場拎架

都唔係咁樣下話，同部機壞咗夾唔到係冇分別

你唔俾錢點拎個網上手呀？

算啦唔好嘈d無聊野

賭牌就唔洗 有獎娛樂牌就要

但係
《有獎娛樂遊戲牌照》規定，任何人士就一個中獎機會付出的款項不得超過$5，持牌人亦不得提供現金獎，分發或提供的個別獎品，價值都不得超過 $300，換言之，一局超過 $5、提供智能手機、鑽石戒指、名牌耳機等高商額商品，皆違反牌照條款。（hk01 copy，廢事比link）

其實好多有牌都唔合法架啦
唔好講咩個行業有老鼠屎先咁

依家講緊成個行業都好大問題

一黎攞牌少

二黎鬆夾

三黎流野多

四黎有牌都犯曬法

咁你咪唔好試
又要驚又要試係咩玩法

最弊部機蠱惑
有setting個夾冇力呢
個公仔唔郁又點姐

痴線, 你有無撈過架?
你唔比錢邊個比你睇網

柒左係邊🤣

正 $5 get 原來要俾錢先知

日台支個夾都唔會大力, SOR 如果師兄邊到搵到大力夾, 記得通知我

內掉機係要配合埋鬆先夾到野
太實/鬆到拎唔起就真係黑心

如果有10部機咁咪要$50

傻系對號入座。但係有句我係好讚同佢。佢條片當中有提過，有啲公仔係上網訂唔到，要行哂成個港九新界同賣家交收。呢句我係同意佢既講法，以前我有一系列既公仔係香港係零機會買到，只有係外國先會買，所以我最後係淘寶訂。我明白佢所謂上網訂唔到，要行哂成個港九新界同賣家交收呢句說話。同我屋企人一樣，有好多個送貨地址，一時送黎屋企，一時送去智能櫃，再唔係送去家人店鋪或者阿媽間公司。所以佢有淘寶代言人呢個稱號係實至名歸。上網訂唔到，唯有靠淘寶

關咩驚事？總之人哋俾咗錢你部機有問題你就係呃人㗎啦。

用下個閪腦都諗撚到啦！
人地租鋪果個如果咁撚好搵嘅，
駛撚貼曬街招上網賣廣告求人租佢D機咩

賺得太多，唔賺喇，俾個機會其他人賺！
搞手都係為求開心，打個和，平手冇錢賺！

我就唔會試啦
你真心想入去夾既 咪睇下邊部多人邊部少人囉
有人幫你試埋架啦 你再唔放心咪睇多陣人地點玩 睇人地幫你試埋囉
你唔想夾既 行都唔會行入去啦 真心唔明有咩好嘈

佢無啦啦講條魚會唔會有蠱惑先㗎大佬 佢9唔搭8我咪陪佢囉

點解唔摸得啊
推一萬步都可以睇掛

Btw我俾咗$5試
係唔係可以睇吓公仔機個setting先

明眼人應該都睇得出啦
屌條肥閪明顯係俾人斷咗米路
發緊老皮係度兜
人地條片由頭到尾都冇指明過你
係指緊租機租場果啲人
不過你自己衝出黎柒

明晒 瀨返落消費者問題
原來呢啲叫明買明賣

部機有無問題係見仁見智㗎喎

我覺得舊屎有少少離題，我睇大J嗰條片，我係講緊個場主係牟取暴利，叫啲傻鳩唔好咁戇鳩去租機。
舊屎係咁話自己租機冇賺又點，咁咪反映到場主真係牟取暴利囉。

D 單真到呢

咁你玩開自己嗰啲梗係唔知啦

條魚係機械魚，
可以set活潑程度

你比完錢有無得拎個夾上手fing吓 逐隻爪check吓

睇可以判斷到個網耐久度？請岀招

同入錢去街機打機咪一樣囉
你是旦入錢去隻格機GAME先知佢咩DMG LV啦
DMG LV最高你又話佢呃你錢呀

屌成班嘈咩姐
睇人地夾/撈咪知個網/夾掂唔掂囉

其實夾金魚呢 好多老細都會拎個網試一次/浸落水比你睇先

係架
公仔機達人面前：冇問題
普通人面前：有問題

咁係咪即係要成街達人先唔叫呃人

你知唔知自己講緊咩

有人幫手試埋，咁試嗰啲人唔係俾人呃呀？
想夾代表想搵個呃人嘅機？

拍條片個樣嬲到咁好醜怪

笑死人

最好一鳩夾上尼必夾到

所以係玩家問題 台主冇問題

你俾完錢咪可以玩一次試哂隻夾有幾fing 有幾大力囉 你條友真係9唔搭8
乜撚野拎隻爪上手fing？無啦啦拎上手fing做乜撚野

夾公仔本來就係咁

冇得見仁見智㗎喎，係有問題就有問題㗎啦，同埋依家最主要嘅問題係呢個租機俾人嘅生意根本係牟取暴利。
佢哋而家做緊嘅嘢只係比嗰個騙子火燎森好少少炸，因為至少有部機喺度，但正正因為咁你告唔入去呢啲不良嘅銷售手法。

啲人話條魚蠱惑wor

咪撚戇鳩啦，文具舖都買到一疊返嚟。

成班真係好好笑
一黎有d 九唔搭八
二黎就邏輯錯誤 為博而博

咪就係 起碼可以睇吓個網
公仔機我比$5係咪可以睇setting先

咁講嘅話我擺一啲需要技術嘅野係街賣就係呃緊人？

點為知叫呃人?
150蚊貨要150蚊/以下就出比你
我直接賣啦, 洗乜比部機你玩

咩耐久度啊 新個喎你有冇玩過

。。。。。。。？

有冇玩過架？啲網梗係睇得到啦，個夾佢唔郁嘅時候都唔鬼知佢係點啦。

唔撚明大j邊度柒咗
你係咪閱讀理解能力有啲問題
佢只不過講咗好多人唔夠膽講嘅野
真話

話過個人好似係幫緊你

有人搵搶指住逼佢玩掛

街機起碼有得玩
夾公仔禁兩野冇咗完全冇可比性

笑撚死 攞疊咁既on9單當人傻 係細b幫你寫定你自己寫架

尼？

唉

成班夾公仔專業人士出來啦

點樣知大唔大力 冇得睇setting喎

係啦係啦 我唔識定義比你聽
部機基本上對普通人黎講係夾唔到 都唔算呃人
香港果然係商機處處

玩過兩次個老闆都會試俾我睇，唔試嗰啲通常都有少少蠱惑，但其實睇得出，真係透晒光。
同埋金魚呢隻game呢，一直都講張紙係會爛嘅，紙張掂到水係會爛呢個應該係常識，除非你話夾公仔機呃人係常識咁咪OK囉。

你玩一次都唔知夠唔夠力爪起隻公仔？弱能人士？

個夾冇力 就係你技術有問題

可能人地係死物傳心師呢

你覺得無趣味係你既事,夾公仔就係玩個2下就係要收你錢
正如有人覺得課金買JPG電子圖係ON9, 有人覺得值
同呃唔呃人兩回事

唔好俾班打手轉移視線啦，而家講緊層壓式呢個銷售手法係有問題。

你啱 逼你補夾先夾到
出到貨就冇呃你

真係唔知
邊似
似你地專業人士

唔好再嘈啦其實我睇返上面都冇人話要攞賭牌 而事實上夾公仔機係要攞娛樂牌關條金魚咩事

我都以為夾公仔唔係一下中係常識
btw mk某店嘅台主真係會夾幾次俾你睇係成功

夾公仔本來就係夾d平價公仔,
俾啲細路玩下，
就算保夾都唔係下下中啦，
落左位就點都唔中，
而家就變成放d貴價野,
再出蠱惑set到夾唔到，
然後有啲高手破解咗佢，
就話呢啲係技術台，
本末倒置，
笑撚死人

如果你玩撈金魚
個網一次就穿左
乜柒都冇
你地會唔會屌柒個佬細

講到而家點解好似無人知其實巨龍哥主要係針對IGET 個老闆娘? 順手搞埋佢下面果D???睇番巨龍哥 4月2日 14:29 同 4月4日13:50 FB 個POST, IGET老闆娘係有出現過, 仲要話要用錢收佢檔, 之後個ACCOUNT 就俾人HACK

相比起人地外國d youtuber 佢地d 質素真係差好遠
台灣果啲個個都好有自己個人特色 唔係靜係識打機開箱 佢地靜係識做小朋友market

要玩一次俾人呃一次先知道
係弱智嘅嘅

迫? 點迫?

利申外行人 唔熟公仔機營商模式 但覺得用常理都可以計下係咪暴利 如果有兩成利潤都合理既 純學術討論

假設台主只係租戶身份

(Rental Fee paid by Tenant) = *shop rent + *electricity fee + maintenance cost + *staff serving cost + #promotion fee (if any)

* Apportion (同所有租戶攤分)
# Apportion (同所有租戶攤分再除半)

夾公仔界pr 公司出力啦

係公仔機傳心心

呃人的 老細有經驗緊係輕鬆
普通人根本玩唔係到

其實夾公仔機又好 金魚又好
你覺得佢呃人咪唔好玩囉 無人逼到架麻
有d人鍾意玩既咪享受過程

我試過幾百蚊夾完4個公仔當場送晒比小朋友

講返重點係d場主搵kol包裝到成件事好好搵 去呃人比錢做台主

咁唔通你想一下就夾到上嚟咩
咁唔叫夾公仔啦掛

人地話比一次錢就知隻爪夠唔夠力wor
夾咩盒 入面有無做手腳都無分別 好似係

係啦係啦冇得定義嘅
個夾冇力 俾人撚下 個台主係有樂趣嘅

唔洗搞咁多 細b比左條數出黎比大家睇！

冇錯啦重點係層壓式銷售呢個不良手法，正確D講應該係傳銷公司咁樣。
話冇問題嗰啲人一定冇接觸過傳銷公司嗰啲手段。

條友想轉移視線囉

咁你叫史萊姆喺自己部機貼住呃人呀嘛。

比5蚊試台主花10個鐘設定
直情良心台主

差唔多一年前見到香港忽然間大量嘅夾公仔機同時出現就知道背後係有人做緊啲騙局出嚟啦。

比$5就只可以夾一次
網呢就唔係得一個嘅

原來關次數事糖機1蚊次 即刻唔呃人了

心水清

傻啦個個都係細b 做善事教人做台主
搞手打個和

唔好再同佢講金魚既問題
事實夾公仔機係要攞娛樂牌
而上面都冇人講緊要攞賭牌
佢打鳩你稻草人你就咪理佢啦

咁姐係$5夾兩次就Ok？

唔明點解youtuber嘅回應可以有咁多回覆
連登仔真係咁得閒？

台主你話點就點啦 部機你set嘅

比5蚊,包夾到

成班夾公仔專業人士出哂來
你冇技術冇計架
技術台

咁大家報狗去收哂無牌嘅機未 呢啲人係應該繩之於法

佢最on9部份係話大J幫手拍左條夾公仔廣告就係啱，其他人夾公仔就係呃人。大J幫佢拍廣告就代表佢係台主？大J之前幫Hustle Castle呢個手機game，咁就代表佢有玩？Sorry，我有玩過呢隻game，我連佢個名都搵埋，但係見到佢開左個公會得佢一個，仲要鎖左，佢個帳號等級同佢個條廣告出個時一樣。

得啦得啦繩之於法啦

講完戇鳩論點駁唔翻就耍無賴

大量夾公仔機出嚟之前就見到火燎森夾公仔機騙局，同埋佢喺Facebook落重廣告叫人投資AI自動販賣機。
根本就全撚部都係同一樣野。
之後都一年前大量夾公仔機商店出現，我意為都係火燎森，點知原來係有人抄咗佢條橋改良，當然背後嗰條老千有冇份我就唔知啦。

教感動天

仲有

《有獎娛樂遊戲牌照》規定，任何人士就一個中獎機會付出的款項不得超過$5，持牌人亦不得提供現金獎，分發或提供的個別獎品，價值都不得超過 $300，換言之，一局超過 $5、提供智能手機、鑽石戒指、名牌耳機等高商額商品，皆違反牌照條款。

仲有翻版公仔

其實咁都覺得個行業冇問題 唔屌得咩

真係建議玩唔掂既唔好玩
夾公仔機,我可以講,只要有人玩,就一定賺
如果唔賺日本,唔係去到邊都有

香港租金太貴台主要賺錢唯有調高夾公仔難度去平衡收支，結果因為難度增加慢慢就無玩家去玩，其實有野心可以照搬日本模式做大個市場而唔係層壓式去經營

不停講金魚啦 唔知邊個無賴呢

同你講馬會差唔多姐

因為唔係所有機都存在你哋講嘅問題 屌晒成個行業真係好咩

最主要係夾公仔機而家真係充斥着全個香港，之後夾公仔舖頭話要申請資助呀嘛，所以大家回應嘅係依個行業。

佢原先個劇本應該係等細B幫佢地平反
不過見細B條片啲負評多到唔對路，再唔出聲以後自己都唔洗再立足先親自落手點知其實都係無人企喺佢哋夾"公仔業界"嗰邊

認錯人

笑撚死
你出世識玩夾公仔機？
要玩=要玩得掂=要交學費
好撚搞笑啊你

條友話個金魚網可以set

果時仲比人串佢呢張相 連個豬嘴都戴錯
個罐d 位置唔岩

從來都唔會玩
大j 唔係叫人唔好玩
係叫人咪撚做台主以為好好搵

台主

我唔知點解點講完馬會
會引導到大家去講金魚

就黎條魚都有得set

翻版係另一個問題

老實講,我就算放部日本機,標準日本夾公仔機SETTING
放件500YEN貨,都會有人夾3000YEN都夾唔到架啦

我都唔尻明有幾條友係咁spin做咩
又講金魚又講賭牌又呢樣果樣
成個post成200個回應就係嘈黎嘈去 笑死人

得你先覺得全港撈金魚嘅網係一樣

金魚記憶

其實依D公仔機場主同台主之間有無話唔可以再分租？姐係做二房東咁。先從場主租一定量既機，再以佢ge 名氣所擺設既機以二房東方式，比起原先個價高D再分租比其他人。

動物傳心師

唔好用唔係所有黎解釋啦

度度都有特別例子 支那人都有好人啦

你咪又係屌曬成個支那

講緊係majority既問題 少數關我閪事咩

錢確實係重要因素，十蚊一次機會同5蚊2蚊一次機會感覺已經差好遠

成班youtuber 不停拍片
有意不意另班年輕人以為真係好好搵

見到條肥鳩就憎！係阿！話緊你阿食屎來母！知你mon住㗎啦

笑撚死 啲對答

不如撈埋一齊夾金魚啦

你肯定到大部分都係無牌照？
如果係嘅話就真係好仆街

set個網 set蠱惑金魚

蠱惑金魚係你個friend講㗎

係夾公仔舖對面開返間
等比人屈奸商

係咪已經駁到敵我不分

你咪我個friend囉

傻啦我教埋條魚掙扎

但係三妓仲密密搵緊食 D牙呢排晚晚開台
一個月搵得多個特首

台主好唔好搵我就唔知
只係純討論公仔機
好似去餐廳食飯咁,你下下用食材成本計,一定都係餐廳賺硬架啦
公仔機個過程就係禁2下制,然後夾到同夾唔到,比錢就係哩個過程
你覺得哩2下ON9咪唔好玩囉
但如果你打住個心態係,我要賺撚返佢轉頭
咁你又無技術,又想佔人便宜............

I mean 大部分唔多唔少都有問題

唔屌得個行業？

好悶 次次柒咗就耍無賴

傾吓計姐 我又唔係打手我又冇錢分
使乜講到敵我不分

真

大部分唔多唔少。。

放心喎 得你哋先會屈人打手

大家咁話啦 set網set金魚

原來咁多屎打手
等睇芷鹿泥馬新片

用磁力王吸g-shock
set勁d隻爪
講到幾次夾到 實際幾十次
拍呢d非實況既片呃人落坑夾公仔
有冇犯法？

唉 好撚攰 技術夠未 點解我出街夾個公仔都要識乜fing爪二收乜撚乜撚
仲要講緊5蚊港紙一次

我幾時有講
唔好咁無賴喎

夾公仔直情專業人士
要唔要搞個夾公仔學位？

都話set金魚係你地講

咁講真 有毒撚比錢就有電子妓女

咪就係 夾公仔好多技術㗎

唔准耍無賴！

你哋 ok？
我先冇咁得閒想去搵返係邊個

你玩咩遊戲機都係咁架喎大佬,
唔通我玩場格鬥GAME打唔爆機
屌隻GAME又要出波出昇龍拳呀?
我想打鋪格鬥GAME咋

屌你小學生

大部分公仔機 都有不同類型的問題

有班人有意無意講到做台主好好搵

not ok 唔可以咁無賴

呢樣真

日本有夾公仔大學喎
唔係講笑 真係有

拍片打台都可能係包埋比分租客package 之一咁就可以計無收錢拍片，不過係你份分租包埋拍片費

大家都係fd

係咪唔清楚無賴嘅定義不過你講啲嘢真係成隻小學雞咁 算啦 唔覆你了 小丑一隻

打機本身都要技術架啦大佬
唔通我打高達唔洗技術啦剩係禁開槍爆機呀

所以咪叫你地香港夾公仔專業人士搞返個

你仲小丑啦 不停問問問
又話學嘢 成個智障咁
死jer金魚個point 係到spin

你都幾9588
講緊我得閒夾兩次 都要講技術
同我玩隻game 我要玩到爆機 先要講技術
你覺得邊度同

咪就係傳銷
不話人地叫夾公仔業界

日本有 證明呢樣嘢真係需要技術
香港冇呢個學位唔代表唔需要技術

一個就黑撚人憎
一個就衝動on9仔

不過就公仔機黎講 個班搞手確係仆街
首先肺炎時期仲加租5500到7500
其次開撚到周街都係 同藥房 金舖有咩分別

不過大J段片都算唔錯 警左世 投資生意呢啲野真係諗多幾步 咪咁易比人昆 尤其係啲速食 新興市場
但係後續既小學雞追擊確係好柒

不過舊屎做youtuber可以做咁既態度 真係笑撚左出黎

呢啲算唔算係娛樂場所？ （網吧個類） 政府真係可以冇監管？

Bachelor

我都得閒先玩兩鋪格鬥GAME 都打唔死對條個NPC

ok啦起碼學到牌照乜乜乜 本身就無研究
起碼我講一個point 駁一個point
你睇下你上面似乜 小丑都比多左

整埋個夾公仔副學士

夾公仔其實係咪得兩層 兩層又算唔算層壓式？台主出租夾公仔機，有人黎租 其實就係咁簡單？好亂呀屌

補多句

睇完條片 幫你禁左個dislike 欣賞你既努力（如果真） 但好似同你賺到fatfat冇咩關係

正如地產佬都好畀心機買地 賣到咁撚柒貴又咁撚細 係咪又係值得歌頌

賺還賺 干炒牛河賣200蚊 冇野呀嘛

咪就係 最撚on9就係成班mk仲係到幫呢d所謂夾公仔技術起撚埋術語 出貨喇 出貨喇 頓甩呀 頓甩呀 以為講呢d術語好撚型 其實根本好撚on9聽到我毛管都動撚埋 頓乜撚野甩啫 夾隻公仔啫 唔洗起撚唒terms懶係野咁既

Set機重要d喎，
Set機要考牌有無得諗？

算啦佢地好奇怪 本末倒置
講緊一樣我視為休閒野都要講技術
佢就話真係有人要考埋學位

即係咁講 打鋪機 我休閒玩
但又有打到pro player
你會唔會話：你玩唔掂就咪撚玩啦！
咁樣啊

如果咁要技術 而佢既主要客群係休閒為主
咁咪有問題

正 有大學讀 證明有技術
Btw 唔知有冇得讀hd asso呢
Bachelor可能有啲難啦

你好多時都冇駁到我啦點講一個駁一個

直情比個電工牌佢地啦咁辛苦set 10個鐘

係打lol打個機姐 都唔知起術語做乜鳩

又話唔覆嘅 你呢啲叫做有point呀
話部機有得set又唔認
係到小學雞話金魚網有得set

梗係要,唔係點拎政府錢
分分鐘有埋獎學金

啱啱睇咗條片 佢話 115 個租戶 鋪租 530k 職員 70k (5ft x 14k)

Rental Fee paid by Tenant = $7500)
Basic Cost = $5718
(shop rent ($4609) + electricity fee ($250?) + maintenance cost ($250?) + staff serving cost ($609))

鋪租 $530000/115 = $4609
電費同保養費用 因為佢冇講 就當每樣 $250
五個職員 $70000/115 = $609

咁樣計好似？

本來一個game,
因為個game主出蠱惑，
令到玩果要技術去破解佢果個蠱惑，
真係本末倒置

又真係唔洗 你玩兩鋪洗乜術語

但依家我唔識呢d夾公仔術語要比你話玩唔掂唔好玩

我一個人覆幾多個 同埋我同緊佢講sor漏咗你

持續進修基金有冇夾公仔課程？

我建議如果你既最終目的係賺獎品, 或者從中享受唔到,
真係唔好玩
因為所有遊戲機台既目的得一個,
吸引你去玩,賺你既錢
你從中感受唔到樂趣,真係唔好玩

貼錢比台主同部公仔機玩返轉頭
最搞笑係到spin係日本點點
日本有冇咁無賴先 又無力又taobao貨

句句字眼都跟足我唔通你叫有point？
我從來無唔認無得set 求圖
金魚網係真係有分別 係你無知

Set機證書

所以先話，KOL會唔會係場主租一定數量既機，再用拍片package 自身名氣再分租出去。

有冇人夾公仔唔想夾到公仔
係話 我想揀控下碌棍

同埋機入面啲貨 賣假貨又洗唔洗有法律責任
由鳩其淘寶買件放入去 又用唔用到商品說明條例

不過你都夾唔撚到 冇咩關係啦

但我新手入到場唔識術語比人屌到飛起話我唔識玩

日本大部份都無力囉, 你有無玩過架
如果你去到鄉下地方,就真係大力D既
但如果你去返大城市,9成半係無力既

lol 起碼有溝通有協調 一大班人玩
同埋唔使話比$5試

你新手就唔會同d識術語既人玩緊啦 lol好user-friendly架

下 我同4個幾百lv fd組隊玩俾人屠到一楝都無 又有一堆假新分身

我講得唔好,我指既意思,
你諗住用100蚊賺人地200蚊既獎品
哩個係你期望過大,因為放眼世界,如果人人都咁易100蚊賺走200蚊野
夾公仔機執晒啦

兩者都係因為鋪租關係 咁其實香港搞黎都嘥氣

邊度跟足你呀
得得 咁你認有得set就得啦
所以話set機真係好仆街
個夾冇力夾唔到就話你技術唔得

其實大j 點解咁憎屎 一上神台就處理私怨 因咩事咁大仇口

你玩緊邊隻game呀係咪搞錯

夾公仔師話夾公仔係享受台主set 機
唔係為件貨

岩架啦，拍多d呢d警世片等下面班台主反枱，成件事明顯係比入踢爆左條水唔高興，下面又有壓力，上面應該個有老闆啦，得兩條垃圾搞撚得掂咩，呢家一堆kol都搞呢d夾公仔機d關係千絲萬縷，無啦啦比個仇家紅左一棍打落黎唔嬲就假，台主賺唔到錢就盡快離場走人啦，你努力經營一部機唔會夠個班youtuber拍條片咁吸客，人地都係玩佢地d機，場又係佢地，機又得佢地有得賺，永遠立於不敗之地。無謂比錢人賺，後面仲要笑你地戇鳩仔。揾錢咁易香港一早無窮人，一係就自己做場主劏下面，做下家一定係吃力不討好。

思路清晰
日本都仲有間公司係背後 有咩野可以追討間公司
入面啲貨又全部係官方出品

成件事個性質都唔同
一埋人衝出黎比較

我想補多點
日本夾公仔機 係有法律規管
用道德同法律上有明顯差異既例子黎比較？

又同4個fd 玩
姐係其實你比自己d fd 屌

唔想知
唔好Share 6uo

睇吓香港嗰個咩波波 就知咩事

新手....剩係打到電腦架炸...如果你要用你舉既例子不如熟少少啦....除非打電腦都有人屌你唔識

set機都有分set成點
內丟都係需要配合隻夾無力
咁睇你set到有幾誇張囉 唔通成隻夾打橫又賴技術咩

清下d垃圾行業都算一份功德

為件貨你點解唔直接去搵現貨買
定係本身都諗住以小博大?

未試過俾對面話廢？係咪唔同game？

我剩係想100蚊賺到佢地20蚊既獎品
但都夾唔到！

30lv算唔算新手？

咁我想問你我點樣確認部機有無伏？ 又要俾錢先呀？
定係你仲係覺得有技術就能夠贏到個setting？

所以我咪幫夾公仔師講左個重點出來

只要夾公仔呢樣野變成on9仔先會玩，
班台主場主就會收皮，
亦都無咁多人俾人呃

利用以小博大既心態引人入錢，馬會都尚且有賠率參考，呢d機真係咩都無

真 駁吾刀

預設冇開全頻咪兜啦好柒呀

如果你真係好想要個獎品又唔想俾貴錢 直接買啦
夾公仔本來就係俾錢玩個夾。。。正常人都知夾一定貴過買 點解會期望性價比好高

你又想用你玩成個月上30lv都唔識術語既例子黎講

人地玩夾公仔機玩幾鋪都唔識術語啊

你做乜撚野啊

用淘寶貨
你照玩你問題
黑心機
要比$5試一試先知
又係要買家中伏先
無問題咩？

我有開 開咗就係老手啦？開咗就即刻識哂d術語？定依加30lv就叫老手？

性價比低到100蚊夾唔到20蚊野

好柒係咁轉移視線

人地24小時有6部iphone

咁。。。。。。夾公仔識術語會勁d？

其實之前你講玩個個過程重要 我同意㗎
另外係貪佢可以以小博大
但依家就係有個問題有好多伏機冇規管呀
有時候唔係話技術就解決到

出貨小小出打出黎

有冇諗過係你技術問題？ 我係秋葉原見人夾到拎個大紙袋袋住走 而且係經常見到人咁做
相信去過秋葉原sega/taito會明我講咩
而且身邊亦有朋友夾到

不過我就未見過香港有人夾到用紙袋袋走啦

唔信既話睇下唔同日本youtuber點夾

香港就得幾條蛋散夾到 仲要係台主黎

日本普通市民夾到又有片為証 我諗公正程度應該都幾明顯下

當然你可以話個幾萬個人係媒黎既 反正我都證明唔到個幾萬個人唔係媒

技術台唔啱我呢d休閒玩家...我試吓交返幾皮野學費返黎夾比你睇

好多人諗住一萬幾千輸得起，但呢d騙局一呃就一百幾十人，火燎森呢d濕鳩都有人信佢投資有道跟佢買夾公仔機，日日掛係嘴邊話錢會貶值，叫人借錢投資，一呃就幾千萬，肥撚到豬頭

咪就係 我帶個小朋友去玩夾公仔 要識d術語做乜9

條肥屎又咩24小時幾部iPhone,講到咁易咪又係想引人去賭

你打lol識術語都唔會勁d啦 咁你舉個例子出黎做乜撚野啊

無計，世界上蠢人比較多

老實講, 一D都唔易

好撚老尷 到底幾中二病先講得出口

邊個轉移去術語先講成堆主觀感受出嚟俾人知自己講緊廢話

原來你都知唔會勁啲
你自己頭先話完:點解我夾個公仔要識咁多術語媽呀

依家笑緊你地休閒野都要作曬術語啊
轉移既係邊個

咁拍條片出來營造好易既感覺係為咩呢

真係伏到完全夾唔到野嘅機我真係好少見

為左叫人唔好玩，因為iphone垃圾

唔易，但佢講到好似好易

我係指識果種技術 你邊句睇得出我講緊識果句術語
我唔明你講咩 柒完未先！

傳銷咪傳銷
夾公仔業界

香港果啲太複雜玩法好on9，見過啲咩骰仔要搖到有幾多粒先有個公仔，完全冇玩過好多人玩夾公仔都係中意果個過程帶嚟嘅滿足感

都係抄台灣on9仔

你唔識咪憑運氣囉你哋自己都話係運氣野黎

兩公婆一撚樣：文盲

所以台灣個邊都開始收皮

咁又係，24小時都有6部iPhone

街邊大把c9 戇居居都夾到 使乜識乜鳩術語技術

佢真係唔識架喎定佢係舊屎d打手笑9緊班mk夾公仔咁休閒既野都要作on9術語呀 佢句句有撚唒骨都唔知做乜

我無睇過
不過我以前細個係日本玩過部份夾公仔機,條職員臭西會係你面前試夾,一下就勾到,到你入錢時就係無咁易 相信都係同一效果

岀多啲街

肺炎仲出街

講緊單純運氣係基本上夾唔到
做一樣休閒野都要高門檻
你明未 駁完你一個又作一個新point
不過其實點都好啦 你都講唔通架啦
因為現實香港既夾公仔機大多數都真係伏伏聲

就係同你地講緊有乜好笑
一黎唔係佢地自己作
二黎點解休閒嘢唔可以有術語

ching秒回台灣都有咁on9嘅玩法？

咁真係好笑麻

比人捧親上連登神台嘅人都冇好下場
真係唔上好過上
係咁㗎啦個個叻哥上身

所以多d呢d片係好事，提醒下班後生唔好咁易受騙，睇佢地還擊d反應都知身有屎，成件事未至於去至層壓式咁誇張，因為最多得兩層同無揾好多下線，我會叫呢d做經營騙局，用2成賺錢既人cover八成蝕錢既人再包裝到好易賺錢水下人租機，其實呢類手法每幾年就有一次。

有呀，玩同花順都有

所以呢個post大家盡情恥笑佢地啦

老老實實,我覺得舊屎講到愛就真係好撚跨
你搞一樣生意,唔係為賺錢我真係唔信

仲on9過香港果啲機同花順係點L樣玩

雖然我想駁佢 休閒同術語其實都有衝突，因為術語是在特定專業領域中一般概念的詞語指稱
既然休閒又何來專業呢
可能有一日香港會有專業散步師

打機都係休閒野
咪一樣好高門檻
我都唔明點解你哋要咁執着佢一定要易玩 10夾9中

講真大j個人我本身都唔太鍾意 只係咁岩講中我先支持

果d台灣叫運氣台，唔洗技術

佢肯撚定個場有份啦，上面仲有水喉，大j踏到既係成個利益集團，仲有班電子雞

好多新聞都講過，
直頭有苦主開記者會啦

打機點會高門檻呢？
可能你既道理係
難既game=你口中既技術台
易既game=普通料
但實際上香港普通料真係少之有少

好啦我想問下 如果冇你所謂嘅術語
唔叫fing爪 叫咩好？
幫一個動作起名令人更易理解 有咩唔好？

佢兩公婆同網媒關係好好
佢仲有英皇約嗰時唔撚出聲，一完約就有網媒搵佢+幾個一早出聲嘅youtuber 做黃色kol訪問洗底

Rose Ma個經理人都係成日幫住舊屎架

確切d講 休閒野唔太應該有咩專業技術
明白嗎

大j可能真係黃到發金 但人格真係麻麻 由高登單野 到阿哥藍店 但仍然企實連登神台 老實講佢如果再失言得罪人 跌返落嚟應該都幾傷

台灣依家已經變左，台客走去打台主，放返入自己部機到真正塘水滾塘魚其實香港都係走緊依條路

打機唔高門檻？新手可以輕鬆屠老手？
普通料係少 咁普通人咪玩翻普通料
難game多易game少 咁係會令你選擇少咗 但你都應該玩返普通料

咁不如你又講係乜撚野係頓甩 一般人點會知乜撚野係頓甩 咁樣又好易明？根本係為懶型而講 幫乜撚野動作起名啫

條友講野勁似小學雞

台灣仲衰，將d貨變成貨幣

唔係咩專業技術 操控個爪前後郁咋有幾專業 人人都做到

算吧啦 講咁耐 呢條友一係舊屎d打手一係舊屎真身 佢係要兜d咁柒既野咪由9得佢

夾公仔機普通料少之有少
夾公仔機普通料少之有少
夾公仔機普通料少之有少
我驚你唔明
打機唔同夾公仔
一黎打機我好易搵易game玩
二黎唔洗出門口

但我要搵你部普通料....
我要點...逐部機5蚊試 試曬港九新界 搵部適合自己既機？
定有夾公仔版既gameplayhk比我做references

就lol 為例玩得多玩得耐唔一定勁

乜唔係就係講唔清個動作先有名出嚟咩然後睇片 咁你以後咪知呢個叫頓甩 咁有啲嘢係要睇過先知咩嚟㗎啦 點會一講就明 同埋呢啲係台灣傳入黎 你要我用廣東話講呢個動作我都唔識講

的而且確屈人打手係低質啲 冇乜資格加入討論

連登特色

大貨垃圾耳機

垃圾耳機係咪真係有人玩

Yes,d耳機香港人真係送都唔要

你所謂嘅少之又少
有冇去過葵廣 成排機 成堆小朋友係咁夾到

一年前有間大夾公仔舖開，有朋友叫我租一部試下，係有得賺小小既

人地休閒無去過咁多地方玩

冇啊 其實唔關佢成唔成排機事
講緊成個香港 我隔離左緊果部基本上都係伏野
咁點算

如果覺得少又要四周圍走 咁咪唔好玩 自然好快就執笠
留返比仲出街周圍行周圍試嘅人玩 唔係個個好似你咁鍾意唔使出門口同埋食易入口嘅

我都想知成日見到有人打話值錢，有曬市價，我想知邊個收

無咩點算, 你覺得佢伏咪唔好玩
咁岩休閒經過有人驗過唔係伏先玩囉

無計，台仔太窮

咁咪唔好玩囉 你覺得係伏 人哋未必覺得係
你係咪休閒到一定要玩夾公仔翻去打機打easy咪得
真係伏嘅機自然會自己收皮

係香港都有哂價，圍內會有夾公仔買賣區，夾到拎去放就有人會收，多數都係台主收，然後放返去自己部機到吸客

台灣都俾人屌左好耐，
所以之後立左法，
有保證取物價錢上限

事實上我真係唔會玩
因為被伏經驗太多
多謝你既提醒
我只係想點出呢個行業既風氣問題
唔係剩係想講台主黑心
我明你要收支平衡係要鬆夾
但令你咁辛苦 收支咁難先平衡既「場主」
都可以個個月咁多純利（參考返細b）
咁如果佢收少d租 台主們又比d自覺唔好夾鳩隔離台d靚野
咁可能會好d
但如果做唔到 我只可以講
呢個行業 真係抵屌 唔應該存在

條肥尻只係反問大J無否認就知咩事啦

香港做乜生意都想要暴利㗎啦
尤其香港人咁市儈 個行業係抵屌 我試機有時都會屌鬼
但呢個娛樂唔係大家想像中咁差 相信有夾開嘅人都知我講乜 醉翁之意不在酒

有時間槍口對藍啦

層壓式就未必真既，不過呃錢就100%啦

唔好再夾啦

我唔否認過程係比到歡樂人
但實際上夾唔到都同時令到個客人有期望落差
我就係比個落差趕走既人
講真我諗好多巴打都心水清 好多都係女仔叫到先會明知倒錢落海都去夾既姐

去影貼紙相好過啦

上癮
呢排實體店冇開 都走去夾toreba

我條女都係靠夾返尼....

所以我一開始咪講咗 新手掂只可以靠運氣
你係公仔店蒲得多 周不時都會聽到啲女尖叫
運氣夾中係存在 不過係要唔知夾幾多錢姐

我唔知可唔可以叫佢做運氣夾啦
成班人夾同一部機 夾埋夾埋夾左幾十次先出 咁算唔算運氣呢

有正常夾, 高手夾, 負碌超大力夾

其實依家係等緊黑心既夾公仔場執，cga講到點差都好啦，根本唔會無人租，個個仲排緊隊去租

外國仲on9，有啲係玩層層疊，開頭會有3格，係左右方向郁，例如有3格下面，當你個現有個3格搭中2格，頭或尾搭唔中個間就會冇左，之後你會得番兩格，兩格只有1格搭得中，咁你得番一格，每一你搭到上去(唔計你仲有幾多格)就會加快左右移動速度，細獎有毛公仔，大獎有機會有ps4，xbox one，psv，3ds，iphone ipad連imac都有機會有。

仲有啲機係要對凖個正方形，時限到個特製鎖匙會入去，然後條柱會180度轉條鎖匙，你覺得好易就錯，個個正方形只有幾cm，同鎖匙一樣大，你高左少少或低左少少，移左移右少少都唔得。

仲有部係左右移動版，其實都係差唔多，只係set死個位左右移動，同埋唔係開鎖，只係用個部機既符號，睇凖機會禁制個，個符號就會入去正方形到，當佢檢測到成功入到去，佢就會跌相應既獎品，只係冇ps4，xbox one同imac，其他都有機會，但係個移動速度都幾快。

咁要睇下夾既過程先答到你
如果係一個夾開,知點玩(唔係識咩高級專業技術)既, 夾幾十次就可能有問題
如果係成班都唔識玩既新手,都真係可以幾十次都唔得.........

香港啲機 你唔用任何動作都岀到貨已經係叫運氣因為佢係預你地識基本技術
你諗下如果佢係預set俾乜都唔識嘅人夾 直上直落都一下岀 老手去玩會點？5分鐘清台

你諗吓會幾唔合理
當一個技術岀現而你部機仲留喺唔需要技術嘅情況
結果會點？

哩一種機唔知點解我成功率都唔低

所以咪講緊 主要客群唔係老手 而你要set到部機老手先玩到
咁咪本末倒置囉

但事實技術係唔普及
你較左部機既難度 反而係令大部分人卻步

全部機都因應情況set成要有基本技術先玩到 咁佢嘅主要客群咪變咗要有基本技術嘅人
唔存在你所講嘅主要客群唔係老手

開機個個人,個本應該只係為左賺錢
不過如果堅伏, 哩D機遲早會消失

已經un左舊屎 完

講真而家仲有邊個未睇過夾公仔片
想試嘅人就會去玩去交學費 唔想使嘅人就卻步
咁做生意係咁㗎啦 目標客群咪就係想試嘅人囉

本來就唔應該sup

大家真係唔好再夾啦

我以前行錯左 我想做番個好人

夾開就會繼續夾
想試嘅人就會俾錢
黑心機就自然會收皮
市場就係咁㗎啦

錯啦咁就
佢set到只想比有技術既人有機會攞獎
而冇技術既人雖然冇獎攞 但都係最多呢d人比錢
明唔明我諗大部分人都係見到先夾

上左癮不如去求助下啦

最多點會係呢啲人俾錢
玩過一次唔掂就會收皮唔再玩/翻去研究變老手
老手先係俾得最多錢嘅人 不斷夾不斷中不斷再夾

機難定易都係哩D人比最多錢架喎.......

冇技術嘅人玩都係得2種結
1.見過鬼一次就會怕黑
2.返屋企進修變高手
本身主要客群就係老手/練習緊
我就好少見過有人乜都唔識狂入錢 然後第二日再去玩 再乜都唔識狂入錢

多數係無技術玩得多先有技術既
但變到好勁既就真係唔多
多數熟練左都實比商家賺多賺少

人生贏家 食盡所有油水

玩得幾次 返屋企睇吓片 其實就會有所謂嘅基本技術
唔通你乜都唔識但日日去玩咩 嫌錢腥？

好似細b朋友真係不了

唔會回頭玩 但依然都係休閒客最多
要夾公仔夾到交學費
長遠黎講個行業都係冇運行
到後面只會得班老手玩 咁就摺得

其實好多行業都暴利，呃錢
但佢哋唔會咁on9 彈出嚟話冇得賺
如果細b 同屎eq高少少 其實低聲/唔回覆就ok
怪就怪自己傻仔啦

其實簡單講，大J係想話場主用youtuber台主吸引普通人做台主，但普通台主揾唔到錢，暗指youtuber台主同場主有商業操作，係騙局

屎就話佢拍片做台主為興趣同吸客，仲有交租，唔係商業操作，後面講佢點辛苦係唔關事，扮可憐

即un

支那肥仔又出嚟柒，條片啲負皮多到

所以咪係不良營銷手法
用層壓式推銷做intro就會另人容易connect兩件事
識玩

我又唔介意摺多啲公仔店 競爭越細 啲夾就無咁閪依家成班台主好似唔輸得咁鬥閪 然後過幾個月就換人閪夾自然有閪下場

咁即係其實大家都同意伏鋪真係好撚多啦

其實好簡單, 搵個出尼頂撚死佢地就解決晒

其實係個感覺好主觀, 你叫一個識玩, 一個高手, 同一個新手
對於伏定唔伏個準則都有區別.

難度高姐未至於伏
伏呢樣野真係好見仁見智
我眼中嘅一般你哋乜都唔識就覺得好伏
我眼中嘅伏多數係內丟+夾到幾實 可能30部都有一部係咁嘅

到底係咩行業會咁樣交租

其實我而家租樓 都係直接過數冇收據俾我唔使喺呢啲位度小題大做
如果真係造假 你會唔會整得咁Hea

其實都有既
不過就算佢張野整到好精美都可以係假,

不過好心咪鬼入去幫佢加點擊

我睇緊佢d好笑野

隨時加多2個0 係後邊都得wo。 張receive 世界級假。

冇錯 繼續呃 繼續賺好撚過 洗撚理咁多咩
成條片講到自己幾把炮 研究測試 9up包裝返自己啫 傻閪咪信囉

暴唔暴利就唔知，
但d夾公仔機比盡10000蚊，
但佢租比人7500一個月，
其實都幾快回本。
如果佢租2000一個月比人，
我諗無人會話暴利。

大J冇朋友？人地啲朋友高質幾多，舊屎個啲朋友on99咁。

仲要營造到場主無得賺為求開心打個和
但叫人租機啦反而台主好好揾架

之前都話做youtube好窮，
大J又串返佢
2個可能真係有d野

哩到真係吹得好大, 好難信

記得有套戲講過
世界得兩種人 叻人同蠢人 蠢人永遠俾叻人呃

人人都叻會世界大亂

咪撚討論d 垃圾啦

.

有冇人出黎回應下

小朋友未租過野？

其實 我覺得呢樣野真係冇得嘈 成盤根本係生意
有冇比人水去租機 有冇人會走去夾公仔
根本係個人選擇黎 就好似啲有錢人冇野做去賭場玩兩手一樣

會唔會覺得入賭場條友on9 覺得做莊閒嘅人係仆街
Ummmm 見人見智囉 有求就有供架啦

但我就打死都唔會想曬錢落夾公仔度 正如我唔會賭錢一樣
其他人點玩 關我春事 佢地喜好黎架麻又唔係作奸犯科

或者有冇人可以點醒我 到底當中錯在邊度？
點解咁都有得嘈？ 我睇唔透

又話企咗3日每日十幾個鐘 人地問佢部機點解咁難夾又係到話咩都唔知

臭屎D朋友邊有真心 有水份嘅野就會埋堆 搵夠賺夠就散

果班「台主」囉

有樣野唔明

舊屎如果無利益衝突
做乜要拍片應大J
你部機有人玩既話就代表你有收入
咁其實可以無視大J 講既所有野
大J講既全部都會係bullshit

除非係假台主真舖主

廣告客戶？

舊屎跟本就係幣少角色

wow,屌你老母扮黃

我都唔明

係有打手就回應左你啦

，

未睇趨先負評

點解全部差唔多樣？

兩個一齊收皮

唔係好想見到條肥撚講嘢
有冇巴打可以簡單講吓佢回應咗 D 咩

當越黎越多人受害，
變成社會問題，
就會有人出聲，要規管

全部戴眼鏡

睇嚟真係身有屎

我都睇唔透
睇唔透點解依家啲「賭場」開到周街都係

係個人選擇
大J條片想同果啲想發達創業嘅後生講
去做台主呢個方向創業係好撚on9嘅
因為真係咁好賺嘅話開場果條友自己黎做唔洗租機比人
咁阿屎係台主又唔係場主跳出黎吵我就唔知佢JM9啦

呢單野撐大丁

以自己都係其中一位比錢租機既台主作為理據，話佢好多部機都有賺有蝕，話台主個個都好有heart，想方法點努力去營運租返黎既夾公仔機

試圖以當時人身份去作為情感主導感染受眾

會有考試

重要係黑色粗框眼鏡 點解全部肥佬都要戴粗框？

佢係台主而且有賺既都唔知衝出嚟做乜
驚以後無得租機？

好耐人尋味

入埋 YouTube 負評

機器固定成本2000+租金
但每個月租要價4~8000本身就好有問題！

身為紅人，本身就好易有利益衝突。
生意有風險，不應邀約或間接做成邀約他人參與，紅人應該要自重，咁大鑼大鼓四周宣揚，無利益都變有利益輸送

指場主

場主咁既經營模式同某某咖啡機一鳩樣，只係換左個subject

條死肥仔同佢個名一樣
都係舊屎

兩大藍YouTube互片

Pin 依個

不鬥黃
食花生

做kol紅人唔為利益為咩？
一個為題材誇大拍片，一個搵錢
互屌咪仲開你哋有花生食，以前都話係垃圾YouTuber,
邊關藍黃事

大J話夾公仔揾得多錢
呢樣都可以討論下
但夾公仔真係冇乜可能係層壓式騙局
大J將夾公仔同層壓放埋一齊講
點睇 條片都係想講屎萊莓嗰班
但又要戴頭盔 話唔係講佢哋 唔好對號入座
想開火又都戴咁大個頭盔
有時 戴左頭盔唔係大曬嘅
人哋捉實呢樣嘢反擊都好正常

真係咁有Heart 為咗呢個夾公仔機行業有可持續既發展

先決條件就係要有人租機

到頭黎都係講返租機

香港機
你想咁簡單就得？鬆撚到 昇到上去 即刻落返落黎啦
台灣人地$2.5一次 又易玩好多
香港地獄級 台灣係正常
所手以永世唔會係香港玩
唔益場主 台主

好撚嘔心呀舊屎

講到全港都嘅機大部份都係舊屎個堆人租黎做台主咁唔講舊屎個堆仲有大把其他機啦
而家個個商場都有咁濟
不過咁講 kol係要呢啲位黎拎views嘅
不論係巨龍定屎 互片咪有views有noise
佢地最想就係咁

講野要完整句子。
我只睇到大J話場主搵人租夾公仔搵得多錢

分租概代本身就係層壓銷售改版。
只係將層壓銷售改成一級層壓，即最頂層，同第二層無下線

屌 推到舊屎收皮

你又係柒嘅認認真真say個sor咪算

大J 條片係唔會影響到現有賺錢既台主
而機主又一路收緊賺錢又或者蝕錢台主既租機錢
台主賺錢既話租多幾部都黎唔切

最大影響都係機主多過台主
影響到機主無新既台主加入

你試下同場主租10部機，然後再將10部機再再分租出去，你諗下係咪壓壓？

大J係追擊A
而且佢嘅A係包括租鋪嘅人+少數kol台主
同時 佢理據亦冇你咁好 佢講嘅係層壓式推銷 但現實唔係呢回事 冇大J講到咁黑暗

日本行業風氣係明顯好過香港
我諗香港大多數老闆都唔會承認自己賺好多 誠哥都一樣
嗰班台主其實自己夾錢 咪已經唔洗靠A囉
門檻又唔係高到好似發展商咁 嗰少少錢都懶得去管理

個個都上身肥下身幼

當初洪卓立想涉獵電競畀/遊戲直播
作為英皇開荒牛
阿洪生乜都唔識
舊屎係youtube畀又本來靠痴來痴去
就痴埋去阿洪生到獻殷勤
夾住一齊直播做咗少少成績同知名道出嚟
結下咗良嫁
成為咗入英皇嘅契機
其他二打六就開始將舊屎當成龍頭大佬痴埋去當靠山

冇勸人唔好炒股

分租概念本身就係層壓銷售改版。
只係將層壓銷售改成一級層壓，即最頂層，同第二層無下線

大J 成日做埋啲柒野都仲咁多盲粉

總有好多人撐嚿屎
個班信徒係咪俾人落左降頭
你班夾公仔佬咪撚講到明賣明買咁
背後你個閪夾調左咩自己心照
賭場賭錢都有運氣成份
但夾公仔十部有十一部都係呃鳩你錢 逼你保夾

兒登偶像 民主男神喎
天奇之後就到佢

果陣搬屋清公仔上網賣 大把人問 有牌十蚊隻

Ahhin原來咁撚有錢？

洗唔洗重新了解吓「層壓」呀Ching

其運作模式通常為參與者、經營者透過介紹其他人加入而賺取佣金，這些佣金來自新會員的入會費，如此類推，一層壓一層，形如金字塔

你如果想講嘅係壟斷 我諗都好理解少少
但門檻咁低嘅 都做到壟斷 咁都幾搞笑

咁講food court 商場都係啦 個場旺賺錢咪有人租，個場唔旺，A都要輸錢

大j無聊追擊條on9仔 嗱屎上身

估唔到條肥撚會回應
係咪條𡃁喺佢面前喊話比人恰
不過我估大丁都唔會回應喇
已經成功引咗班垃圾衝出黎柒

層壓好似唔係咁解🤔🤔

來貨價同零售價你搞清楚先

電莖已經係水人好食懶飛同埋買貴裝備嘅所謂 "行業", 一堆廢青當中真係揾到錢 (或揾到食) 嘅都唔知有幾多個, 梗會益左少量幸運兒, 靠呃人而利己, 睇佢幾時折墮

要等有租機既台主出黎講下
場主用咩方法搵台主返黎租機無人知
會唔會當有第一個台主租機後
場主同佢講你幫我搵人返黎租
我回返啲錢俾你
第二個台主用同樣方法搵第三個台主返黎
利申鳩up

一句講哂
想攬炒「夾公仔行業」
一齊擺夾兩個月就會有苦主出嚟㗎啦
駛乜而家喺度嘈？
時間見證一切
大家等留名食花生邊個輸啦

睇唔透得翻二層仲算唔算層壓？

定英皇打手.....

搞撚返上次比卡超單野先喇

梗係算啦，形式上係層壓式
只係規模做唔到咁多層

達哥俾人圍屌，人緣差，fd都忍唔住屌
大丁俾人圍屌，屌你老母屌鳩我個左丁

大J唔係講場主暴利台主碌柒咩

做乜鳩好似講到台主暴利咁

台主暴利就冇人做場主啦on9

同場主租10台，再分租出去呢？

又打手
達哥post又達哥打手
活在自己世界

咁食店係咪層壓原材料到最後成品一碟飯，起碼隔咗五層，明明大j嘩眾取寵冇學識屈做一段片，柒左係事實

到依家都諗唔明依類低質柒頭點解咁多人睇

我點知有冇規管 大J可能知

同班藍絲一鳩樣

想表達咩？五毛狗

我層壓概念好簡單，將所有盈虧風險封包外賣就係層壓。
生意有風險係天經地義

教到小朋友無常識
清高又悶你地無花生食唔會睇，個個都係搵食啫
出返去做正經野好過啦

兩個都煩 唔洗嘈

嘩屌，講還講，貼呢d圖好嘔心
物以類聚

On9?

舊屎已經樣衰
一睇見到佢隔籬藍衫件肥嘢仲柒
好難想像佢依d咁嘅人有女肯同佢做愛
肯定成身汗臭味加老泥
前身做錯事嘅女人今世先會比佢屌

大把生意穩賺

要道歉都係你條柒頭道啦
你咁柒

所以話係改版。
場主既生意模式可以無限loop咁賣但係違法，只要有人信下層可賺錢
cut到上下層咁咪睇落似無問題

哲學問題 改咗版嘅層壓式仲算唔算層壓式

舊屎啲人氣都過撚左喇

唔靠呢啲搵食靠邊啲啊

仲要養仔養老婆啊

好多pr就真
勁多p牌盲撐撚衝出黎

未有反送中 柒婆都唔係咩好野啦下話

咁呢啲冇回佣 都要搵朋友去租機
呢啲咪係比人呃仲幫人數錢 係戇鳩

分別在於場主冇利誘佢

所以大J打場主無問題，係唔知屎萊JM9

講真有利益輸送，指控就會有力

但如果場主同台主既協議係本身低價/平少少租比你，但你搵唔到其他人入黎就加鳩你租，咁又算唔算係層壓

其實層壓呢個概念都有一段歷史，個定義係佣金回報，講真個定義係現家黎講太窄喇要指控人層壓，你又唔講deep少少「佣金回報」既定義，成件事真係好易SPIN走

連登仔繼續捧大J上神台 同佢一齊柒 等佢出多幾次adhd道歉聲明
根本大j就係典型連登仔

一上台已經知係仆街2017~18已經做緊仆街野

係咪條肥仔打手啊？

邊撚個黎？
咁撚樣裡衰仲學人拍片
最撚奇係有人推先好笑

今次佢柒係邊

又吹奏sigma

雖然我都知條肥西樣衰 不過我估呢度護主既連登仔冇人睇過條片仲拎美國肺炎去類比 以為自己好撚醒

邊撚個嚟?又係屎生啲跟班狗?
放條片出嚟引人睇加hit rate

兩個都係垃撚圾，唔撚使爭，不過兩條柒頭互片食吓花生都好

支持大J
而家d 夾公仔都唔L係夾公仔
似係玩掟彩夾公仔版本

屎萊母

講真重點係咪應該focus返「場主呃人」上面？

大J on9與否其實冇關係架喎

根本就係肥閪黑鳩人憎
你睇好多人根本對人不對事
甚至連條片講乜都未知
純粹借機會又再追擊肥閪
對於想屌鳩肥閪既人黎講，大J講乜根本唔重要
最重要係肥閪自己伸個頭出黎俾人屌

睇舊屎片頭一開始聽到都唔對路

寫真相都放入去比人夾
點同人地日本比

大j夾公仔條片係日本app嚟 只係推廣外地
呢啲app好幾年前已經有
夾公仔 你就知 出面好靜 但Namco 好旺
我夾件嘢 都希望係正版

咪又係舊屎個班人

淨係舊臭屎成撚日賣廣告已經俾到籍口我撐大J

一個願打一個願捱

大J淨係一段片 就引晒咁多人出黎回應
班人好似好驚比人打爛飯碗咁

有冇睇哂既總結條片講咩？
唔想比佢賺

屎萊姆講野慢到要2.0X睇先得

大J 講既係有佢道理，不過切入位柒就緊架喇

不過都引左一班人出嚟

老老豆豆兩個都唔係抵幫 只係夾公仔呢一件事支持大J個point 你班嘅公仔狗都唔撚方係好人啦

做假都做好d 啦 真心7

可能係我以貌取人
但見到佢成個mk仔咁 已經唔想聽佢講野

呢D手寫單求其搵間茶記都寫到張啦
當香港人傻仔咩

慘得過真係有傻仔去夾

呢條垃圾過街老鼠仲死岀黎

肥閪係大陸仔 仲要牆頭草 片不了 夾公仔機也不了

上連登勿認真

而且層壓式銷售係指客=sales sales=客
如果場主冇利誘台主搵人租機 咁就唔算層壓
如果明明自己盤生意都做唔好 就拉朋友過嚟做 但又係冇回佣 咁係嗰個台主on9

場主有冇呃人？
大J冇證據證明層壓式銷售
最多都只可以講, 可能比咗個false hope台主囉
但佢始終有租台機比你
打個比喻 買六合彩都一樣 或者投資任何嘢 都係要有「希望」先有人買

最後一句
大J屌人都屌錯原因 唔好近車太貼

夾公仔機呃人就緊架啦

確實唔睇好前景始終夾公仔只係娛樂唔係必須品

小學生先中意睇
舊屎班友係香港youtube界過主啦 話就話網絡係可以將普通人變成名人但係依班毒柒mk真係見到都唔開胃

咁大間CGA用呢D單
真係搵鬼信

屎垃圾就唔洗講
呢度大J光環大勁無計

雖然唔知又邊撚個 youtuber
但中立撚睇完應該會覺得呢條片高汁
見到負評多過正評一倍真係

利申:全部都無subscribe

我都賺到夠 係時候比人賺吓

我以為最大concern係咪犯法tim

有時真係唔明大家屌咩
一時又屌人犯法 一時又屌人搵水魚
講到做生意/投資包賺
成年人 投資都唔識 比人水

我去台灣都會去d大機鋪夾下，雖然唔知d公仔真假，但做工唔差，好少K型公仔，重點係平，保夾都唔貴，上次玩左差不多1000台幣夾左成袋返黎，好過癮

韓國都有入去睇過。d公仔都好靚，不會玩一次略嫌貴，而且同行人無興趣所以無玩

香港果公仔，一睇就知淘寶貨，假得離譜，完全唔想玩

故宮單野

好撚煩

sigma打稻草人?

睇完呢個POST
我只係見到一堆對事唔對人既連登仔

真實數據

我次撚次玩都輸錢

連登就係咁

政府咁多戒賭、借得到先還
係咪都要投訴下佢
抵毀賭博行業同金融業

淨係拎左三十萬食沙律都有排屌
雖則堆屎都唔係好

系你老母

兩個醜男

話人層壓就要拎證據
咁如果台主單層放租俾台主
係個台主柒
啲貨垃圾假貨，可以搵海關

部機難夾，啲貨垃圾，仲俾錢去玩係邊個人既問題呢

剩係鄭鳩華潛建同故宮就睇得出條林病係幾有仆街既影子

中肯講一句，其實我本身唔太鍾意屎萊姆，
大j都係間唔中睇下月，不過大j咁樣一尾靠估喺到話人地係暴利又亂9估人地製作行業唔價錢真心好on9，
依家係咪日日留喺屋企好悶冇野做又撩人隻抽咁
（利申：我本身係比較by大j但唔係fans)

唔暴利就唔會做到成行成市啦
最同意就係大J講既夾公子係賭博，應該拎賭牌先可以做

拍片串黑警喎大J仲唔係民主男神？
香港獨立之後一哥個位非佢莫屬
兒登仔即刻濕哂捐多30萬食沙律

有唔想大J出位既盲反撚同好撚多無反駁論點既盲撐屎粉(好多P牌,PR公司AC?)

完全不感興趣

Cls瞓醒推咗70幾頁
推到舊屎收皮
唔好比佢地繼續呃人

個人覺得香港夾公仔店扭蛋店都懶係料咁
搞嗰個就話自己係參考日本發展
引進香港市場令大家受惠

屌你喇，講到咁好聽
人地日本哩類舖頭
至少都有個人睇場
見你夾唔到會幫你調整吓
扭蛋機又唔會成部機吉咗唔理
有d仲要夾到個獎仲要同你約時間攞
更加唔好講有d KOL 比人夾相嗰d

得罪講句
香港搞夾公仔機都係想搞生意又唔想打理
搞租機嗰d就係想似地產商咁分人嗰筆

咪撚推呢d垃圾啦

咁易做 啲台主又唔自己夾 咁好笑
台主比場主賺都未屌 反而太監衝出嚟

支持大j，屎講到夾公仔要付出咁多，不如唔好做

如果部機D公仔柒又難夾邊個會去夾先
講到用槍指撚住個頭要你夾咁

冇錯 大j只係針對分租夾公仔機呢個行為
根本唔撚關夾公仔本身事
再講 大j又冇指名道姓邊個kol
條撚樣身有屎沖出黎柒

點解依家狗屎垃圾都有咁多訂閱
完全唔討好

場台客所有人都係先你情我願，但最後成行臭曬
你可以話形式未必有問題，但係人性操作上就場主謀暴利殺雞取卵，整臭個行業
細B自爆條數就係最佳例子，逆市加到一部7500一個月，台主只不過係散客仔，低議價力最後一係翻版一係較到你夾唔到
仲未計台灣炒貨嗰隻玩法未計場主亦有夾公仔機會起飛腳打爆台主啲機各種低賤招數
台主? 十條命都唔夠死，一句講曬做生意，熟既朋友都難夾，仲瑞士山區肺?

咁冒險樂園?

乜撚logic 關咩忠粉 運動咩事
佢係有理就唔撚驚啦
佢怕俾人斷米路咋

你唔知冒險樂園有牌？

你咁講又唔多岩 舖租 電費人工都係成本

護屎狗一定唔睇，所以你係無負評

補句，整臭個行業班仆街仲會衝出嚟話為個行業，無知兼無良知真係可怕

佢哋呢班投機者好多時遇到認為係機會嘅時候都會ALLIN，大部份其實都不善理財。賤種屎萊姆甚實係四川盤生意連大陸人都嫌柒，蝕入肉先返香港R飯食。

由兩件事睇： 唔要光環逆市疫情嚴重嘅時候加租，墮到要為咗R政府資助出片嘈。賤種屎萊姆除咗面皮厚過地核之外，佢絕對唔係蠢人。佢一定有計過如果班台主出嚟嗌救命點應付。做得咁急嘅話，個經營情況好可能已經如願以償打咗和，或者開始輸錢。

日期都冇，乜鳩嘢單嚟 佢係咪玩緊大富翁

自己成日搞是搞非，搞到無人中意佢，然後就話人小圈子杯佢？

我唔係咁睇
大J可以獨立出黎自己搵食
佢唔洗靠任可人黎幫自己都得
相反舊屎就明顯要靠埋堆成班圍威喂炒起個熱潮再從中抽水
你睇下夾公仔已經好明顯
佢成班所謂既朋友個個都有租機
而CGA個細B係場主
細B同舊屎既關係係點我相信唔洗講
次次做搞手搞活動又係佢兩個領頭

咁講個啲鋪都有娛樂場所牌照

有睇過大J都知佢個人唔係sell好有學識好叻分析個種
佢d片就係sell平民貼地
就同普通連登仔一樣口沒遮攔
咁佢都係由一個普通人角度睇件事

正如連登頭一個post講呢單新聞
大把連登仔話垃圾行業憑咩要補償
大J只係一個乜都屌既連登仔變成公眾人物

大J有時有POINT 有時ON9
但舊屎由頭柒到尾

互相利用 互相上位

咁賺錢點解唔自己賺？要租俾人？唔通真係李燦森，想俾人賺下？？

大j除左上前線影張相同埋叫人食佢哥間藍店之外仲做過咩

想知道啲場主、台主有無報稅

遲啲sigma 下條片就係：夾公仔行業真假？淺談層壓式騙局

唔好攞 2008 年奧運個個為強國唱釆嘅 post 嚟講

佢做比佢啲目標人物睇姐，嗰班人應該連支票都未開過，就以為信條賤種有得分。

Misleading information 都有人care?

老實講 希望大家客觀啲睇
屎講啲野真係冇錯 成件事又係大丁自己推測
加埋前果個幾單 都係亂咁講完就say句sorry

你唔鐘意呢個行業 覺得好on9 就屈鳩人呃錢
仲要擺到明私怨 事後當然可以道歉
但身為黃果邊嘅公眾人物 加埋上次果單政府短片件事先話會洗心革面 會了解人地行業先發言 呢單野根本就衝出黎柒

結果就成班人因為都夾公仔on9
再加上係舊屎hater 就成班人就盲撐大丁
但上次講短片單野 都竟然正因為佢係黃而成班人支持佢 難怪越黎越多人講黃衛兵呢個字

睇落去大丁係黃過屎
但舊屎都講左好耐佢係由中立撚變黃
有幫手 捐錢果啲 但成班人仲係用2018張相去笑佢
變相姐係鬥黃 鬥早入 玩階級鬥爭
如果要唔計嘅話 老實講大丁做過啲咩姐 頭兩次做完記者
之後上左神枱就收山拍下打機片 間唔中屌下政府拎下分 帶下風向屌下人

成班黃嘅之前日日笑鳩大丁 甚至好多都唔撚識佢
因為佢黃就支持佢
啲人話佢on9你地就會話佢變左啦 唔通唔比人改變立場呀
咁呢句都可以套返係屎身上
實情就係黃衛兵唔鐘意呢個就批鳩佢
鐘意邊個就捧佢上神台
每日龍門都周圍擺

利申 唔特別鐘意大丁 更唔鐘意屎
但更加唔鐘意黃衛兵

淘寶2019之前基本上連登都日日討論

咁樣攞黎反J迷屎會唔會低質左d

咁成班人又拎2018屎同特首合照黎講？
龍門任意擺～～

計淘寶邊個夠舊屎多？

咪on9 啦
淘寶差唔多大部份後生仔都淘過

走去同7婆合照? 有腦都唔會咁做la

你弱撚智？
林鄭以前仲政務司已經係仆街啦

佢D片幾耐無試過有10萬view

又計呢啲？
黃圈信用評分制？
食過一粒催淚彈加10分 食過黃店加2分
淘寶一次扣50分
夠200分可以上神枱 有黃衛兵幫手？

我唔鐘意大丁 更唔鐘意屎
只係有時大家搬龍門 鬥黃風氣太勁
諗諗啦

屌你咩 笑死我 肥閪打手？

咪就係
唔係雨傘反送中
依家應該9成香港人日日上去喜茶海底撈啦
最緊要係覺醒

我又唔係撐大j既，只係佢事實有做過抗爭
叫舊屎拍返條出黎睇下先啦
舊屎上支那搵唔到食返落黎簽英皇人地最後唔要佢
而家佢奶共到咁都唔夠膽拍嫁啦

肥到咁

你有冇睇過人討論咗啲乜?

冒險樂園有既係"公眾娛樂場所牌照", 而唔係"賭牌"
而夾公仔鋪頭亦都有相關既牌照

樓主老母俾狗屌？ 講嘢之前用下腦啦

大J好明顯見邊個youtuber紅，就驚人紅過佢，想攪死人，心理唔平衡。

好想知佢講乜
但又唔想俾VIEW佢賺

清係咪有內幕講多少少

好尷尬 不如你睇多次大J 條片 唔係長加中立就係道理

大j都係拎2018黎講

唔係黃唔黃嘅問題，係做生意係咪取之有道嘅問題
無錯，無商不奸，但奸都有程度

你可以話大 J 可以喺適當啲嘅時候講夾公仔生意嘅問題
但唔代表大 J 無中生有，無的放矢

佢哋為咗平少少租，通常一租就租3-5年，如果比巨龍哥發揮到影響力，今次分分鐘渣都無得剩。呢次好可能係賤種屎萊姆最後一次ALLIN，佢自己深知自己個朵越來越臭，每次出片都勁多DISLIKE，重要嗰班唔係5毛，係真心唔鐘意佢嘅人，而且數目越來越多，開始重覆四川蝕入肉經歷。

呢條肥西真心On9

做咩要講sor?你都On9

你走先，呢到唔踩得大丁架

層壓式推銷呢個terms係柒左既 的確唔係呢個意思 但係佢講題外話嗰啲係絕對認同 場主根本搵硬錢 細b講話要倒貼真係笑撚死

一兩個真心朋友遠勝幾十個豬朋狗友

之前好似有人問啲場主點呃租機既台主 今朝睇細b個條片 佢條片下面啲留言解答到你班仆街

屎萊姆收皮啦
呢類夾公仔機跟本影響市容添啦
D公仔又肉鳩酸

喂喂喂你地班台主係唔係就失業？
去深水埗賣三角型磁石抹窗器囉

你講明開部夾公仔機係為左賭錢咪得囉

佢地揀公仔都hea撚過閪

夾公仔機興左半年有多，大丁選擇係佢自己柒左短片單野就吊公仔機，係人都知想轉移視線風向撚引戰狗

咩叫打撚晒d靚貨？？？

洗鬼爆咩，佢老婆之前係中學老師，嫁左比屎一年都冇就話跟老公返大陸開公司，最後唔掂落返黎香港，如果安份守己做老師，依家肯定主任級，60k人工，洗拍睇樓片咁慘咩

本來正常生態係：
場主為咗穩定嘅現金流，分租啲機俾台主
台主推廣自己啲機，增加收入

但扭曲嘅生態係：
場主為咗穩定嘅現金流，扮係台主吹噓夾公仔生意，吸引更多人做台主，從而獲取穩定嘅現金流

好心你班人唔好成日套一句「見佢黃就盲撐」就講到我地無理由咁支持先得
我理得大j黃定藍，有朋友定冇朋友咩
事實佢地夾公仔又真係呃鳩人
仲要開到藥房咁多仲話自己蝕錢
求撚其話人黃衛兵
同舊屎一樣拉埋大j無朋友黎個人格謀殺，用同一招因人廢言悶唔悶

佢智商同小學雞有咩分別

佢為興趣先做無講錯呀，你以為佢興趣係夾公仔咩？佢興趣係搵錢呀

場主班員工無野做 平時會打台主啲機 專揀易打同易出靚野個啲機打 至於佢地玩夾公仔個啲銀仔係咪佢地自己出就不得而知

巨龍跟本無講錯
講中晒啲7頭心聲
成班撚樣就沖出嚟拍片屌人

十八路諸侯軍圍攻龍門，解決黃店批鬥圈

無論舊屎定係條J
2個都唔唔覺得係好人

香港夾公仔機營運文化本身就唔太正氣
賭博底+加盟系統
班香港youtuber就幫手水人加入
仲講到自己好似做義工咁
當然又未算得上犯法
講係呃人同層壓又未完全係
不過佢地目標就一定係租機果班
而家條J叫停左一班屎客
舊屎唔㷫就假

講到尾就係哥斯拉大戰卡美拉
人類支持邊面都係一樣

佢地以為全香港都係比佢地呃既水魚咁蠢
咁樣打稻草人法都以為無人會發現

睇到笑撚死 死肥閪返大陸啦

就係佢地令市面上啲夾公仔機要增加難度 較鬆哂啲夾
搞到無人會玩 同埋 屌 你夾撚哂人地啲靚貨 仲比咩人夾你部機 咁撚自私都做得出

黃圈頻道高手紹需要大家訂閱CLS

細b話5蚊銀都係開業成本黎

真喎互相提高知名度姐 朋咩友
做傳銷果班話係家人添 笑死唔笑死

我反而撐屎萊姆
支持大j出反反駁

呢班YouTuber小朋友先會睇

5蚊銀係要每個出支出30萬

*每個月

換撚左副眼鏡先講野啦柒頭

我先唔講大J有冇幫夾公仔場賣廣告
但佢條片啲information 完全冇錯喎
夾公仔機根本就係層壓式推銷，屎萊無反而不斷想美化

睇得多說仔sigma
見到呢舊屎 學人駁論
真心覺得柒

咁都有一個打手負評我，二打六7-8線無名氣youtuber收皮啦
淨係識小圈子
成班以為自己好撚紅

個肥閪嬲撚到😂

點解💩💩會咁嬲?係咪比人講中左發脾氣?

副眼鏡想點

誠哥用1蚊就發左達
細B用5蚊發唔到達
細B直情係未做過生意既人
直頭連「商業機密」都唔知係乜

睇comment先知佢講左句
「如果唔係我hater夠多」

果然係香港youtuber典範黎
大J行內無人鐘意就係無朋友人格有問題
佢自己比行外人網民屌就係hater盲反佢好委屈

屌你呢d人型垃圾真係永遠唔覺自己錯
公又係佢贏字又係佢贏

點解嚟嚟去去都得隻貓奴人生 仲要係簡體字dklm

講真兩邊都唔係好人，都係仆街，食花生
但大丁講個堆野太鳩up 野 冇提供數據同冇去證實純 覺得
如果人地唔係用淘寶機已經ko 佢， 作為一個kol, 希望佢資料搜習足夠先講， 可能有d 野要行內人先清楚
幫理不幫親

exact7ly, 果時見立立開直播禁入去睇下

屌你點知見到pat屎係到

之後無耐立立就搞咩電競隊仲搵埋舊屎入去

原來話自己係黃就呃人錢都無問題

不過無可否認 搵人做店主好仆街

有得賺唔自己做埋佢 咪就係要你自己搞掂佢囉

唔明場主有心搞 唔純一set機方法。 高中低難度 保夾次數

幸運台另計。 貨物價值透名d

咁樣台主都心甘命抵丫

支持大J 反擊， 越搞越大， 透路夾公仔業真相。
夾有幾多次有力度機率，
分租出去原因。

舊屎係咪覺得唔鍾意同佢哋班垃圾youtuber圍威喂就叫無朋友
大J成日同周庭拍片，最近又搵過燒山傾計又唔計？

被人斷左米路咁濟梗係嬲啦

如果大j或者其他人學佢地既招數
可以話「舊屎係網上無咩支持者，講乜都比人鬧，佢講既野可唔可信自己諗」
跟著乜point都唔洗講

有無新花生可以食？
就黎食晒啦

史萊姆quote 大j 夾公仔條片，係大j喺日本拍。
唔係廣告，就算係，人哋日本夾公仔同香港嗰啲完全唔同。

呢舊屎想學呂布持平有道理
用哂人地字眼係到話咩打稻草人
但點知學師不成,仲錯漏百出，柒到...
FB一堆護主唔敢係YOUTUBE條片同呢到留言
笑左

我兩個都唔幫，兩個八婆私怨鬧交，唔好拉埋運動黎講。

之前大J將人地講笑cap圖就話人黑社會吹雞已經好撚小學

而家屎對號入座話自己唔係層壓式乜乜乜又係。

先唔講黃藍政治政見問題

夾公仔舖是否須要攞牌？

若須要攞牌咁要攞咩野牌？

在現行法例有否保障或規管夾公仔舖？

經營夾公仔舖是否違法？

你唔講都唔記得係日本

應該唔好當全部公仔機係同一層，一架公仔機為一層，咁120架就120層，咁每架公仔機都係youtuber，每一個都拍一條片講公仔機又幾好賺，咁樣理解應唔應該算係

其實呢個topic 尋晚有幾頁都討論完
經營夾公仔鋪係要有「有獎娛樂牌」
而個牌都好嚴格
不過好多經營夾公仔鋪既人無跟/無牌

大J FACEBOOK個周星馳update屌打哂舊屎

咁政府冇規管或做得唔夠就另外一個話題啦
如果唔係點會咁多香薰，健康食品呃人

衝出黎自己認 有份買機租比下線人玩台主

班人個腦生草，教條主義然後唔使思考
擴大黃圈無錯係要包容偽黃
但發現有騙徒用黃圈呃錢都盲撐就白撚痴啦

仲有大J 8月講過一個月內無左6位數合作贊助，咁都叫無犧牲？

BINGO

淨係CGA 已經係死罪

已經唔講7婆影相/ 或大陸資金開手淫公司~

搞大個先話返黎....

問題又嚟啦 上面長文講舊屎同大J政治立場
我諗你意思係舊屎呃人錢
巴打可唔可以講多少少？

大J冇話過係舊屎賺取暴利
但係另一方面可見好多你呢種人因為大J段片嘅內容衝晒出嚟鬧舊屎呃錢又唔知出自邊度有證據，當大量咁嘅人出現 舊屎好難冇反應喎。

fb同YouTube2個世界

連登自己猜測當係
我又猜測一下大J冇乜朋友
一定係人格好有問題
如果佢有朋友
一定係為點擊博攞多d光環

其實呢個邏輯套落所有人度都得
真係屈得就屈 唔好做八婆爭論埋d ff嘢
返返正題把啦

雖然大丁有時會識少少扮代表（好次上次100萬拍片咁）
不過佢柒咗有認
夾公仔機喺香港不嬲都係騙局咁
大丁只不過講白啲咁等多啲人配
垃圾屎自己對號入座

咪撚on9啦

上年夾公仔機投資陷已經出左新聞

若有規管就有機會唔會有層壓式

係場主好賺喎

拎疊手寫單出黎

你講咩9
咩120層？ 除非租上租先會有多一層出黎

大尻幾時出黎回應下

屎果然係屎 見到都想嘔

佢fb最新update算唔算?

唔算騙局 有人賺到錢
有人蝕錢
等同商場租鋪
不過如果呃9人個個地方好多人流先算騙

講緊netfilx

你真係又天真又可愛

醉翁之意不在酒啦

玩屎

唔係講緊netfilx咩

香港嘅夾公仔機根本就係騙局
呢點完全冇討論價值

點為之係暴利？啲人租前都知要俾幾錢租，自己做生意唔計清楚條數先開始？

你唔好咁啦 舊屎一陣又對號入座
明明講緊netflix

所以你咪又天真又可愛囉
乖 遲D夾個公仔俾你玩 (遲到既話)

*夾

一句講哂
業主做劏房係咪仆街?
係既, 夾公仔機台主模式都係仆街.

鋪租 裝修 人工 天跌落黎？

想睇更多人點回應食依個講法

業主層樓就買既 佢地就租上租

市場都有二房東做劏房架嘛

見到張想都發惡夢，師兄你仲幻想埋人地做愛

咁多盲撚比撚晒錢先做呀人地，咁咪將d兩按一上當資金囉，好難明咩

夾公仔舖有裝潢？NAMCO 果啲呀

咁唔該舉報 租上租係犯法

所以有人點醒下d傻仔 唔好唔知頭唔知路睇幾條片就以為咁多人夾好易賺 到頭來背後大佬食好西 佢自己仲要為果半年租諗爆頭

所以我先問算唔算
我唔清楚嫁
廢事學人沖出黎柒

舊屎冇point 到...

早輪細路扭要夾公仔 咁咪玩下
夾到隻公仔升番上去隻爪就即刻自動開 我想問點撚樣夾?

最後夾撚左二百蚊先夾到一個三歲細路手掌咁大既公仔

割房係仆街嘅
係地少人多+香港人走精面有錢搵盡你嘅副產品

電唔洗？

我睇大j條video，冇一句係暗示條屎，佢對號入座？

醒下啦
保夾黎

搞手都係想打個和

如果介紹朋友做台主，自己減租，朋友既朋友都都有得減先可以咁講

面頭三張好明顯係同一時間同一個人開，字跡一樣，摺法都好明顯係三張一齊摺，啲摺痕相同位置。

直頭係同幣少爺一鳩樣

題外話：想問香港邊個行業唔洗電

咁商場租鋪位係咪一樣？

四川辣王踩踩點

有冇放上微博

大J一條片講兩樣看似唔關事既野其實係有關係
變相引班場主台主出黎玩自爆
大J呢招高明

四川辣王踩踩點 <---依家應該唔敢用呢個朵

btw佢之前話自己辣王 食到成面汗 我真心笑撚咗

放細B出黎做哨兵,
等我仲諗住呢條片可以吸收晒正反兩方既論點再回應
而家係似發悔氣多過回應
大佬, 手寫單都俾啲誠意啦, 得個公司印
你估去酒樓叫部長寫張單claim錢咩
無法律效力既文件搵鬼信呀

劏鋪

加上fb最新update屎屎已經受到應得既懲罰

可能我講果樣似傳銷多d

咁在商嚟講，唔可以話係騙局，只係啲人做生意又唔做功課，咁樣交學費係好正常

仆街唔等於騙局

商場租鋪位就合情合理合法既 但你啲夾公仔鋪自己私底下deal
搵一大班人分擔一個鋪位既租金 唔知有無走法律罅

同意 lee單野 睇到好多連登仔對人不對事

其實最識玩一定係一個穩定收入一個進取投機，咁嘅話有啲咩是旦一邊出事都會有另一邊照。條賤種今次比武肺一鋪清倉，搞到光環都唔撚要，要加台主租回血，如果巨龍出片時間咁啱係傾租約時間，成班台班集棄唔玩，佢就賣腎都唔掂。

大J有冇話夾公仔機係戇鳩 佢都係普通描述件事出嚟 條肥野對號入座真係好撚嬲豬 話大J間接話佢搵人笨 身有屎啦

細b條花式自殺數，想用台主錢補貼成個館既租，佢個館賺到錢唔通會分返俾人，仲有成個行業閪曬，最後先真正連大眾都少咗樣娛樂，呃入世未深既on9都夠可恥

其實只要搵到啲苦主
咁就已經清楚晒啦

條賤種可能重諗住自己好撚醒，道具都拎埋出嚟心諗你巨龍重唔死

你就柒 大j有講錯咩呀

苦主應該係消費者

佢都唔係巨龍選手個level

不過我幾佩服佢仲有Youtuber 擁護佢 又多咗一班2打6出黎講呢件事製造話題

成班自己有夾公仔機
去講d 野去合理化自己做既野
真係痴撚線

無錯
一個場過百部機來吸客
一定係拉上補下
某啲機旺賺錢
某啲機食白果
佢地依家玩法分租部份機俾台主
台主set得易,佢啲睇場就夾爆你
之後因為蝕錢要set得難,就變無人玩
要貼錢交租
由頭到尾都係搵台主笨

其實請員工做乜鳩 請佢地返黎夾哂人啲野?

你識唔識咩層壓式推銷...........

如果場主話你幫我水到10個人租機 我免費俾一部你之類既得益

似足後期台灣啲夾公仔咁
變曬垃圾貨
所以夾公仔我淨係去namco夾

咁超市一樣都要上架費，唔通賣唔出貨又話超市呃人。。。
唔做功課就做生意就抵死啦

其實有冇台主講下你地係點賺錢同蝕錢，因為我諗嚟諗去都唔覺租7千蚊機一個月可以點搵錢，好奇好想知

啲台主都可以公開下張contract 啊，睇下有幾垃圾都好

痴筋
咁零售你賣夠一定貨量,老闆比多d錢你都叫層壓式啦
場主叫人幫佢搵到10個人租機有錢拎返,咁租機個d呢?又分租d機出去?

人地開乜你都有自由去唔去同租唔租機
無人渣住支槍迫你玩

租約無寫唔俾分租其實無問題
唔知佢地d鋪份租約會唔會寫唔俾分租呢
不過業主理得佢咩, 驚佢無左夾公仔機條水,
到時撈唔到又要執粒好過啦.

所以咪話細B推哂成班網紅落火坑

夾公仔機，大生意呀嘛！唔好睇小人。

仲有成個行業閪曬，最後先真正連大眾都少咗樣娛樂

最認同你呢句 香港本身娛樂少 宜家就黎變到冇

你根本就唔知「層壓式騙局」係乜！
美容業就係好多「層壓式騙局」！

都幾難有清晰文件睇

文件唔清唔楚可以乘機避稅
文件清清楚楚就要報足稅

騙局都有誇大失實既位，唔係班傻仔點入局，細b條片啱啊永遠唔撚要個良心最好搵

美容你可以再"介紹"人入面去獲得利益
你租左機,再搵人租你部機呀?之後條友又又又搵人租你部機?

屌第1頁有無咁多5毛狗呀
唔係5毛都係弱智
成件事道理其實都好明顯

+1

四川辣王

你SET我易咪搵人夾曬你D貨再放係自己D機度囉
SET得難好快無人玩都係收皮

呢條屎來無收皮吧啦

講呃人講牙力賭撚森一成都無

賭撚森上年年頭已經講公仔機
仲講公仔機合約係限量 笑𠹌咗成晩

reported

垃圾肥屎

從來都只會去Namco夾，起碼正貨

大 J 學袁國勇公開完, 之後收回言論, 講句唔好意思. 叻仔

垃圾屎返大陸算啦

呢個夾公仔機呢垃圾仲稱得上行業？
問題漏洞一堆
1. 機內貨物真偽
2. 機器既公正性
3. 機器持有人既透明度

見到前面有人話拎個5蚊試兩場就知 係伏既自己會收皮

姐係叫人先dum筆錢幫佢驗下係咪伏先？
身為消費者仲要幫賣家做埋QC
不如我幫你入埋貨好冇 定係你係台主黎

見到有騙局唔去踢爆 而係去擁護騙局

人身攻擊係有問題，但攻人講錯咩，唔係最基本打法（當然唔係高明嘅打法

除左1之外,
你去咩地方玩都係架啦
唔知以為日本機可以比你睇到

而家講緊夾公仔
佢走去攻擊人之前講政府片柒左單野
咁都叫基本打法？

一句到尾 最撚慘就係比班柒頭水左去做台主既普通人 希望有人見到呢個post仲等緊想做台主既 唔好做喇 唔好諗住可以穩定搵到錢 個trend就黎完架喇 好似舊時格仔鋪咁 一開頭又係周街都有 依家都收哂皮
仲有就係越黎越多好似史萊姆咁呢D人 佢地越兜就越假 好快就會無人相信呢種生意 唔好再玩落去喇

做場主=做劏房

肥屎就係驚冇哂呢d傻仔

sell到樓都有佣分，
更何況sell部公仔機

但冇水cap
冇睇過巨龍條片加上對夾公仔零興趣
我都會覺得做「台主」有錢賺

就咁講個3都收晒皮啦
部機至少起碼放係sega / Taito / Namco
香港呢？ 西洋菜街2號地舖？
連賣家係咩人都查唔到仲去夾
2. 知唔知日本有相關法例規管緊

仲可以盲撐 睇黎你收入好可觀喎台主

補多句呀 玩還玩 玩到比人當水魚撳都繼續當係玩
我就真係未見過 講得出呢句一係就水魚比人撳開 一係就既得利益者 除此以外真係諗唔到
自由市場 明碼實價 1000蚊夾6部iphone

班友應該計錯數
或者場主氹佢地
拿!7000個月,當1日夾走$100貨
即係一萬銀一個月
每日要做$333生意
$5舖即係要66舖
一日24小時
一粒鐘有3舖就有錢賺架啦
你睇下我個場幾旺
阿屎又來過宣傳 xxx又有部機
10分鐘都唔指3舖啦.....

又屈毛
我相信d台主係無錢賺
但你屌既漏洞根本日本都有
部機放係sega就透明,笑死人
我可以同你講,就算放係SEGA,唔同地方既SEGA, D爪既力都係唔同
咁樣叫透明?公正?

其實兩個都on9，大j好鐘意唔做功課就鳩up，屎就笑人之前啲柒嘢唔睇吓自己之前啲柒嘢

根本睇既多, 夾既少

穩賺個個都做場主啦。。。引到人租就賺，引唔到就要自己食租
商家佬賺錢就緊架啦，加入時就要自己計掂條數，做生意蝕錢就係呃人？

仲要朋友a係梅黎中間有利益輸送，a再分比b, b再分比c, 然後全部唱好，又真係似層壓式

佢而家一部租一個月要7500hkd?

點解d租單冇寫交邊個月嘅租？對租客好冇保障喎！

你對透明既定義係人地張將個program show比你睇？ 事實上youtuber大把日本人從以上官方舖夾到 你又點解釋？ 當然你可以話人地係媒黎既

1. 日本內貨物 全是官方貨
2. 部機由官方製造
3. Sega / Namco / Taito 大型連鎖企業為賣家

爪力唔同有咩問題 人地既市場策略 即使人地爪力有問題 人地都唔會set到人地夾唔到先

市場交易無完全訊息係好正常 本來賣買就講個信字
我就選擇信間國際企業
你就繼續選擇個十萬訂閱youtuber

場主沒錢賺 葵廣開到咁撚多間？
我屌你老母啦！

點算屎軍人強馬壯

仲有部機佢租俾你
台主又唔係24小時響度
直接開門拎咁揚就未必
但佢地有無後備key去set部機?
set到有力,之後還原
唔洗拎得多,拎得多實穿
每日先玩幾舖拎再佢一兩件貴野
(只入五元拎到就太假,玩三/四十元就似)
根本無人知

肥屎個段片，清一色俾d fans屌

人地多朋友

名唔名氣都係廣告問題，有名氣就自己做，無咪搵人做
佢自己公開條數話自己唔賺錢，係佢on9，做生意點會俾盤數人睇。。。
超市夠收上架費，唔通賣唔出貨又話佢呃人咩

咁你究竟係屌緊夾公仔定係屌緊香港商人無良呀

圍內一班無乜人訂閱既小youtuber小圈子圍喂畏姐
仲敢仲鳩巨龍無乜朋友，是但搵個周庭都一個月15萬訂閱都屌打哂佢地

邊個黎 未見過

佢有咩？

正式宣布：大j無條件投降

只求留返條全屍比佢

屎萊姆哥出現了?

cut咗肥閪個樣廢事影響大家胃口
個like數同dislike數
睇見都忍唔住笑
真係好彩夠多haters

佢會搞9 波子囉 波子行得正企得正 同埋又無仇無怨

打錯字 唔會搞9

屎哥哥咁多朋友講野一定要信
巨龍無朋友一定係鳩up

佢啲打手都係玩圍威喂

講真大J成條片嘅重點都係想提醒啲年輕人
舊屎自己比人講中身有屎又衝出黎柒
佢個樣仲要嬲到

屎生真係此地無銀三百兩

只可以二選一？
事實人地日本經濟市場生態圈既道德水平同香港有著明顯差異 呢一點你點睇？ 定係你認為日本人做生意仲仆街過香港？

無完全訊息我就真係見得多
完全無訊息/得一兩樣訊息 我真係冇咩點見過

拎埋條盲腸出黎
香港商人咁無良 無法律規管下仲開呢啲含有灰色地帶既行業 香港根本就唔應該有呢個所謂既「夾公仔行業」

仲要開到周街都係

咁解阿屎有租單，
其實阿屎都係場主！

米路被斷
而家要搵晒啲 19 fd 出嚟製造輿論

點解你會有錯覺日本人做生意唔仆街....

佢個D樣係收據,不過收據哩D野, 任何公司都可以造出尼

臭屎真係好撚柒衝出黎柒 對號入座

又要追指鹿為馬, 呢排真係好忙又色馬又d牙......

真係咁好賺 洗撚分租比你做咩
搵個場交幾萬蚊租
唔水人去租機入場 佢食咩

Sor，我以為佢講大J講夾公仔機條片講錯/計錯啲咩

如果係舊屎都低手下

相信開頭真係打算靠D機搵食,但發現無咩人玩,就分租出去

轉返做陳述句
「日本人做生意仆街」

咁冇既 前面講左咁多 1，2，3點咁
由經濟學講到現實 你都係覺得進行消費時冇需要有品質保證 及 提供商品背景 你講到咁 我都又真係駁你唔到
唔好意思 我錯了

不過我就真係窮酸人家 消費既時候就肯定睇下商品來歷 同 背景

同樣比5蚊 我就肯定選擇made in Japan

痴線無5毛，個個真誠用力屌柒佢，條友真係賤過過街老鼠。

明哂
好在我不嬲唔玩on9嘢

講咁多廢話原來講緊個人選擇
明明大J就只係屌場主FATFAT,台主ON9
成班變左屌公仔機萬惡仲吹到日本機係香
SOR日本機都係屎尼, 只係無咁爛既屎, 就算有法例規管,日本都係食得好深

本來都唔知原來背後老闆係個2隻垃圾肥閪

似足黑社會

幾年前都有2隻新移民
搞個豆花妹撈米線叫人加盟。
自行search 返結果點。

租機既自己睇路啦

成班垃圾如果唔係借大J炒作，根本無撚人識。

個套路就係第一句屌人私怨，第二句屌鬥黃，第三句屌無（YOUTUBE界）朋友。至於巨龍講嘅場主肥，台主柒，就咁被SPIN左了

周庭？

班youtuber跳出黎護主咁既款
一睇就知驚得罪舊屎同肥B
驚佢地兩個突然加租迫佢地走
仲唔係班youtuber同佢地兩個之間有利益咩！

啲智將透過 defame 大 J 嚟逃避核心問題

求其文具鋪收據，15蚊一疊

CgA?

莫講2隻新移民
七仔母公司一樣搵加盟店笨

好賺洗鬼益你
香港老麥早期都有加盟
後來都收番晒

巨龍哥家陣有國際戰線女神周庭bb做𡃁，邊撚個夠膽開佢波？

狗咬狗

成班youtuber 拍片夾公仔
又咩24小時6架iphone
youtuber 轉左行做傳銷？

成日都聽到依個說法，但其實唔多合理。冇人拎支槍指住叫人吸毒，點解毒品會犯法，因為件事本身係錯嘅。如果夾公仔依件事本身係「錯」嘅，當然亦要規管。當然依家未證實都任何嘢，但冇人開聲屌就永遠都證實唔到。

啱呀，呢啲就真騙案啦

曾經一齊玩minecraft

最癲係佢地兩個拍片前冇夾口供！

巨龍出片屌班人買機租比人可能係呃鳩人，租機前要三思
不過切入位好似錯錯地

之後舊屎就出條片直插巨龍
不過唔知點解個角色好似錯錯地
話自己係租開機既好有愛
睇佢條片唔聽聲以為佢係放租果個
如果佢真係有份買機而又扮租戶
咁我就覺得舊屎真係做得好撚核突
仲柒撚過巨龍

之後舊屎就有堆屎朋友撐佢

繼續食花生

大j真係好識釣魚

咁鐘意串人無朋友
不如就幫舊屎擇名，佢身邊有幫佢出聲既kol/youtuber
我先，細b，天才，mechann

你肯定日本機5蚊？

擺明有做開直銷 =]

CGA好深黃架大家做乜分化，明明三個老闆一啲都唔奶共

仲Cap緊政府水,一定係手足黎

唔知大家記唔記得 智能售賣機 騙局

手足 不反了

咪撚再大J前大J後
關大J乜撚嘢事
大J只係引起大家關注
咁多人屌呢個行業唔係因為大J光環
而係好多人都覺得呢個行業有問題
大把人去台灣去日本夾就係唔喺香港夾
spin到因為大j所以反, 收皮啦

RUBBISH POST

Cap 政府水用藍屍資源幫手足先最醒，連登仔話叫做體制內抗爭 明明CGA三巨頭超深黃，啲公仔機唔關佢地事架

依招學伍乞衣，點知奶嘢

係，保夾價正常，特別韓國，好玩又平又靚d公仔，香港夾一千都唔知有冇一隻

推比大j睇！拍片反擊啦！

睇過有條片 都係佢地夾公仔個班
見到佢地夾隻公仔有隻爛左
啲棉花飛晒出黎

香港係咪冇保夾？

我睇台灣草爺啲片先知 台灣要有保夾 唔係就可以告台主

將格仔舖 幾蚊一日 摇身一變幾千蚊一日
仲可以傾企業合作 大生意黎

格仔舖係幫到學生哥 但依家網絡咁方便 基本上格仔舖息微
夾公仔機....租機再租機或合租機 甚至買機再出租
重點已經唔係機入面既公仔

支持呀屎同呀屎朋友大義滅親 統一標準 不要為咗保細b放棄正義
每日關心呀屎兄弟細b為侮辱女性道歉未

PDQ經理人“細包”被公開批鬥 , 大家點睇 (5）

層壓式我就唔撚知係咪
但夾公仔產業有得做 同埋受歡迎到要去旺角開舖
個人覺得係騙案 騙d新手或智障去死場頂租

佢哋咪又係講大J刷view

隻濕鳩馬同深黃食政府錢cga 都好似係一黨

同一班人黎

tvb都幾個月前講緊

又唔見舊屎去屌tvb喎

屌好撚正，開間公司又有政府養，又可以圍爐屌電競雞 又可以過下老闆癮，dream career

集資式騙局
上面租完舖 買咗機 但又無人去運作部機
跟住叫班水魚租機做台主
跟住繼續開 繼續買機 繼續出租D機 繼續分租D機

唔夠力 KO唔到TXX 執粒

其實班kol誇大左個利潤 引人入局都係好撚19
自己或者蠢比人昆左都好啦 仲要引班初哥投資者入場
不過明買明賣 又有所謂既名人效應 引到傻仔唔奇
估唔到香港班kol可以同台灣果堆一樣低質
台灣已經炒曬車 無kol敢提夾公仔
只可以咁講 youtube真係個9up平台 無規管資訊既正確性(除左黃標）
完全係一尾比人9up 昆view賺錢

唔想知發生咩事，入去即pause dislike 檢舉仇恨言論

ON9 夾公仔機幾多年前產物? 今時今日仲成班玩夾公仔, 仲要做"台主", 傻的嗎?

投資騙子騙局行行都有
阻極都阻唔哂水魚游埋去

無人想知

台灣草爺果堆好似仲好多片
不過台灣唔同香港
分租果方面都係西
但個價至少冇咁離譜
如果以散客角度來睇
出貨難度同機會成本都合理好多

無啦 有保夾 晨早啲人用呢點出黎護航啦

已經死罪

公道啲講 佢張相都成2018年 就唔屌佢呢樣野啦

人地前線勇武小隊隊長黎，仲有立場認證，你小撚心講野牙

Search左
一睇就知大佬千黎.......
打完 清完d貨 轉眼又放返入去部機到
佢地宣傳得好勁下 但有一樣野係佢會直接叫人做台主
相對香港既情況係嚴重好多

香港個細B 咪草爺做金主打本比佢地開講緊CGA出面個D

以前成日都諗隻細B 係點生存 出片量又少 好似又無正業 到家下咪明哂囉

所以個咩細B 同D 屎係第2層來

巨龍選手真係高指
引屎出洞

香港堆舖關草爺果班事?
我一直以為c係金主
屎果堆係打手

仲有好多駁大J 都係以非 層壓式推銷 正正常常咁既經營真係好搞笑

唔理層壓式/直銷 唔理無形/有形產品
都係為傳銷洗白

傳銷發展到依家仲會同大家講我地係乜乜推銷手法咩

香港坐落旺角最大A字牌直銷品牌 未又係呃大陸人買產品 話佢地A牌好多年歷史 有咩咩報告 放心買完叫人呢個account 繼續買啦 草完分可以換乜換物

台灣唯一比香港好係啲機冇難到癲
以消費者角度來睇 成件事合理好多
但佢地啲上下線關係應該如你所說

間iget 個草爺有份比錢

其實果間ecosxxx係咪
見有好多間但基本都冇人入

慘就慘在香港呢邊 燒到消費者利益層面 梗係要屌啦

只可以講 呢個政府垃撚圾 海關 金管局 icac 差佬 無撚做過野 旺角係傳銷大基地 上樓學習買課程 sell product 入會 大大話話做左幾十年 博覽館開傳銷直銷大show

利申 老母比人昆過

屎生個樣想點？抽筋定痙攣

其實香港有咁上下外遊經驗嘅人
都唔會玩呢啲公仔機
出左來做野帶條女玩呢啲自己都冇面
至於啲後生有少少物理常識
見到咁撚樣夾法應該都知
冇咩可能唔包夾出貨
結果冇人沉迷一部機
除非你係電子妓女賣相
否則應該蝕到傻

按抗爭黎睇舊屎做左啲咩
起碼大J真係出過力
老實講舊屎出黎影輯仲做過乜柒先
利申非大J粉 但就抗爭去睇舊屎係食人血饅頭仲要0貢獻

成幢佔80% 都比佢地線上線下霸L哂~~

追開大J講夾公仔機行業，其他唔識角色想請教下連登巴打

細B/草爺/電子競妓 呢啲角色嘅關系喺點？

地盤佬咋

偽黃就比佢傳偽落去先
不過影埋呢d相 又執過相 居心叵測
信佢既都係小學雞
小說話多做事

邊一邊有錢分咪去奶 佢啲觀眾層係黃咪要去扮黃囉

草 係夾公仔金主 細b係香港同人夾錢搞夾公仔（有冇草幫就唔知） 細b係管理過理班電妓既人

Btw 3個都係昆人為主 毒撚錢真好賺

草爺見自己youtube 多香港人睇
咪搵下線香港youtuber 開夾公仔
個細B 本來痴個咩波波之後比人昆左咪痴去草爺到

其實同大丁性質差唔多 只不過大丁會渣部車出黎 同埋係黃 不過睇唔過眼成日利用班黃既幫佢搞風向 黃衫軍咩

不過大家成日誤會左咩細B 同D屎咪第一層
其實佢地係第二層

呢個真，但真黃呢樣野最緊要，觀看有腦邊有咁易俾佢帶到風向，冇腦先會中伏啦，你睇下kzee，舊屎香港有事個陣佢地死左去邊

拉

舊屎都係見個勢唔對路 先係黃陣營 但如果佢留係藍陣營 我尚且都可以當佢一個人物

右二係乜水

其實有冇證據係關於場主員工
會夾鳩返自己台主啲貨
如果有而且係屎果間
其實已經可以唔理係咪層壓式
直接開波
我見好多屎圍內youtuber
都係用贊成政府應該管理賭博式夾公仔
但唔代表賭博有問題同埋
屎啲場係清白嘅場冇黑心經營嘅情況

我地屎大做善事架
24小時出6架IPHONE 架

認真左二條肥仔睇佢ig自拍以為自己好型
雖然我都好樣衰

屎嫂程程
其實我唔係狗冲去影亦都唔係逼我，個情況係香港駐成都經貿辦事處邀請左幾個係成都生活的香港人，想了解香港人係内地工作的情況，當時大概有5-6個人一起見面，我地係其中一個，座談會完結就好官方地互相影相同大合照。當時我的確唔係太了解政治，只知皮毛，直到2019年6月開始我先關注和深刻瞭解。

咁其實好簡單
完全唔洗理大j
大j個層壓式切入點好難得到論證
直接屌屎失實代言黑心商品已經夠

咁其實點分？ 我覺得amway d野ok好用 上到去又無人sell 自己任睇

2019年6月先關注但屎大大已經變左勇武頭目影哂車頭相咁

呢個係舊屎老婆既解釋，我都心諗，777係19年6月上任既咩
果陣先識關注，唔好答我遲到好過無到

可以傾到80幾頁

巨龍哥新片，我自己都未睇...睇黎好似思考人生

我寧願去台灣日本夾俾人水
都唔會係度俾佢地呃
人地呃得黎唔會咁離譜
又唔會/少好多機會執啲唔知邊度黎嘅公仔入機

大J又去做SHOW 吸黃FANS

佢係咪大陸仔?
點解好似有啲口音咁

睇緊，但聽落又唔似
真係係到思考人生

Amway係產品ok，本身佢個傳銷手法初心幾好，想人人都幫佢sell產品，本身產品又平左，賣ga人又可以搵返一份錢，可借後黎變唔係賣產品，係搵下線個個都只係想搵人入會幫佢搵錢，產品變左唔重要，個初衷變左，所以搵班人買產品ok，但入會就不了，不過班人就成日想人入會

呢邊又燃點炸藥味

個樣又要扮串, 扮有道理

其實俾人篤中晒, 老羞成怒

其實係成件事大j偷換概念，本來7嘅人應該係大J，點知篤屎自己沖埋嚟有咁好嘅反擊機會都唔要，之後我就笑咗

屌你老母咁你出乜撚野聲ja

18年同佢依家係咁屌黑警屌政府 點樣分佢係咩立場？

認真Amway逝份產品的確係冇鳩吹
仲要市場上算唔錯
試過幫個fd買，跟住開始煩鳩我買其他野
最後去iherb算

斷人衣食尤如殺人父母，但大J 無做錯。

咁ecosway呢
係咪都係傳銷來?

當佢係T0 price 拎貨 ~
睇下你係果陣拎緊係咩 t1 / t2/ t3 價姐

似係
我屋企樓下有間
電解水改善體質 企上去識震個部機又話減肥

我樓下果間見佢開左6年
平時人影都唔多隻
什至伙記都冇個
完全唔知點揾食

入面賣d機器野明顯偽科學個類
入去買過d燕麥唔會貴過超市
跟住有阿婆比佢sell濾水機
係到9up又乜人體ph值又盛

咪好似以前d 格仔鋪咁,租一個場再劏出去租比人
橋唔怕舊,最緊要有人受
果d 所謂台主每日要有人玩ard 80次先回到本,仲未計d 公仔既成本
其實大丁都係話比人聽好難回到本,點解仲咁多人屌返佢,明明佢講既都係事實

即係又係以前一萬蚊部水機
然後有啲窮撚貪小便宜
個個星期去打水果啲fd

緊係踼爆左班仆街仲邊有錢搵

冇咩人屌佢
其實佢條片主要講層壓式 用夾公仔機做例子
有人沖出黎姐

反而我覺得 格仔舖好過公仔機..
1/2蚊日租好過依家過千蚊格仔舖

係人地舖頭
驚走唔到
我就好似拍緊野外記錄片咁
獅子追到隻鹿我救唔救佢

最小都有個員工企起間舖到..幫手開門

我都唔明點解咁多YouTuber鍾意奶屎，佢哋係咪唔知啲自己觀眾係好撚憎舊屎。屎萊姆等同YouTube界中共，多人奶但多人反

就係想利用後生仔搞生意既心態去呃人最後只會好似格仔鋪咁被人淘汰

又無指名道姓

屎生沖左出黎個刻 已經輸咗啦 係唔知點解咁多護航撚入哂黎幫屎生

斷班電競公司+肥閪KOLs+電競雞米路，人地個個冇技能得班雞仲可以賣下相，你叫人地食風咩

無計..依家IG SHOP 咁HIT

BUILD 過網站咁簡單.... 唔OUT唔得啦

係徹底咁輸哂 中咗大J計

呢d奶共虐狗畜生
放隻狗係四川定重慶比人踢爆
自己月餅開左放台面比隻狗食左仲打隻狗

格仔鋪都仲話太d 野睇,你一間鋪入面咁多部機,
你淨係果間鋪入面已經好多競爭對手,
仲未計出面咁多間鋪,
每日7,80人夾你果部機邊有咁易
當你果部機d 野易吸引人,
你既對手又會放果d 野比人夾,
甚至個鋪主整一部機係個更加好既位擺果d 野比人夾,
搶埋生意,個經營模式太易比人copy,邊有咁好搵

多*

老實講夾公仔係咪層壓式
要睇台主之間有冇以推銷關係
而得到唔同形式嘅回報
首先要雙方都係台主
而銷售嘅野嘅價值即係租機錢
都要遠遠不及場主成本
即係如果a係台主
然後夾埋場主（佢自己可以同時係場主台主）
一齊用不實又或者誇大手法
引b去租一樣本來遠遠唔值嘅野
而同時a經場主獲得不同形式回報
應該就已經奶左野
但如果本身a唔係台主
佢只係場主或者收錢幫場主去sale人租機
咁只可以話佢黑心銷售
所以大j將兩樣冇直接證據
證明係有關係嘅野放落同一條片
個設入點係好危險
但如果佢係直接屌黑心銷售
虛假商品說明 咁就唔同講法

——————-回覆終結線——————

港澳辦和中聯辦昨（13日）發稿，強烈譴責主持立法會內委會主席選舉的郭榮鏗，和部份民主派議員濫權，惡意拖延內會選出主席，構成公職人員行爲失當，被法律界質疑違反《基本法》第22條。郭榮鏗今在電台節目上再回應，批評中央部門的做法高調干預香港內部事務，尤其立法會事務，明顯是違反《基本法》和破壞一國兩制。對於被兩辦指控涉公職人員行爲失當，郭認為是嚴重刑事指控，應清楚提出證據，他到底「違犯誓言邊部份」，而不是謾罵式，認為有失中央身份。

勇武會出曬真樣上新聞？
死撚開啦
依啲真係人血饅頭消費手足呀屌佢老母

唔理佢真心定點 起碼佢有宣傳

衝出黎柒

彈出彈入

日本自己係公仔原生產商，用夾公仔去推銷公仔佢都無蝕，你夾到你好彩，你洗到佢售價就保你有＝你至多係原價買正版公仔，消費者無蝕水。香港千山萬水夾完係假貨咁仲唔係詐騙。
？？？？？？？

係囉 係咪未肯定到佢立場

影張咁嘅相就話立場認證，天真過天真嬌

但毒品有成癮性
唔食一排會有斷癮作用
有時又涉及性同青少年犯罪問題

但呢單野 可以話係明買明賣
咁你做生意 你做台主 你有責任去諗下份生意賺唔賺到錢
你過左十八歲 有能力簽約 你就應該自己承擔責任
除非你話你上到去威迫手段迫你簽約 或任何部分涉及詐騙成份 例如話比你租旺角既機 其實係比你租深水埗某間叫「旺角」既機
如果唔係 我覺得只可以話你戇居

佢唔係喺大陸架咩
可唔可以唔好再理呢條友

熱狗都係，搶唔到龍頭就酸葡萄。

高下立見

公道講句 個肥仔係片到無sell過人做台主 只係拍宣傳佢間店幾好玩既廢片

我肯撚定佢連豬咀都唔識戴
叫佢收皮啦好無

所以無良健身買plan都唔犯法架，係啲傻仔無定力自己簽單之麻。不過，唔犯法就代表無呃人架喇咩？

七千蚊/月，你儲起佢大把正途搵到錢。

香港就係有班人成日諗住搵快錢
聽下BOB 叔講認真讀書

如果你分租單位住，你睇曬內籠自己簽都叫你情我願。佢地誇大收益到你簽左無一樣可以兌現到，咁仲唔係呃？當然你可以話做生意有風險，但係開初你水人簽約個陣有無道德？？因住收尾個幾年。

另外條友話咩用朋友定義好人定壞人
聽過唔熟唔食未?

重點係個公仔要真貨唔係高仿。

有冇真係得佢自己先知

拉
屌你老母Dun make stupid people famous
Spin撚夠未

有無得佢先知

有無人覺得多utuber 做咗台主起埋同一個area ......

都係既
咁但係叫人做台主果啲公司有無涉及不良銷售手法先？

Sigma想改變風氣
應該要追擊班雞蟲
包括連登post見到女就叫磨牙個班
搞到啲女以為自己鑲金
搞彎晒風氣

咁格仔鋪福袋算唔算博彩成份

仲有成人台班肥婆

鉛水單野佢有份遮wor

深黃立場都登佢張車頭相背書，你咁講係咪搞分化？

難到7婆上台會有人真心鐘意佢咩?

讓你一萬步，無犯法啦好無。

你答我，係肺炎疫症最嚴重嘅時間，叫人做台主嗰班賤種，唔共渡難關，反而加台主租，有無問題？

成件事我剩係覺得一個局外人(大J)踢爆咗一群騙徒嘅騙局(屎、肥b、仲有大堆廢西youtuber之流)
然後再人多恰人少方式劣幣驅逐良幣
當十個人有九個人都話你錯
明明係正確果個都只可以硬食

其實我之前都有講
我地身為局外人好難知佢
當初點水班水魚比錢出來租
就算有份約都一定寫條款唔可以公開
除非你租客上庭告鳩佢
不過你講得啱如果當初場主真係
明碼實價7500你租就租唔租就算
咁的確係冇問題
但以往經歷呢啲多數有洗腦講座
所以好多人先入為主覺得今次都係咁
但舉證方面的確係大j嘅責任

另外係大j角度如果真係有心出擊唔係釣魚
應該揾類似啲店員會唔會
私打台主易打啲機嘅相關證據
如果有片佢就可以指責台主冇商業道德
之後就連消帶打講咩都砌得死啲台主
因為從營商角度set到咁難
物理上已經睇到冇希望出貨
係有違做博彩類生意嘅原則
但大j上次party room已經冇證據
次次都靠自己鳩up
其實似消費自己多過贏人

層壓式又唔係好覺，大J用錯term 啦，斷人財路猶如殺人父母，但我一直覺得夾公仔叫行業都幾on 居，個場主kol打手收咁貴租, 逆市仲加租真係仆街 btw 依廿幾年D仆街地產商都係咁玩

到底點解佢仲有四十幾萬訂閱
ming仔個壇又係跌極都無一半
剩返個啲咩人嚟

買followers
係咁紅就唔會條條片得2 3 萬views

姐係劏房 你一間房租比一個2皮
條撚樣係下面比你劏5間
位位收7k
就35k
當然現實業主唔會比你劏佢間屋
但而家租鋪頭

然後都仲有人去做台主幫人分租
層壓同呃就未必有既
一係個台主以為好易賺 先加入
二就係佢on9
三可以係興趣 可以係佢有能力賺

我就唔撐大j啦 自由市場 我就唔同意係呃
但水人話有得揾就唔出奇

佢成日有影呢台係邊個utuber個台 ，呢台又邊個個台 ，已經令人有假象覺得咁多人都做台主 ，睇黎有得賺既感覺

之後佢成日拍清台 ，又做到好易夾既假象

哇,未睇過依條友
聽佢幾句話自己高登年代嘅人
係到扮老屎忽搶高地
中二病到末期冇得救
其實除咗舊屎班打手
其他人跟本就係對事不對人
大J係屌鳩埸主
肥閪真係柒咗衝出嚟啵
最重要係件事有冇大J都好
夾公仔機係大眾眼中的而且確係質素參差,冇發牌制度難管理,過度擴張
有冇大J都好,大把人都想夾公仔機消失
唔明班打手點解死都spin番大J過往嘅行徑同佢冇朋友依幾樣嘢

其實大J只係用錯層壓式呢個term，其他嘢都冇講錯。冇錢嚿屎點會拍咁多夾公仔片

大丁係屌背後場主 但係破左人條米路 肥仔佢地一堆機係個場到

佢賺夠喇,佢都想比機會其他人賺下

條片一面倒插尻肥閪

拍哂片又話良心機主又成

agree

一開頭講已經白痴 雖然我唔知其他人係未跟風 ，但我係睇曬大j同舊屎既片 先上黎睇下咩風向 ，我覺得大j係講得岩d既

大j條仆街係屌場主

點都唔撚到個肥閪出黎屌喇

香港YouTuber 喎
亂到因為兩條友嘈搞到個圈無人唔知
你話香港幾特別

條肥西又場主又台主又夾公仔專業人士

係 條片重話搵唔到第二班夾公仔utuber , 宅男波波呢

依條撚屌真係好撚柒
硬係要衝出嚟柒嘅
係都要話比人知個場佢自己有份
我就唔信佢淨係租機而唔係場主

想知圖中有邊件唔係肥閪?

個個月用30萬唱5蚊銀比你班人夾公仔仲唔良心？

出黎澄清 ok , 可能你講得通既

但你唔好擺個屎樣出黎 咁唔順超 又要講到自己唔緊要咁囉

"朋友"

個樣中撚左幅射咁

佢唔識係d 台到拎番d 5蚊銀出黎比人唱？

一人飾演多角
氹人落水做台主

屌仲以為四十幾萬sub 好多
㩒入去睇先見到條條片都係得四五萬views
笑死唔笑死

之前都有睇佢 ， 但之後佢留左so 真係太柒睇唔落去

直到佢呢加奶曬野 更加冇睇

昔日一隻高登過街老鼠 黎到連登有咁多人撐都幾好睇 繼續批鬥多啲人 想食多啲花生

"夾公仔行業"人人喊打啦

老實講
以前睇屎多過睇 J
但舊屎愈嚟愈膠

反而我咁諗~
我估係有人邀請佢先去踢爆老千局

呃錢行業啦

冇記錯公司印係要跟印仔+簽名+日期

而且係要印2張，呢方面就要睇下交租既有冇收一張

如果冇以上既野

睇返之前啲片 條友原來仲試過打自己隻狗
兩公婆都係痴撚線

支那人不意外啦

唔似樣喎，開始逐個黃圈人屌啦

我覺得總有啲前台主既

哩本野我公司落價$2有交易仲包送貨

舊屎點解要衝出黎柒

問心，大J地圖炮不停屌人真係要改下
雖然今次撐硬佢，但係如果佢之前冇錯咁多次
就唔會比人入到應一應

真心覺得舊屎下下人身攻擊真係幾仆街
大J把口點臭都好，都只係搵位入鳩佢
淨係針對人冇朋友呢點已經得罪好多人

其次雖然大J不停冇證據屌人係好撚戇鳩
但佢幾仆街之後都會道歉
相反舊屎呢

又一個以為自己高登出身說教型
我自己都係高登過檔
真係唔想認同佢同期

又係呢條廢中，無學識學人評價，打機又屎，三國殺成日打錯有觀眾提佢就同人嘈，7左唔會認，睇唔起一切新手玩家，玩新game又會r觀眾ac，睇佢直播慘過食屎，講野唔岩聽即時屌你再禁言，有人課金即時跪底叫大佬，話咩課金就可以屌我，成日中二病話自己曹操濕婆，咁大個人成日拎以前被人追數、落機鋪打機黎打飛機，最後佢棚牙認真唔開胃，仲話以前有過女唔知係咪ff出黎

佢個樣好鬼鼠好filthy
睇到令人週身唔安樂果種
啲人睇佢三國殺有部份係想撚鳩佢
條友eq好低 好易激嬲到佢

屎萊姆

之前好心提佢三國殺出錯牌
過幾秒就比佢BAN左
然後就無然後了

我都係高登過檔 05年註冊 咁又點呀 佢講既一定岩

咁撚戇鳩

持老賣老，廢老思想，惡撚過狗

最搞笑有人提佢可以有雙觀星，佢屌到個觀眾咩咁，又話我玩咁耐我唔知咩，我200lv呀你幾lv即時block人，之後發現自己7左就話哈哈原來真係有架，不過呢個台係我既，唔想睇可以走

呢啲真係old seafood

佢on9架（唔肯定，但都有8、9成）

自我中心到
以前秦始皇d fd黎

我2個200lv 1個193lv
都唔係完全確定啲先後技觸發次序
但條友eq咁低好適合玩呢隻game

bob叔幾撚時再開live
好撚想睇佢屌埋一份
我估...佢唔會屌返大J轉頭掛...

迪李呢啲垃圾就咪撚post 啦屌

提高登都唔知有咩好處 又唔係唔知早洩當初做咗啲咩 搞到咁大批人要走

屌你老母啦鍵盤撚 之前咁多人見到佢係前線你估假架 人地做咗咁撚多野 換你一句收皮 你要屌佢就屌佢個人 咪撚再騎夾藍黃 肯撚定肯撚定 肯你老母定啊 分化撚

群埋kzee 到既狗

高登咪又係過街老鼠，早幾年比連登搞到雞毛鴨血，早洩做晒小丑都無人肯返嚟，難聽講連登事件後重留係高登嗰啲都係垃圾嚟，有咩值得自豪

放幾張四川賤種屎萊姆相出嚟見識下丫

咁我又幾欣賞Kzee
由6月開始就叫人遊行 又係自己舖搞和理宵 又日日做文宣 仲開放舖頭比手足抖 同減少出娛樂片

Sorry 完全唔知係邊個

咪就係 屎大打左幾多隻狗使唔使周圍同人講呀
搏拉咩

咪就係 屎大火魔燒狗使唔使周圍同人講呀
搏拉咩

主要係想講隻屎今次衝咗出黎 中哂計啦 仲想贏大J

大J表示:

Btw 我都依然咁支持J哥 不過之後唔好再辣咁多火頭 下次未必咁多人撐你

兩個都快啲襯地林 垃圾

支持屎哥哥
蝕住黎做 搞手求打個和

問心無愧就得

有無人知佢地呢d有無交稅？成日話我地唔識呢行，又唔撚講清楚，你地有d set部機係六，七百蚊保底，咁撚on9。如果佢地呢行唔洗交稅，佢地真係無資格去拎基金d錢

千門八將，自己做四將

咪拎晒錢囉

跟個傻鳩Kzee緊係幫住屎叔啦
就黎奶住屎叔個春袋叫佢做呀爺

我以前都俾ecosway 水過，我大致上講吓佢嘅經營模式比大家判斷下係咪。

當你入去嘅時候，賺錢嘅途徑有以下呢幾種：
第一，上線搵下線
當你一開始入去做嗰陣，要先比一萬蚊去買佢嘅貨
有5000就會入左上線個袋度，公司就話呢一萬蚊係希望你了解佢嘅貨，可以自己試一試，再將感受話比客人知。
如是者你就會得到《價值一萬蚊嘅貨》，同批准你可以喺入邊做生意。所以呢入邊所有人都係自己為一個個體，並沒有咩上司下屬關係，然後入邊會有一個店長，佢就係根據月尾營業額去再抽水。

第二，銷售佢嘅產品
簡單來講就係你每賣出一舊嘢你都有水抽，如果嗰個客人係第一次嚟，同埋做咗會員，佢就會喺你名下，即係無論佢之後係咪你sale佢，只要佢嚟購物，你都有水抽。 不過呢度係冇時薪，同埋抽水比例都唔高，分分鐘連車費都冇。
而呢一個收入佢哋就叫做被動收入，不過我個人認為呢啲係上線嘅被動收入，都係果句啦你賣到啲咩都係抽下你水。
地區抽番間店主，店主又抽下面便嗰啲人，下面嗰啲人再抽佢哋下面嗰啲人。

第三，額外收入
就係達到啲指標比獎金你，又話帶你去遊船河果類啦。

大致上係咁記得再補充，sorry for 1999

On99 鋪租 唔租定 無鋪位
邊個買？
買台機唔講放邊？
個鋪位會等你叫齊人 留比你？

巨龍開緊遊戲直播
話舊屎牛頭唔搭馬咀

日本福袋會話你知裡面大概有乜，香港啲福袋就九成得個吉。

呢D梗係係租鋪前就大概搵定機主 唔通真係學你講 租左鋪先 慢慢搵台主嘛

咁好睇你一開始果一萬蚊
究竟有冇落所謂嘅上線袋
同埋你如果介人入來有冇錢袋
仲要佢一開始賣比你果堆貨究竟有冇價值

未租到鋪 都搵到晒d人係佢本事
無本生利 犯法 呃人？
賺大錢又犯法？
我唔撚明 依定無本生利 賺大錢有問題？
呃人？ 明買明賣

達哥5 萬， 大J 都三四萬。

依d就真係中立嘢
好撚高質

我係屌緊個風氣 佢梗係冇犯法 但你要咁正義 口罩前排1000蚊一盒你唔好屌 明買明賣 奶共偽人你唔好屌 賺大錢 班人去做狗你唔好屌 發大財添
好多野做左賺大錢 又無本生利又冇犯法 咁你唔都好屌

全部都on99 其實屎萊姆幾時收皮

唔幫巨龍都好 真係好撚憎屎萊姆同佢班𡃁（咩Kzee 細b個D)

1. 啲錢點轉我就唔係好知，應該有兩個人會因為我入咗會，而收到錢。
用家族形容比較方便，家族個開創人有收一層。
直屬上線都收咗一屬，大約係4000起跳，
視乎入會嗰陣條友買咗幾多貸。
例如我買左10,000，佢就會收到5000定$6000唔記得咗。

2.如果我介紹人入嚟做，同上邊一樣，我都會收到5000至$6000到。佢哋就會係我嘅下線，即使佢哋再收人，佢收嘅人都會under我條line，不過好似第二代之後就冇錢收。呢度講嘅係佢自己收個D，兩代之後就冇得抽。我自己瘦嘅話一路都有。

3.嗰D貨純粹自用，因為賣嘅貨全部都係公司負責，你嘅角色就好似一個sales，只不過你賣嘢有水抽，個比率唔記得啦，總之都係好少。
講返嗰啲貨就係入會費咁，只不過入會費係向佢哋買貨，即係你要幫襯左佢哋先。

仲要好似唔知隔幾耐要定期買一買貨，去延續個營業資格。

最撚憎呢條扮黄死肥閪

連登仔第一次對大j改觀係69之前
大j拍過一條片講反送中條例會大大影響香港
嗰陣大家都唔知69會有咁多人
不過大j身為香港首席YouTuber
好心唔好咁小氣
下下追擊人
不過今次夾9仔機真係抵屌嘅

見到佢谷住谷住道氣咁拍片
真係笑鳩死我

分租部機出去已經係開散風險同成本

唔係假設 就以信和二三樓d鋪為例

一個月鋪租 20-30k 放到 6部機 每部收6000-7500 已經賺緊 36000-45000一個月

扣埋租金已經袋緊15000－25000 一個月
開業成本係 當三個月租 + 6 部機 連 一部唱錢機
三個月已經回本
用人地既錢去做一個無風險投資成本你話幾好揾

未計每部機抽佣
哩到只係計一個場 6部機

你諗下而家有幾多個場 幾多部機就知賺幾多

巨龍選手直播講緊
同緊日本公司傾緊景品海外既代理
但話九成失敗，一成成功

但如果成功既話，夾公仔界真係等執

你個風氣係建基於 租機一定蝕就係
如果租機有賺有蝕 我唔覺得有咩好吊
當生意咁睇
如果全蝕就差唔多等於呃人 當然可以吊佢
奶共係無良知
如果佢租機比人 人地有賺有蝕 有咩良知問題？

下次CV寫自己係專業夾公仔師
淨係租部機為左「台主」呢個朵都回返哂本

有無夾公仔degree

條肥閪本身已經係劣幣啦
幾年前有朋友同佢影相
再google 吓乜水
睇到佢同老婆扮買錯機票去旅行條片
題材作狀、佢又冇橋
只係一件厚面皮加自戀嘅肥閪
有次睇到佢買fb ad 條片
成條片只係一個訊息「送周杰倫演唱會飛」
佢重覆同廢字咁就用咗幾分鐘

屎哥哥話佢用咗三個月日以繼夜去研究夾公仔機，付出咗好多，佢身邊嘅朋友有目共睹

我覺得咁其實已經算
不過呢類官司難打在
你同佢買嘅野係咪真係
完全同價值脫哂節
如果冇好明顯嘅差異
基本好難告得入
即係如果佢收你一皮
然後比8支神仙水你
咁就係明顯有問題
不過現代包裝得好
堆貨面價砌到4，5000
佢來貨值兩三千
其實已經好難搞得入

係有賺有蝕 但永遠只有台主做到好辛苦正如舊屎自己都講 而場主就賺暴利 你可以咁樣冇問題 係場主smart 但我個人覺得呢種方式好搵笨好賤

保險佬每日都好撚辛苦，日以繼夜研究點sell屋企人同朋友，萬能key！

真係好on9 呢D都叫行業 我都就黎要開班收錢教人打飛機

最正係果個細B講條數出黎俾人知食水有幾深

嗰篤屎條片成萬個負皮 好撚柒呀 屌

舊屎誇大謝 部機最多咪set頭幾日
之後咪入公仔 用得幾多時間
唔通可以換機

樓豬隻垃圾打手 下次仲有冇工開 ?
搞到 舊屎 條片咁多負皮

樓豬要失業了 幫倒忙

其實舊屎最仆街既係未開鋪，就 掃走曬啲靚嘅獎品，班台主咪要改變法，又要增加獎品， 搞到班顧客冇得拎 靚嘅獎品，真心真係仆街黎

咁快又多咗2k喇？

大J明明係暗串 帶曬頭盔話夾公仔同層壓式銷售冇關係個喎 咁阿屎發洩心情又有咩問題🤷🏻‍♀️同埋你都on9嘅 夾公仔個夾唔鬆 大俠嘅嘢唔癡膠水 唔通俾你一嚟就夾到咩 人哋仲有生意做嘅 全世界邊啲夾公仔鋪唔係咁呀 你哋自己夾公仔技術差又喺度賴人 同埋你唔想夾咪咪撚夾囉 人哋有冇逼你夾 咁搞笑嘅你講嘢

其實都唔係要打殘成個夾公仔行業 係睇唔慣舊屎個班既得利益者 dum左幾多人去做個D咩機主 搞到依家成個香港鬼咁多呢D公仔機 人地話佢暴利 就講到自己幾慘幾慘蝕好多付出好多

咁我都同意

其實咪又係見到隔離台灣D youtuber拍夾公仔機有好多人睇
想學人玩埋一份
台灣果邊就一定有同場主有瓜葛 香港就唔知啦

個草爺係IGET 金主來

原來

係台灣搞呢範都可以搞到埋黎香港
你就知個局係點

終於大家小小共識

咩SELL，係諗緊點幫到佢地，最緊要幫到人

岩岩開始見到呢D夾公仔機都覺都幾得意 但家下去到邊都見到真心煩 遲下每個商場標配幾間夾公機鋪

可能我有啲個人情感
我識有朋友做台主
佢地睇落做得幾好
不過你問我 我會好小心去睇下呢盤生意做唔做得過

見到呢條柒頭既咀臉都想炳佢

舊屎youtube block鳩我留言
有種既咪block哂全部人囉

你屌佢d咩

垃圾肥閪

呢班賤種，係肺炎疫情最嚴重嘅時候，向台主大幅加租，咁樣叫乜撚野推廣夾公仔文化呀？

係呀加租合法呀，係咪無問題呀？大家屌緊啲大業主唔減租嘅時候，點解雙重標準包容呢班賤種呀？

條肥閪有冇回應依樣

未有呢單野之前都已經屌佢youtube宣傳易
話改,愈改愈衰

咪再晒時間討論埋D無得益既野啦大家
邊個著邊個唔著都光復唔到香港 提升自已先係first priority

所以當買個教訓算，衰貪心。
都值嘅

人地好慘架啦 為夾公仔界付出左好多 你睇下人地屎仔為左set機 企撚左係度三日三夜 係 三 日 三 夜 啊dllm...聽到我幾撚心酸 你條hihi包容下啦!

要求呢post解鎖上限到5001！

保險師

其實呢單野我第一眼睇
諗嘅係如果真係收7500
到底要咩場同配置先可以回到本
以創業來計呢條數
其實潛力同可控性都好低
幾條友夾錢出來搞網店仲實際

好似佢隻跟班細B有提，重想借加租呃光環，不過條友語言障礙講野1999. 之後比人留言屌到反晒皮

人地幫你拍片拍到好似好易夾 好好玩咁就得啦

SOR9屎哥哥，我唔反鳥

終於花生友Tik Lee哥哥上線啦

呢個真係最中肯，高汁

呢條柒頭肥撚，仲以為佢呢段片係屌人先串柒柒，原來其他片都係差唔多咁既咀臉，呢d人根本係串在骨子裡，睇佢個款一定係嗰d平時好濕9既人黎，都唔知點解咁多人鐘意睇佢，比我現實中遇到呢d人，我一定屌撚爆佢老母

以下內容不代表本人立場

以下內容係【Zero Lee 偷跑界零製作】之立場

「你可以批評一個行業嘅枯枝有咩問題，
但你唔可以用枯枝去強行解釋代表一個行業，
咁基本嘅野我真係唔明點解巨龍哥會唔識。

你地唔洗叫我唔好多講喇，
我未夠紅，唔似大Youtuber可以帶風向，
我只係想講我自己想講既說話。

如果你問我夾公仔機係咩，
我一定會答你係一個賭博式娛樂，
無論係做台主，夾嘅人都好，
全部都係賭博，所以我從來都支持立法規管。
但賭博代表有問題咩？
（當然法律上係唔得喇你要玩依Ｄ字眼我亦唔會想回應）
作為夾客，你想賭你平夾一隻公仔但失敗左就話人呃人？
唔否認係有Ｄ鋪頭會SET 得部機好西去呃人，
但憑咩用依Ｄ西鋪去代表一個界別呢？

試問有邊個行業咩地方係無西野呀？

仲有網民，喂大佬呀，
試問香港有邊間夾公仔鋪係有好多KOL參與，
而又唔係細B同屎佢地有玩嘅？
講出黎喇不如？
一個二個話巨龍哥無講個名出黎指佢地，
純粹佢地對號入座。
我依家話香港光頭又多訂閱嘅Youtuber好on9呀，
無開名架，我成篇野都係講緊巨龍呀，
唔通你又話我唔係講緊某位當紅Youtuber咩？
唔好咁小學雞喇，講左就負責，
我反彈你個反彈呀？你認姐身有屎咩？

如果你嫌屎黑你憎，
但你又仲聽得入耳嘅，
不妨聽下燒車嘅說法，
理性Ｄ唔好夾集任何私人感情去理解下一件事。

【網絡陷阱】夾公仔vs層壓式｜兩者真係有關聯？｜多層次傳銷？單層次直銷？定有心誤導？黃講野就一定岩？｜車！你又廢噏！

題外話，以前我真心當巨龍係朋友，
不過我諗今後都唔會。
唔係唔滿意佢呀，
我有講題外話所以唔係因為我上邊嘅不滿而講架，
只係我覺得我無咁嘅資格姐，
反正人地都無彩我咁耐應該睇我唔上眼，
所以大家如果睇直播嘅就唔好再提依個人喇=]」

三日三夜啊dllm 個個細b更加唔洗講 呢個時候加租 根本就係想多D壓力班機主 等佢地更上進同感受下資本主義下既恐怖 佢地學撚到幾多野啊！你呢 你地班連燈仔有為 夾公仔界 出力咩！

連登仔：加租非法牙？人地深黃kols 仲有班電競雞唔使食飯？冇錢邊有得抗爭？分化撚！

你聆聽有問題定係閱讀能力有問題
大 J 一直都係講場主分租夾公仔機俾台主嘅問題
關顧客夾公仔乜事？

香港呢班爭在未學台灣昆玩家錢
純粹營造個環境引人租機
台灣果班放埋D垃圾淘寶喇叭落去
昆人好好聲 仲話咩有價有市
幾多幾多錢夾到就回本

一唔識答，就用以下萬能KEY。
你唔理性，你私怨，你盲撐，你鬥黃，你分化！！

同意

0 係 Kz 啲人
Kz 又係屎啲人
一丘之貉

youtube reply黎

sor

不過KZee而家都未出過聲

出聲會唔會比巨龍爆佢食夾棍單野?

仲邊敢出聲 睇到頭馬細B + 大佬屎都仆哂街

經過今次件事
可以block哂d屎萊姆勢力d牛鬼蛇神

但係又真係講得出喎，垃圾波間舖
佢哋兩個好似冇份喎

願聞其詳

群埋屎萊姆嘅都係柒嘅

呢個先係真正嘅中立，指到重點出黎
屎家軍嗰邊啲片完全係保護自己 睇到好噁心

細b頭馬「天才」哥又繼續回歸戰場

傻鳩嚟
自稱天才
面皮厚到獅子歌歌都斬唔穿
其實佢點解釋都冇用
理撚得佢港式日式台式夾公仔je
香港人有目共睹
當初hit得起某程度上係網上KOL拍咗好多片帶方向
但潮流嘅嘢好快過
依家講緊嘅係供過於求,過度擴張
依D賺咗頭一水賺完執柒咗佢咪算囉
都水尾潮流都完仲係到吹捧依個行業係到水鳩人做台主水人入行
成班仆街

見到班護屎狗個個拍片出post還拖真係好想笑
巨龍一條片就引晒出黎
tvb都拍片話夾公仔呃人啦又唔見班傻hihi拍片出post屌tvb

其實由大J出片講香港夾公仔問題 大家都好支持佢既講法
之後到頭馬細B出片想澄清 但又讀書少講多錯多
令到更加多人覺得班KOL/youtuber身有屎其目的係想轉風向
想D人反返大J 但點知失敗左

跟住大J可能見對方弱勢就係FB貼左屎老母講笑打人既對話
點知對話中又無講打邊個 令大家覺得大J做多左 個風向開始逆轉

之後到大佬屎老母出po話大J貼既野係2018年 好明顯就係佢想冼鳩大J
派無間道引大J出醜 而又好成功令好多人覺得大J柒左

點知大佬屎老母見大J劣勢緊 想又出片還擊踩多幾腳
但又on99出條柒片俾人屌爆 個優勢又返返去大J到

真係好睇過D連續劇

周庭 vs 四肥

btw 仲有好多av女優

其實張對話圖可能係大J條針特突比佢
費事比人懷疑
唔係佢點拎到iget老闆娘d對話圖

3:30 先係正式開始. ...前面勁多廢話. 天才

但條針放流料陰大J
似係屎老母放針落大j到多d

屌
見到個mechan留言讚好個自稱天才
睇開熊仔頭以為佢係正常人
點知都係小圈子盲撐傻閪

個流料作用冇乜 落下大J面
但係iget老闆娘張圖殺傷力真係大好多

好撚煩囉佢地，成班KOL係到網絡狙擊咁，柒完一條又一條，唔柒既時候再發覺，已經係最少第四條影片，成班怨婦咁

咁佢地班人就係咁鐘意圍爐取暖

大J 釣哂成班屎出來

屌又抄sigma 講稻草人、社會陷阱，
一個講完型就個個都跟風

一人一條都算
而家準備一人第二條影片
成班小學雞逆我者忙咁
你打我一半，我吹雞打你一身咁
雖然巨龍有時係唔抵幫
但香港youtube界就係俾呢班人有份害死

亡

不過舊屎D觀眾都睇唔明咩事架啦

都唔係呀條片留言7成屌緊個屎

所以香港youtuber自己友都唔撐實有原因嘅

你要睇撐果D
屌果班 9成都唔係睇開

同埋要去埋facebook睇

廢事睇班垃圾圍爐

其實唔好話食唔食水深
夾公仔宜樣野都幾貴
5蚊1次 夾10次已經成個lunch 只係開心得幾分鐘
夾返黎公仔同figure 放出去又唔係好值錢
你話去日本台灣旅行高興下 玩返兩三百蚊都ok
我唔明d人點解日日夾 係咪真係咁有錢

咁又係 不過希望大J唔好再做其他野
搞到個風向轉返落佢到

屎忽姆比人剷到反晒艇

有好幾個Youtuber 成日拍夾公仔片
都唔知佢地係咪台主
驚成咁

反而想佢認真做埋下集
屌9哂成班夾公仔業界

個班做傳銷

其實呢其實
我真係唔知乜水係youtuber, kol
我真係甚少睇同認識佢地
但自從我開始玩夾公仔
開始識少少
但重點係
一年內自己玩夾公仔起碼6位數
夾過大大少少日本台灣大陸香港機
比起果個youtuber應該有資格講夾公仔

睇佢所講既野
全部圍繞賺錢賺錢賺錢
當然真係有人係暴利
但點解講到夾公仔唔可以純粹娛樂自己
講真你玩過香港幾多間夾公仔鋪
行過幾多間冒險樂園Namco
係夾公仔洗左幾多錢先有咁既分析

我自己都係鍾意玩夾公仔到變台主
試過toreba夾1千空氣
試過namco夾7百一隻公仔
試過冒險樂園夾1千10隻細公仔
試過香港各大夾公仔鋪食保
咁唔通我次次都出黎話人詐騙啊
好似你唱k睇戲咁
人地提供娛樂場所俾你
你入唔入去俾錢係你既事
你走果陣都係乜都冇架
但你娛樂左自己消閒左時間
夾公仔都係一樣

仲有啊 出面係好多淘寶野
但都有好多場夾正版野
好多我知道既台主買貴貨
我出得聲自己都多多少少
日本買貨香港迪士尼買貨
自己搵日本批發景品買貨
周圍搵中古令公仔俾夾客
你講得出周圍都假野
好明顯你玩既夾公仔場數量有限
如果你係youtuber賺錢既
唔該你提供返正確資訊
咁先對得起你既支持者

原諒我講野一舊舊
但真係好嬲
我唔識邊個屎萊姆
我係因為cga到做台主先知佢係邊個
佢賺幾多我唔知
但佢真金白銀拎錢出黎打台
用心去造好自己個台俾人玩
我係自己用眼去睇
果個咩j
唔好意思我玩過咁多間夾公仔鋪
一次都未有幸見過佢 sosad
提一提
我租台係睇租金同位置
當初租cga係完全唔知咩細b屎萊姆kol
所以所講咩靠佢地咩層壓式推銷
我完全唔知佢講乜🤷🏻‍♀️
仲有啊
乜夾公仔都有政治立場
我去日本台灣大陸夾公仔都冇依d野
點解唔可以用返一個正常角度去睇
夾公仔係開心娛樂自己既玩意
完

Sor囉

好撚肉酸，完全係

人地講緊A 你就話B咁樣係錯

呢個又邊撚個 朵都唔撚響學人出黎打 係咪又準備送頭 都咁多日點解仲屌緊佢夾公仔嘅問題 香港人係咪唔識聽人講野

香港再發展落去就係咁
台灣果個咩草爺加盟都係想咁

成班智障衝哂出黎

阿水黎???

我都夾左九億
試過D級一夾就噴精
又試過條女冇波夾極都夾唔到

原諒我1999
我本來都唔識大J
都係叫叫下雞先知佢係邊個
叫完雞出黎都係乜都冇
有人暴乳暴利
有人貧乳貧利
點解唔可以開心叫雞
完

你講乜都得啦

屌講漏左
大J真係好有心搞好呢一行
真係好鍾意叫雞

完

屌
以為係局外人想講公道說話
原來係台主
傻閪真係傻閪
cga點會唔知細b屎萊姆kol
唔計夾公仔機佢地本身都識架喇
你話好似唱k睇戲咁
人地提供娛樂場所俾你
你入唔入去俾錢係你既事
你走果陣都係乜都冇架
但唱K係明碼實價,時段內任唱
如果用唱K比喻夾公仔
就好似比完錢,仲要佢地所講需要嘅技術或幸運成份夾到首歌先有機會唱到首歌
之於用冒險樂園講又係一個on9論
個問題唔係夾公仔詐騙
係依家個風氣,有班友想水鳩人做夾公仔機台主
搵幾個濕鳩KOL吹捧,引人落搭
冒險樂園係唔會水鳩人做夾公仔機台主囉
而且明明潮流嘅嘢好快過
冒險樂園都經唔起時代變遷執得7788
仲想水鳩人入局
總結:條女on9

咩甩爪，夾公仔要choc到打街霸咁
唔好同我講ED要技術，屌你你D野向入掉，一般人邊識搞，你唔好一夾就關埋個出口。

技術台你唔識架啦

身有屎果班真係好好笑，衝晒出黎扮中立護主暫時Facebook 見到薛可正同KIMI 淨係叫人睇啲護主片，撐一件明知有問題既事，哩啲就係義氣？

蝕住做，教人做台主，連義工都不如

18年咁耐 不要返舊帳
都無人諗過柒婆為考第一咁做嘅

個夾公仔群不嬲都圍爐開
同呢條女唔通大大聲自己被人呃左咩

推銷呢樣野立心已經唔好，成行成市都係，未有疫情都唔會易賺。一係軟夾呃d客，一係搵多d所謂台主呃細路入局。

人地屌緊場主

係，仲要每夾一次都唔平，係要人交幾多學費先學到呢d所謂技術

啲人又話你情我願唔鍾意咪撚玩
一句講哂唔屌得

呢個POST好多ON9仔....
一地花生其實對我地反共呢派一D好處都無, 有害無益, 然後大家仲係到笑笑笑好開心咁.....真係痴撚線
藍屍黑狗都未打嬴, 就內鬥, 仲要成班人係到笑 ON99

唱k睇戲係明碼實價
夾公仔嘅樂趣除咗係夾既過程
仲有收成個部分
如果收成個部分係由人哋控制而你唔知機率等數據
就已經唔可以同唱K睇戲比較啦

係黃就要盲目縱容？
係咪黃就大晒 黃就啱晒 有做錯違背良心嘅別都唔可以指責
最憎啲人將批評同內鬥/分化拉上關係
良心唔係淨係得黃藍同政治
良知仲講人性同社會道德

開始出現藍屍潑火

啲藍好撚團結架 有啲野唔係錯然後佢係同你同一個立場就可以縱容你咁樣同淋病包疪班黑警有咩分別 我地個抗爭係要令香港有民主令香港進步 唔撚係造就第二個共狗黨

舊屎係黃？唔怪之得你話個post多on9....見到你，我明白晒

利申 屌你老母垃圾屎萊母

係有良心做生意嘅就唔會做夾公仔呢行啦

做乜姐你?
呢家就算唔講佢地KOL政府立場
都可以針對件事
係咪而家風平浪靜就包以後世界和平?

政治立場

柒婆18年前做得又好好咩

以前點處理？
做錯係狂屌架咩？ 低調圍內屌架嘛，推波助瀾屌到全世界望撚住，佢哋點收科呀？
講咗幾耐，做錯嘢要屌，但低調啲屌
做法唔完美，要改善
係咪唔撚記得晒呀？ 班黑狗殺人放火都唔會公開屌，你睇下你似咩樣？on 9仔

On9又唔係冇大大力屌黑狗
錯就要屌
佢呢啲人根本係以物質方式扼榨市民

藍屍黑狗都未打嬴, 就內鬥?
舊屎係大陸撈唔掂返黎R撈 都稱得上內鬥?
你就帶風向內鬥啦

仲有啲所謂幸運台,玩骰盅咁用個夾CHOK個盒,CHOK到好多粒以上相同先有獎,根本已經係賭檔

呢條肥仔講野好撚唔吸引
而且佢嘅內容好似另外一個youtuber講過哂

柒

兩個都on9

好心J衛兵護主都諗啲好啲嘅理由，講嘢完全冇邏輯
學你咁講，啲分租格仔鋪嗰啲場主唔自己做晒嗰幾格格仔鋪，唔通佢哋又係賺夠，特登界啲格仔租比人？

屌喺度扮分析，咩格仔鋪唔分做出去就自負盈虧，夾公仔唔租比人就風險自己食曬，轉過啲phrase就好似distinguish兩樣嘢咁

夾公仔唔一定受歡迎，但鍾意夾嘅咪夾囉，唔鍾意可以當佢呃人，但唔係喺度鳩噏盲撐條周圍辣火頭嘅所謂KOL

咁實咁暴利，點解唔自己去同人夾去租番個鋪位自己搞姐唔鍾意咪走囉，咁你地咪唔好去入格仔鋪果類囉。人地係自己興趣，租番部機玩唔得，出去玩又貴。永遠都係一竹篙打一船人，台主搞到咁黑心咪由佢自然淘汰囉，咁黑心實有人唱嫁。

成班搶口永遠向自己友，永遠自己人打自己人，香港慢慢咁死唔係冇原因，做鍵盤戰士就叻，有事上黎個個係後邊食煙。

其實香港youtube界9成都垃圾
大j成日冇證據係度引戰都係on9
跟本兩邊都垃圾來
最好佢地互鬥互爆兩敗俱傷就最好
作為花生友最緊要佢地keep住互咬
邊個收皮先其實真係冇咩所謂

一到深夜pr 公司又出來

如果五蚊鋪，要七至九粒一，我做乜唔去賭場買圍一。 何況，賭場都係三粒指定圍骰已經百五賠，你部難鳩機要七至九粒仲要指定點數，份獎品仲少過買全圍 咁玩嚟做乜 唔好去搶

夠屎又想呃錢

仲有，人地三粒賠百五，你九粒賠果份禮個價值隨時仲少過百五，咁都唔係暴利我無嘢講了

大J條J薄過一蚊

或者簡單d諗
屎萊姆真係冇乜人識呢

你屌撚左藍絲KOL未呀 屌舊屎就大大力
E加叫你停戰就話返人帶風向
有腦都識諗藍絲五毛想你地繼續屌定停戰啦
人地都未話你就屈返人轉頭

繼續死Chur唔放果d你話唔係藍絲五毛我真係唔撚信
藍絲kol 又唔屌 捉偽黃就大大力
乜撚野黃都要有良知果d真係好撚大個藉口
搞夾公仔冇良知得過藍絲?幫政府宣傳既KOL?
同埋你真係當香港人咁撚易呃?

咪係囉，明明睇住隻屎同佢老婆當場食埋狗 成理羨慕人地有得影車頭相上立場牙？

個屎咪藍kol

屎生算把啦
比人踢爆夾公仔內幕就發晒癲咁咬人

呀屎有幫政府宣傳? 出片講政治? 屌鳩黃屍暴徒?

呀屎

岩岩睇果個細B段片都幾撚弱智

前面就話夾公仔機利潤唔夠交租,扮曬慘咁

後面就比人踢爆佢個場得四分一係夾公仔區

但佢淨夾公仔既利潤已經夠交個場6 7成既租

風險就係人地到,利潤就係自己穩袋,同幣少果D無撚分別

不過題外話條肥閪真係好撚柒又MK又樣衰

咁都比佢呃真係要檢討下

間cga 係咩料自己上網查
間夾公仔就係入面
背後幫緊政府做宣傳同我講佢黃

間cga開個時都聽執笠架啦
鐘錢又貴 砌機又貴

就算佢再失言多幾多次都好都唔會跌翻落嚟亦唔會傷
因為佢唔收得皮

Cga擺到明利益輸送 呃政府錢
將乜撚電莖產業d資助袋落自己袋

我地屎哥咁黃幫藍店宣傳又點姐

話屎係黃真係笑死，呢幾年到底有冇睇佢既片。

塊面黃定條底褲黃

block 撚咗佢個channel 好耐啦, 唔想見到佢啲片污染我個youtube page

大J今次為左收佢仇人皮 辣著埋其他人

其他人？
咪又係屎d 豬朋狗友

屎狗全部朋友都係肥鳩

其實真係乜水嚟

個細b真係好撚樣衰 30萬5蚊又當成本 每個月lam 50幾萬真係好撚蝕既

扮黃屎

呀屎明顯打手黎啦

咩其他人？邊撚個嚟？唔係巨龍嘅話有撚人識咩

呀屎圍內fd嚟

LM

係豬囉唔該

屎家軍越黎越多人
可以搞個閱兵

咁嘅肥閪都搵到食

kzee 有幫手足

等睇大J單拖打五件
六條肥閪混戰

條死肥仔講到自己好多fd咁
咪又係d狗屎垃圾youtuber

google都唔識就咪翻牆啦

成班spin晒去台主無錢賺，但其實個個係隱性場主黎，驚比人踢爆後無人租機

好多場主入黎帶風向 上連登得淡笑

一個🈷️剩賺幾十萬，點算暴利呀，呀，呀，呀

淨係cga呢個垃圾政府場已經值得做死屎萊姆班垃圾啦

又有花生食...睇黎

分散式投資 我有個場起到
要搵水魚接貨 幫手宣傳埋個場
水魚接完貨點知都係中伏
就搵其他水魚接左份合約 繼續RUN落去

一直都唔睇好佢
一間網吧 打住發展電莖個名呃錢已經知係咩料

開左咁耐 有無聽過CGA 季度賽? CS/DOTA 典型 排名賽事?
同FACEIT / 或 大陸5E 比佢真係垃圾 已經唔講ESL

好以聽過搞過乜撚PUBG手淫比賽

係咪兩個人黎

再講多樣嘢俾大家知，我聽朋友講租第一個月嗰陣，佢同埋其他朋友啲台嘅貴價貨俾Iget 嘅職員擺到貼擋板，俾人少少出（當中有佢哋嘅staff 自擺自打），最後佢哋做咗一個月就退曬租。

有無發覺成個CGA 幸運台多過figure 台? 係因為好多台主都知Iget 啲機係有bug 位，所以先迫使咁多台主轉做幸運台。
我頭一個月係擺公仔先，一星期後搬咗一堆figure 轉台，轉台第一日就俾佢哋職員清咗台。
其他台主話我知有件咁嘅事，先知原來當時唔係set 台set 得唔好，而係有啲咁嘅古惑嘢，嗰啲古惑嘢係唔存在喺Iget 圍內嘅機度。

唔怪得知咁多幸運台啦

大陸仔最叻買訂閱。。

屎萊姆個格係比較討人厭。好似好撚串咁

大J俾人感覺相對正氣啲囉。

仆街屎黎，受害者咪係咪台主，屌，我好記得佢地拍片清人地台個時係未開鋪，清完人地就話拍片補數，個台主咪又要改難部機，班顧客咪就係咁屌話佢地呃錢，根本就係佢地班仆街清人地台，搞壞成個行業，仲話自己無錯

仲話自己為個行業好，又教台主
轉個頭自己打哂人d 貨

佢從來都唔回應依個問題

成班好似中左輻射既肥閪

呀叔就係大J

屌 呢D真係食人血饅頭
仆街黎

求大家入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

講真 前線都冇行過 扮咩

對唔字屎哥哥知錯了比番我地夾公仔啦我想夾IPHONE盒呀

柒撚到。

啲垃圾整係中意抽水，呃view

垃圾po上熱門 食花生都要po

唔係唔出聲，係唔敢出聲佢地呢班世界仔，睇到大佬屎萊姆都比網民屌到開花，梗係縮番入老母個閪度啦。有得揀件垃圾認番巨龍哥做大佬都得呀

迪李哥9萬訂閱架

豬咀都唔識用

賤種屎萊姆陰險小人。係四川呃唔撚到大陸人錢就落嚟香港想做YOUTUBE界大佬，食撚屎LA

一個周庭屌打成班狐朋狗黨。大個仔喇，唔係人多就得，重要睇質素架。嗰班垃圾帶出街都嫌影衰自己啦。

唔敢回應

不如SEND番張相上微博，幫屎哥哥反攻大陸市場。

搵黑警拉9佢啦，勇武喎

不嬲都覺得屎 垃圾黎

大j係屌緊場主謀取暴利
用唔合理既價錢去出租d機
而一班不知名既台主出嚟護狗
依家係講緊場主呃9你地班無知既台主啊

應該唔會
大J成日以為自己好撚大隻
之前仲走去挑班黑警 笑撚咗

stop la

本身個風向吹返去屎老母到 點知佢又拍on9片解釋又輸返

應該學你老細 垃圾屎咁
係屋企打篇垃圾文 咁就入到黃list

我係食花生姐
你衝出嚟做乜鳩護主心切?

冇 表揚下屎萊姆
咁聰明

雖然我做左仆街野
但係我做得好辛苦大家有目共睹
所以唔算仆街

今次輸到清倉咁濟

想睇兩條友出嚟隻抽

條肥豬成條片得分租兩個字有回應大J 仲要唔知又拎出嚟講 明明人地巨龍講緊場主點賺台主錢 俾人層壓緊都唔知 場主租鋪買機 你條傻仔個個月俾租 管理費呢 唔使人睇場 個人理解係 租檯再分租咪下下線層壓囉

好似台灣館長條片咁

我覺得大J呢招高喎，不點名批評
此地冇銀，即刻釣到個傻仔上水

當初我同條女都有諗過玩下，之後就咁計下條數都知場主係玩撚哂，台主就俾場主揸住春袋，另外再食風險

總結都係嗰句，香港呢個咁商業化嘅地方，如果有得賺，場主賺哂唔撚好？做咩要租俾人「賺」

我唔撚信舊屎同場主完全冇關係囉，甚至相信係同一班人

就算無關係都一定有錢袋

其實唔至引到佢 仲引到好多Kol/youtuber出黎
我估就應該有利益關係 唔係點會youtube咁多人拍夾公仔片

呢個point 好撚廢呀

不推

心照啦成班話自己黃youtuber 幫間藍店宣傳
仲要係間藍店做台主

道不同不相為謀，你睇班屎軍個個牛頭馬面
可能只係佢嘅朋友都唔係youtuber
不過佢自己都講過佢係唔鐘意埋堆圍威喂嘅人

我屋企有把大菜刀我未係屠龍隊屌佢屎萊娒啦

屎咁撚多朋友出黎幫佢解圍未

定果間咩I get 幫佢搵人解圍？

其實舊屎之前搞咩自家品牌 以為自己好紅
水鳩D觀眾買佢D野已經開始成魔

近年仲拍片夾公仔 原來都係為自己同班fd鋪路
個個做台主引傻仔去夾

屎粉：唔抵得人周身刀張張利，肥到閪咁都企前線殺狗，又可以做kol 養埋班甩皮甩骨youtuber 仲有電競雞品嘗

多撚謝你曲 真心既

幾年無睇過屎生
條肥仔講嘢成熟咗

返大陸做生意會唔識番d人？

宣傳易真係好趕客

其實分租 對場主係最有利

主要原因我覺得係咁
台主 賺唔賺錢我唔知 但肯定係免費工 忽視左自己時間成本咁佢補貨/研究同場有d乜公仔好賣

如果你場主自己搞返 最基本 補公仔 你都要請幾個人做

你分租出去=有過百個免費勞工

頭先上youtube search"夾公仔"
大部份既youtuber都係拍片反大J
真係笑死 你話今次真係辣著幾多人

睇佢啲product就知佢target 咩人，送俾我都唔撚要
依家就整壇公仔機搵班傻仔開刀，死撚日拎住「為興趣」「為滿足感」「做自己鍾意做嘅野」掛口邊好似邪教咁撚樣。

台主又以為可以為興趣咁做下生意，幾千蚊以為自己租咗間舖仔，一間賭運氣嘅「舖」，其實真正做緊生意嘅只得場主。

見佢D product都賣好貴 賺到笑

唔知上年定前年 已經聽到唔少人講話香港開鋪夾公仔
月入賺十幾廿萬 個陣已經知一定有好多人中伏

係，風險就台主食，場主就睇住黎食，鐘意加就加減就減

見到舊屎個樣就唔開胃

咪臭係，明眼人一早知個遊戲規則啦，都知班屎軍咩料，咁撚大壇生意唔通同你講佢係藍咩，睇佢變黃變得幾撚合時，打返個timeline出黎就精彩

大J出黎講只係有個知名嘅人去討論呢個風氣，講下場主點吸金，如果舊屎單純只係一個台主咁簡單，冇需要咁大反應

你睇條肥鳩fb 咪成堆呢啲人

CGA 就藍到仆街擺明香港政府用來維穩香港年青人
你班扮黃youtuber不停拍片宣傳間藍店
又係間藍店做台主
你地邊撚到黃睇過?

棄卒

準備緊個LIST 例哂所有幫藍店宣傳既youtuber 同係藍店youtuber台主

多數得細B會咁叫佢

希望大家睇清楚班自認黃youtuber 邊撚到黃

對號入座 😂

大家點睇格仔鋪咁講格仔鋪都係傳銷?

以往傳銷係間公司sell 9 你
現在改左搵班youtuber 不停拍片sell 9 你
間中有意冇意係條影片入面show d 錢出來用意係咩自己諗下

CGA

我覺得佢講得幾好 大家可以睇下 可能大家對傳銷呢一樣野有所誤解 利申唔撚鍾意夾公仔 但我又覺得佢地咁做其實同租場出去一樣

咪ON9啦傳銷大把玩法唔係固定個套先叫傳銷
仲有呢件咪又係D 屎豬朋狗友

105 頁

不如你講多啲先啦 收中介費都傳銷咁hr公司都傳銷啦 佢地搵錢就梗既 但香港地咁多生意你地又唔屌哂

就係有班年青人以為班友真係黃去玩佢地夾公仔機
好心啦班友幫藍店宣傳又係藍店做台主咪撚叫自己黃得唔得呀
你地成日屌既人血饅頭
班夾公仔撚樣就係食緊呢樣野呀

淨係個樣同把聲已經分左高下

屎生回應未

其實我focus既地方唔係算唔算層壓式
而係宜家香港既夾公仔文化
場主暴利 台主中伏
部機就越set越有問題 呃唔少大眾
同之前幣少礦機差唔多
賺大錢既只係開波個堆
又開到成行成市 做爛個市場台主無$賺
但場主就爽YY賺到笑

唔屌哂只係無人講無人提 唔代表岩
今次大J出片講呢個話題先引發大家討論同思考

現在佢地就係搵班youtuber 出來宣傳講到好撚好搵咁
唔係點解大J 講本身呀媽係女人既事實出來既時候
班所謂自認黃youtuber 係咁拍片屌大J

係自己D片到有意無意補貨呀 收錢呀 再自己夾下咁
營造一個好多人黎夾 要補貨 收錢 同埋好易夾既氣氛
目標唔係引你去夾 而係引你去做台主
格仔舖會做呢D野? 再者你睇下舊屎D所謂租機單
全部淨係得價錢

就係經常拍呢D 片去洗你腦
班友藍到發黑啦
又幫藍店宣傳又係藍店做台主

如果舊屎單純只係一個台主咁簡單的話，冇需要咁大反應

你咁講我又唔反對既
不過我覺得大j條片誤導成分極強
暴利一回事
但傳銷我個人覺得就仲邪惡
佢如果出一條片係教後生仔錢係冇咁易搵
唔好咁易信咁多財主盤
咁我覺得成件事會合理d

如果我無留意錯 成件事起因
好似因為早排果班場主出黎話要向政府攞賠償

之後大J就fb出po話佢地唔值得攞賠償 之後過左一排就出左講夾公仔條片
所以大J都唔算有心引戰挑機班youtuber 只係提點下年輕人唔好中伏

咁點解佢條片要用傳銷掛鉤先 傳銷真係涉及好多野 有d直頭洗埋你腦 如果佢真係咁衰格最多都係呃人 但一定唔係傳銷

公平D講 我都覺得係有誤導成份
所以我自己就會將佢條片分開去理解
上part講傳銷 下part講夾公仔

但點講都係夾公仔有好大問題

現在班youtuber 係咁拍夾公仔咪做緊傳銷緊夾公仔機
youtuber 咪第2層

我同意 所以應該係教育後生仔唔好以為咁易有錢賺

個屎係台主
大J 直情幫你發埋聲呀

好多偷呃拐騙野真係靜靜雞又或者唔係行內人真係未必會傳通街
但係舊屎要多人落撘就要拍片撘大個雞棚
唔昆多D人以為有得賺點多D人租機做台主
衰就衰在比大J再煲大埋件事
KOL個名氣可以係雙刃劍
你做得衰野自然就多人屌你架啦

咁賣廣告sell一件貨係咪傳銷
暴利還暴利 傳銷還傳銷

大J唔係咩好野但今次一下釣撚哂班傳銷夾公仔機扮黃youtuber 出來

...

賣廣告唔緊要
咪撚拍片有意冇意數錢又做到好撚好搵咁啦
咁倫敦金 健身PLAN 都係SELL 你買野姐

其實無謂再爭議係唔係傳銷/層壓性呢個問題
就算唔係 香港夾公仔一樣係好多問題

屎老母俾咁多人屌主要原因都係佢話自己係"台主"
但明明大J講緊"場主"暴利問題幫緊"台主" 佢又拍片開名向大J還拖
而屎老母不嬲都狂拍夾公仔片 令人覺得佢身有屎

我個問題係講緊佢將夾公仔同傳銷掛鉤有誤導 唔係講緊佢sell緊既野健唔健康wor
番去search下咩係傳銷先啦 唔係推銷啊

似係你唔識

班youtuber 咪用緊思想灌輸方式
唉算啦都講到咁撚白你仲係啦明冇法啦

其實大J條片好似只係話傳銷 係層壓性其中一種
無話過夾公仔係傳銷

不過你都可以梗硬話傳銷=層壓性
夾公仔=層壓性
所以傳銷=夾公仔

屌 正到笑左

我唔明點解呢度咁多人死啄住層壓式呢個pt講咁耐
明明大問題係夾公仔場主暴利 就算唔係層壓式都係班仆街啦

因為大J 講左事實出來
只係用錯左用層壓呢個字眼

大J正評 不解釋

場主唔只收租
仲會搵高手打自己租客D靚貨出來

呢個真係賤到無朋友

達哥笑到最後

成件事同之前btc夾公仔機一樣

同埋我網上見到唔少人話
大J條片無開名講邊個姐 但擺明就係講緊屎老母
youtuber個圈好細姐 唔係講佢仲可以講邊個
擺明私冤啦~

講真我覺得唔一定講屎老母 之前宅男個"波波"同Anson都有開夾公仔鋪
仲有好似唔少youtuber係台主/場主

個細B咪就係比個波波昆撚完
之後咪學到野用同一個自己中伏既方法去搵人中伏

真係教完學費 一生受用

所以細B 咪話教大家做生意

Don’t make ... 唉屌 講到口臭

係呀 所以唔好討論啦
由佢地做夾公仔師啦 唔好理佢地啦

由佢地扮黃食人血饅頭河

我唔知會唔會得罪連仔

舊屎 無論個樣、衣著style
如果佢係我朋友圏出現
我地成班frd都覺得依type人係戇鳩仔

果重柒係相由心生
就算佢講野幾有深度都改變唔到佢果種柒味
我第一眼見到佢youtube既片已經好bad feeling

咁撚大粒墨 出街比人望到都怕比人笑樣衰啦
但佢仲可以拍片 好撚有自信 有時仲要扮聲 好難頂

反而大J 起碼叫正常樣
比較容易接受 講野都比較成熟

我覺得公眾人物有一樣野係好緊要
就係要影響我地下一代既年青人
而唔係拍埋曬D戇鳩開箱片 夾公仔片

舊屎跟本將自己商業化去搵鳩D o靚仔笨柒

相信follow佢班人都係好無自信
覺得同舊屎係同類
我地個年代未盛行youtube
會追星
但起碼大眾鐘意既星都係靚仔靚女 正正常常
而唔係依種咁撚虛偽、係到發明星夢既柒頭

守財奴

完全同意

垃圾打垃圾
小朋友齊打架

以前啲明星真係靚仔/靚女
佢個樣做老臨都無資格

佢做得最叻嘅咪養咗班屎家軍
有錢齊齊搵
個個養到服服貼貼
一睇youtube啲廣告就見到屎家軍啲人

Youtube搵夾公仔見到幾個疑似舊屎嘅人出嚟講嘢,全部都係討論係唔層壓式推銷,冇人駁到場主食水深呢樣野

你膽敢話佢講得岩！
總之就大丁岩！
大丁已經解釋左咩係層壓式！
如果同事實有出入！
就係事實錯！
（依家連登係咁）

可能宣傳藍店
係藍店做台主
就夠黃

邊間中孝？

人地做生意梗係黎賺你錢
有咩問題

但我細B 哥話做善事

佛祖再世

最大型傳銷騙案 唔記得邊年既淘寶雙十一
史上最齊心以屎群既youtuber 為中心
一人一段叫人起雙十一買咗呢個空氣清新機
垃圾到嘔電

好似得大J無買呢舊野

又好以係....唔見有...

個期勁多youtuber拍淘寶開箱都買左呢舊野

所以舊屎同肥B所做既野大J係從來無跟隊
所以大J咪最清楚「夾公仔、層壓式、暴利」
之間既關係
因為大J並非局中人，而是局外人
局外人永遠係最清楚，
所謂「旁觀者清，當局者迷」

你真係唔識架喎。人地細B哥話開善堂推廣夾公仔文化呀。不過點解佢地要肺炎疫情最嚴重嘅時候呢加台主租呢就解釋喇，可能想磨練下D台主啦

舊屎屌完人又潛水？

就係依條
打曬先叫人改玩法，班客仲會黎咩？

CGA 間野藍到仆街
一班話自己黃youtuber 不停幫手宣傳

得班豬朋狗加自HIGH 姐
睇佢條片都知冇人理佢

咸竹瘋講得好啱
部機你有冇了解清楚玩法？
玩唔惦係你廢
我就係了解過
所以都係返日本玩算

我真心覺得以貌取人係唔啱
我身邊都有好樣衰 心地好既朋友
但係做仆街野既垃圾就不了

45 蚊中九隻果個咪細b

屌你老母 同rock gor賣個隻抽獎app廣告有咩分別，死人垃圾屎仲要扮到好似真係真嘅咁

淨係可以拎到cctv 剪入自己條片，就咪撚扮到間嘢唔關自己事啦

如果個客係真客=] 有無問返個客比唔比擺上網上先

相由心生呢樣野真係無錯，佢哋兩條賤種個額頭印撚住騙子兩隻字

又多個Youtuber加入戰團
↓↓↓下面條片係首播↓↓↓

冇人想知 收返埋

佢好多video都block左comment，有冇咁撚小氣

今次撐屎萊姆

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

見到個樣都唔想睇

我諗佢地都無諗過自己有咁多人負評。成件事係教材式自爆。

肥系 比咁多藉口安慰自己唔係呃緊人

佢地諗住圍爐咁暖
試下出面個世界
點知世人唔係咁諗

原來一席娛樂成班都係個啲台主

五大天王

屌講錯
係忍刀五人眾

屌原來主觀mode

你真係on9架喎
租機件事本身就有欺瞞既成份
不斷搵水魚呃佢第一水錢
呃完再搵第個
根本唔可以定立係生意

師兄 明買明賣唔係大撚曬架
如果比人呃果個係你屋企人
一蝕就蝕左幾廿萬 睇你會屌鳩人地定默默地話佢地戇居
Youtuber分享依條警世片唔想比人呃都唔得咩

如果一啲出名台主氹到其他人做台主後
可以從場主收取利益 (例如租金減免、租金回贈等)
已經有可能觸犯《防止賄賂條例》

屎軍係咁 同我憑實力借錢點解要還差唔多

個性質同格仔鋪同共享辦公室有咩分別？
租部機俾你明碼實價 條款清清楚楚
係啲後生仔覺得錢好易賺 想做老細
唔諗清楚個租金佢頂唔頂到 人地收你咁貴租都照租 蝕錢就賴人？
怪就怪自己冇社會經驗啦
去租鋪人地都會同你講人流好好 一定好多客人咁啦 咁又算唔算欺詐？ 自己唔會用腦判斷？

好揀柒

駁唔到針對人

頭兩秒見到佢講大J 個J字時嘅嘴臉就頂唔順上一頁

唉 真係屌你都廢事 上面講左你呢點咁多次
你條撚樣又睇唔到

你都係堅on9架喎
唔怪得群埋舊屎個班都係三尖八角既on9
格仔舖都執晒啦仲格乜仔舖
本身格仔舖好多法律灰色位都係有問題先做唔住
大J而家唔係叫人輸打贏要蝕錢賴人喎
係提醒係個騙局唔好咁易信人落撘咋喎
你老母舊屎拍片話好好搵就得
大J拍片踢爆佢就唔得?
你答左我咁好搵點解唔自己賺晒先啦
就係為左比經驗人呀?
答啦

我企咗係部機三日呀
研究點樣昆人
呢度唔洗出返糧呀？

條撚樣一開波就有格仔鋪同共享黎誤導人
根本冇用過腦講野

叫舊屎拍條片企足三日先啦
我比5蚊佢玩一舖又點話